# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-17 14:33+0530\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\apps\content\models.py:61
msgid "The ID of the project in the External Service API (KICC)."
msgstr "專案在外部服務 API (KICC) 中的 ID。"

#: .\apps\content\models.py:73
msgid "Hot categories (e.g., Education, Medical)."
msgstr "熱門類別（例如：教育、醫療）。"

#: .\apps\content\models.py:77
msgid "Estimated total hours."
msgstr "預估總時數。"

# Corrected: hours -> 時數
#: .\apps\content\models.py:82
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:140
msgid "Easy"
msgstr "簡易"

# Corrected: 簡單 -> 簡易 (more common for difficulty levels)
#: .\apps\content\models.py:82
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:141
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: .\apps\content\models.py:82
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:142
msgid "Hard"
msgstr "困難"

#: .\apps\content\models.py:83
msgid "Difficulty level of the project."
msgstr "專案的難度等級。"

#: .\apps\content\models.py:89
msgid "Current number of volunteers signed up."
msgstr "目前報名的志工人數。"

#: .\apps\content\models.py:93
msgid "Maximum allowed headcount for the project."
msgstr "專案允許的最大人數。"

#: .\apps\content\models.py:108 .\apps\content\models.py:242
#: .\apps\content\models.py:359
msgid "Or provide a URL for the cover image."
msgstr "或提供封面圖片的 URL。"

#: .\apps\content\models.py:115 .\apps\content\models.py:254
msgid "List of video URLs (YouTube, Vimeo, etc.) for the media gallery."
msgstr "媒體畫廊的影片網址列表（YouTube、Vimeo 等）。"

#: .\apps\content\models.py:120 .\apps\content\models.py:259
#: .\apps\content\models.py:376
msgid "List of image URLs for the media gallery."
msgstr "媒體圖庫的圖片 URL 清單。"

#: .\apps\content\models.py:125
msgid "Project start date"
msgstr "專案開始日期"

#: .\apps\content\models.py:126
msgid "Project end date"
msgstr "專案結束日期"

#: .\apps\content\models.py:130
msgid "For Hero Carousel (FR-1.2)."
msgstr "用於英雄輪播（FR-1.2）。"

#: .\apps\content\models.py:134
msgid "Featured projects appear in prominent positions across the site."
msgstr "精選專案會在網站上的顯著位置顯示。"

#: .\apps\content\models.py:145
#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:57
msgid "Project"
msgstr "專案"

#: .\apps\content\models.py:146
#: .\apps\content\templates\content\project_apply_confirm.html:27
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:27
#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:26
#: .\apps\content\templates\content_base.html:244
#: .\apps\content\templates\content_base.html:326
#: .\apps\content\templates\content_base.html:575
#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:46
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_confirm_delete.html:9
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:10
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:15
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:9
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:205
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:319
#: .\apps\users\templates\users_base.html:217
#: .\apps\users\templates\users_base.html:299
#: .\apps\users\templates\users_base.html:548
msgid "Projects"
msgstr "專案"

#: .\apps\content\models.py:220
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:401
#: .\apps\content\templates\content_base.html:245
#: .\apps\content\templates\content_base.html:327
#: .\apps\content\templates\content_base.html:578
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:34
#: .\apps\users\templates\users_base.html:218
#: .\apps\users\templates\users_base.html:300
#: .\apps\users\templates\users_base.html:551
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: .\apps\content\models.py:221
msgid "Event Announcement"
msgstr "活動公告"

#: .\apps\content\models.py:222
msgid "General Announcement"
msgstr "一般公告"

#: .\apps\content\models.py:247
msgid "Optional link if the news is hosted elsewhere."
msgstr "如果新聞在其他地方託管，可選連結。"

#: .\apps\content\models.py:267 .\apps\content\models.py:364
msgid "For Hero Carousel display."
msgstr "用於英雄輪播顯示。"

#: .\apps\content\models.py:271
msgid "Featured news/events appear in prominent positions across the site."
msgstr "精選新聞/活動會在網站上顯著位置顯示。"

#: .\apps\content\models.py:278
msgid "News/Event"
msgstr "新聞/活動"

#: .\apps\content\models.py:279
#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:27
#: .\apps\content\templates\content\news_event_list.html:26
#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:117
#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:610
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_confirm_delete.html:9
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:10
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:15
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:9
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:210
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:324
msgid "News & Events"
msgstr "新聞與活動"

#: .\apps\content\models.py:344
msgid "The volunteer project this story is about."
msgstr "這個故事所屬的志工專案。"

#: .\apps\content\models.py:368
msgid "Featured success stories appear in prominent positions across the site."
msgstr "精選成功故事會在網站上顯著位置顯示。"

#: .\apps\content\models.py:381
msgid "List of video URLs for the media gallery."
msgstr "媒體圖庫的影片 URL 清單。"

#: .\apps\content\models.py:395
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:436
msgid "Success Story"
msgstr "成功故事"

#: .\apps\content\models.py:396
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:448
#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:27
#: .\apps\content\templates\content\success_story_list.html:26
#: .\apps\content\templates\content_base.html:317
#: .\apps\content\templates\content_base.html:357
#: .\apps\content\templates\content_base.html:585
#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:129
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_confirm_delete.html:9
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:10
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:15
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:9
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:215
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:329
#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:346
#: .\apps\users\templates\users_base.html:290
#: .\apps\users\templates\users_base.html:330
#: .\apps\users\templates\users_base.html:558
msgid "Success Stories"
msgstr "成功故事"

#: .\apps\content\models.py:414
msgid "The success story this image belongs to."
msgstr "此圖片屬於的成功故事。"

# Added translation
#: .\apps\content\models.py:418 .\apps\content\models.py:468
#: .\apps\content\models.py:518
msgid "Image data stored as binary."
msgstr "圖像資料以二進位形式儲存。"

# Added translation
#: .\apps\content\models.py:421 .\apps\content\models.py:471
#: .\apps\content\models.py:521
msgid "MIME type of the image (e.g., image/jpeg, image/png)."
msgstr "圖像的 MIME 類型（例如：image/jpeg, image/png）。"

# Added translation
#: .\apps\content\models.py:425 .\apps\content\models.py:475
#: .\apps\content\models.py:525
msgid "Original filename of the uploaded image."
msgstr "上傳圖像的原始檔名。"

# Added translation
#: .\apps\content\models.py:432 .\apps\content\models.py:482
#: .\apps\content\models.py:532
msgid "Optional caption or description for this image."
msgstr "此圖像的可選說明或描述。"

# Added translation
#: .\apps\content\models.py:438 .\apps\content\models.py:488
#: .\apps\content\models.py:538
msgid "Display order for the gallery images."
msgstr "圖庫圖像的顯示順序。"

# Added translation
#: .\apps\content\models.py:445
msgid "Success Story Gallery Image"
msgstr "成功故事畫廊圖片"

# Corrected: Added %(num)s back if it was in original english. If not, this is fine.
#: .\apps\content\models.py:446
msgid "Success Story Gallery Images"
msgstr "成功故事圖庫圖片"

# Corrected: Added %(num)s back if it was in original english. If not, this is fine.
#: .\apps\content\models.py:464
msgid "The project this image belongs to."
msgstr "這張圖片所屬的專案。"

# Corrected: Story -> Project
#: .\apps\content\models.py:495
msgid "Project Gallery Image"
msgstr "專案畫廊圖片"

# Corrected: Original was "Project start date"
#: .\apps\content\models.py:496
msgid "Project Gallery Images"
msgstr "專案畫廊圖片"

# Corrected: Original was "Project start date"
#: .\apps\content\models.py:514
msgid "The news/event this image belongs to."
msgstr "此圖片屬於的新聞/活動。"

# Added translation
#: .\apps\content\models.py:545
msgid "News/Event Gallery Image"
msgstr "新聞/活動圖庫圖片"

# Added translation
#: .\apps\content\models.py:546
msgid "News/Event Gallery Images"
msgstr "新聞/活動圖庫圖片"

# Added translation
#: .\apps\content\models.py:591
msgid "Number of thumbs up votes"
msgstr "讚好票數"

#: .\apps\content\models.py:592
msgid "Number of thumbs down votes"
msgstr "倒讚票數"

#: .\apps\content\models.py:610
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_detail.html:26
msgid "FAQ"
msgstr "常見問題"

#: .\apps\content\models.py:611
#: .\apps\content\templates\content\faq_list.html:25
#: .\apps\content\templates\content_base.html:318
#: .\apps\content\templates\content_base.html:358
#: .\apps\content\templates\content_base.html:586
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_confirm_delete.html:9
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_detail.html:9
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_form.html:15
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:9
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:220
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:334
#: .\apps\users\templates\users_base.html:291
#: .\apps\users\templates\users_base.html:331
#: .\apps\users\templates\users_base.html:559
msgid "FAQs"
msgstr "常見問題"

#: .\apps\content\models.py:628
msgid "Thumbs Up"
msgstr "讚"

#: .\apps\content\models.py:629
msgid "Thumbs Down"
msgstr "倒讚"

#: .\apps\content\models.py:634
msgid "Type of vote: up or down."
msgstr "投票類型：贊成或反對。"

#: .\apps\content\models.py:640
msgid "FAQ Vote"
msgstr "常見問題投票"

# Added translation
#: .\apps\content\models.py:641
msgid "FAQ Votes"
msgstr "常見問題投票"

#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:7
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:8
msgid ""
"Explore Amazing Taiwan with GDA — regional highlights, cultural experiences, "
"and volunteer programs showcasing Taiwan's beauty and traditions."
msgstr ""
"透過 GDA 探索令人驚嘆的台灣 — 區域亮點、文化體驗和志工計畫，展現台灣的美麗與"
"傳統。"

#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:15
#: .\apps\content\templates\content\faq_list.html:21
#: .\apps\content\templates\content\founder.html:14
#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:15
#: .\apps\content\templates\content\life_of_gong_school.html:15
#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:23
#: .\apps\content\templates\content\news_event_list.html:22
#: .\apps\content\templates\content\organization.html:15
#: .\apps\content\templates\content\project_apply_confirm.html:23
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:23
#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:22
#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:23
#: .\apps\content\templates\content\success_story_list.html:22
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:15
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:15
#: .\apps\content\templates\content_base.html:243
#: .\apps\content\templates\content_base.html:325
#: .\apps\content\templates\content_base.html:574
#: .\apps\users\templates\users\delete_account.html:6
#: .\apps\users\templates\users\onboarding.html:7
#: .\apps\users\templates\users\profile.html:6
#: .\apps\users\templates\users_base.html:216
#: .\apps\users\templates\users_base.html:298
#: .\apps\users\templates\users_base.html:547
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:19
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:29
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:867
#: .\apps\content\templates\content_base.html:259
#: .\apps\content\templates\content_base.html:334
#: .\apps\users\templates\users_base.html:232
#: .\apps\users\templates\users_base.html:307
msgid "Amazing Taiwan"
msgstr "令人驚豔的台灣"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:30
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:868
msgid ""
"Global Devotion Association | Kingslish International Cultural & Creative "
"Co., Ltd. (KICC) Volunteer Service School Exchange, Chinese Language Courses"
msgstr ""
"全球奉獻協會 | Kingslish 國際文化創意有限公司 (KICC) 志工服務學校交流，中文課"
"程"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:40
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:878
msgid "Amazing Taiwan 1"
msgstr "令人驚豔的台灣 1"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:44
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:882
msgid "Amazing Taiwan 2"
msgstr "令人驚豔的台灣 2"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:54
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:892
msgid "Taiwan Regions"
msgstr "台灣地區"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:55
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:893
msgid "Explore amazing places across Taiwan's four regions"
msgstr "探索台灣四大地區的精彩景點"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:64
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:902
msgid "North Taiwan"
msgstr "台灣北部"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:69
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:907
msgid "Central Taiwan"
msgstr "台灣中部"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:74
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:912
msgid "East Taiwan"
msgstr "台灣東部"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:79
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:917
msgid "South Taiwan"
msgstr "台灣南部"

#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:94
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:113
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:132
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:151
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:170
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:189
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:208
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:227
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:246
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:265
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:284
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:303
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:322
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:341
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:360
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:379
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:404
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:423
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:442
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:461
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:480
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:499
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:524
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:543
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:562
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:581
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:606
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:625
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:644
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:663
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:682
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:701
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:720
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:739
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:758
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:777
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:796
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:815
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:834
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:932
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:951
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:970
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:989
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1008
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1027
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1046
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1065
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1084
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1103
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1122
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1141
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1160
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1179
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1198
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1217
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1242
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1261
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1280
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1299
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1318
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1337
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1362
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1381
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1400
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1419
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1444
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1463
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1482
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1501
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1520
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1539
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1558
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1577
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1596
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1615
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1634
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1653
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1672
msgid "Video thumbnail"
msgstr "影片縮圖"

#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:102
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:121
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:140
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:159
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:178
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:197
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:216
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:235
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:254
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:273
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:292
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:311
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:330
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:349
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:368
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:387
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:412
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:431
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:450
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:469
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:488
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:507
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:532
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:551
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:570
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:589
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:614
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:633
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:652
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:671
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:690
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:709
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:728
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:747
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:766
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:785
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:804
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:823
#: .\apps\content\templates\content\amazing_taiwan.html:842
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:940
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:959
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:978
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:997
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1016
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1035
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1054
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1073
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1092
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1111
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1130
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1149
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1168
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1187
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1206
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1225
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1250
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1269
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1288
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1307
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1326
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1345
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1370
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1389
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1408
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1427
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1452
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1471
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1490
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1509
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1528
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1547
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1566
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1585
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1604
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1623
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1642
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1661
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:1680
msgid "YouTube video player"
msgstr "YouTube 影片播放器"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:5
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:15
#: .\apps\content\templates\content_base.html:436
#: .\apps\content\templates\content_base.html:588
#: .\apps\users\templates\users_base.html:409
#: .\apps\users\templates\users_base.html:561
msgid "Cookies Policy"
msgstr "Cookie 政策"

#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:7
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:8
msgid ""
"Our Cookies Policy explains how GDA uses cookies and similar technologies, "
"what types we use, and how you can manage your preferences."
msgstr ""
"我們的 Cookie 政策解釋了 GDA 如何使用 Cookie 和類似技術，我們使用的類型以及您"
"如何管理您的偏好設定。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:9
msgid "Cookies Policy - GDA"
msgstr "Cookie 政策 - GDA"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:19
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:13
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:19
msgid "Last Updated:"
msgstr "最後更新："

# Corrected: Added colon
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:27
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:21
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:27
msgid "On this page:"
msgstr "本頁內容："

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:29
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:45
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:23
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:42
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:29
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:48
msgid "Introduction"
msgstr "介紹"

# Corrected: Location -> Introduction
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:30
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:56
msgid "What Are Cookies?"
msgstr "什麼是 Cookie？"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:31
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:67
msgid "Types of Cookies We Use"
msgstr "我們使用的 Cookie 類型"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:32
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:119
msgid "Managing Your Cookies"
msgstr "管理您的 Cookie"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:33
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:30
msgid "Changes to Policy"
msgstr "政策變更"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:34
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:146
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:31
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:176
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:37
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:162
#: .\apps\content\templates\content_base.html:604
#: .\apps\users\templates\users\emails\email_base.html:182
#: .\apps\users\templates\users_base.html:577
msgid "Contact Us"
msgstr "聯絡我們"

#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:48
msgid ""
"This Cookies Policy explains how Global Devotion Association ('we', 'us', or "
"'our') uses cookies and similar technologies on our website. It explains "
"what these technologies are and why we use them, as well as your rights to "
"control our use of them."
msgstr ""
"本 Cookie 政策說明 Global Devotion Association（「我們」、「本公司」或「我們"
"的」）如何在我們的網站上使用 cookie 和類似技術。它解釋了這些技術是什麼、為何"
"使用它們，以及您控制我們使用它們的權利。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:59
msgid ""
"Cookies are small text files that are stored on your computer or mobile "
"device when you visit a website. They are widely used to make websites work "
"more efficiently and to provide information to the owners of the site. "
"Cookies enable the website to remember your actions and preferences (such as "
"login, language, font size, and other display preferences) over a period of "
"time, so you don't have to keep re-entering them whenever you come back to "
"the site or browse from one page to another."
msgstr ""
"Cookie 是您造訪網站時儲存在您電腦或行動裝置上的小型文字檔。它們廣泛用於讓網站"
"更有效地運作，並向網站擁有者提供資訊。Cookie 可讓網站記住您一段時間內的行為和"
"偏好設定（例如：登入、語言、字體大小和其他顯示偏好設定），因此您無需每次返回"
"網站或從一個頁面瀏覽到另一個頁面時重新輸入。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:70
msgid "We use the following types of cookies:"
msgstr "我們使用以下類型的 Cookie："

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:76
msgid "Strictly Necessary Cookies"
msgstr "絕對必要 Cookie"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:79
msgid ""
"These cookies are essential for you to browse the website and use its "
"features, such as accessing secure areas of the site. Without these cookies, "
"services like user account login and secure forms cannot be provided."
msgstr ""
"這些 Cookie 對於您瀏覽網站和使用其功能（例如：存取網站的安全區域）至關重要。"
"沒有這些 Cookie，就無法提供使用者帳戶登入和安全表單等服務。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:86
msgid "Functionality Cookies"
msgstr "功能性 Cookie"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:89
msgid ""
"These cookies allow the website to remember choices you make (such as your "
"preferred language, region, or theme settings) to provide a more "
"personalized online experience."
msgstr ""
"這些 Cookie 可讓網站記住您的選擇（例如：偏好的語言、地區或主題設定），以提供"
"更個人化的線上體驗。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:96
msgid "Analytics & Performance Cookies"
msgstr "分析與效能 Cookie"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:99
msgid ""
"These cookies collect information about how you use our website, such as "
"which pages you visit most often. This data is used to improve how our "
"website works and to understand user behavior."
msgstr ""
"這些 Cookie 會收集有關您如何使用我們網站的資訊，例如：您最常造訪的頁面。這些"
"資料用於改善我們網站的運作方式並了解使用者行為。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:106
msgid "Social Media & Marketing Cookies"
msgstr "社群媒體與行銷 Cookie"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:109
msgid ""
"These cookies are set by a range of social media services that we have added "
"to the site to enable you to share our content with your friends and "
"networks. They are capable of tracking your browser across other sites and "
"building up a profile of your interests."
msgstr ""
"這些 Cookie 由我們新增到網站的各種社群媒體服務設定，讓您可以與朋友和網路分享"
"我們的內容。它們能夠追蹤您在其他網站上的瀏覽行為，並建立您的興趣檔案。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:122
msgid ""
"You have the right to decide whether to accept or reject cookies. You can "
"exercise your cookie rights by setting your preferences in the Cookie "
"Consent Manager. You can also set or amend your web browser controls to "
"accept or refuse cookies."
msgstr ""
"您有權決定是否接受或拒絕 Cookie。您可以透過在 Cookie 同意管理員中設定您的偏好"
"設定來行使您的 Cookie 權利。您也可以設定或修改您的網頁瀏覽器控制來接受或拒絕 "
"Cookie。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:126
msgid ""
"Please note that if you choose to reject cookies, you may still use our "
"website, but your access to some functionality and areas of our website may "
"be restricted."
msgstr ""
"請注意，如果您選擇拒絕 Cookie，您仍然可以使用我們的網站，但您對我們網站某些功"
"能和區域的存取可能會受到限制。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:135
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:165
msgid "Changes to This Policy"
msgstr "本政策變更"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:138
msgid ""
"We may update this Cookies Policy from time to time to reflect, for example, "
"changes to the cookies we use or for other operational, legal, or regulatory "
"reasons. Please therefore re-visit this Cookies Policy regularly to stay "
"informed about our use of cookies and related technologies."
msgstr ""
"我們可能會不時更新本 Cookie 政策，以反映，例如，我們使用的 Cookie 的變更，或"
"用於其他營運、法律或法規原因。因此，請定期重新造訪本 Cookie 政策，以隨時了解"
"我們使用 Cookie 和相關技術的情況。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:149
msgid ""
"If you have any questions about our use of cookies or other technologies, "
"please contact us at:"
msgstr "如果您對我們使用 Cookie 或其他技術有任何疑問，請透過以下方式聯絡我們："

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:155
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:185
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:171
msgid ""
"1F., No.238, Sec. 2, Linghang N. Rd., Zhongli Dist., Taoyuan City 320014, "
"Taiwan"
msgstr ""
"1F., No.238, Sec. 2, Linghang N. Rd., Zhongli Dist., Taoyuan City 320014, "
"Taiwan"

# Corrected: Added 台灣
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:156
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:186
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:172
msgid "18031 Irvine Blvd Unit 209, Tustin, CA 92780, USA"
msgstr "18031 Irvine Blvd Unit 209, Tustin, CA 92780, USA"

# Corrected: Added USA
#: .\apps\content\templates\content\cookies_policy.html:159
#: .\apps\content\templates\content\founder.html:178
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:189
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:175
msgid "Get in Touch"
msgstr "聯絡我們"

#: .\apps\content\templates\content\earth_day.html:7
#: .\apps\content\templates\content\earth_day.html:8
msgid ""
"Earth Day Initiative – presentations, photos, and volunteer stories from "
"GDA's Earth Day outreach in Zhongli and across Taiwan."
msgstr ""
"世界地球日倡議 – 來自 GDA 在中壢及全台灣世界地球日推廣的簡報、照片和志工故"
"事。"

# Corrected: Make a Difference -> Save Preferences
#: .\apps\content\templates\content\earth_day.html:9
msgid "Earth Day - Global Devotion Association"
msgstr "世界地球日 - 全球奉獻協會"

#: .\apps\content\templates\content\earth_day.html:20
#: .\apps\content\templates\content_base.html:301
#: .\apps\content\templates\content_base.html:352
#: .\apps\users\templates\users_base.html:274
#: .\apps\users\templates\users_base.html:325
msgid "Earth Day"
msgstr "地球日"

#: .\apps\content\templates\content\earth_day.html:20
msgid "Initiative"
msgstr "倡議"

#: .\apps\content\templates\content\earth_day.html:24
msgid ""
"Do you remember that in July 2018, we launched an Earth Day event on Zhongli "
"Street? At that time, our volunteers made some PPTs to introduce Earth Day "
"to Zhongli citizens. Here, we collect and share these presentations, hoping "
"to spread awareness about Earth Day and the importance of protecting our "
"planet."
msgstr ""
"您還記得嗎？我們曾在 2018 年 7 月於中壢街頭舉辦了一場世界地球日活動。當時，我"
"們的志工製作了 PPT 來向中壢市民介紹地球日。在這裡，我們收集並分享這些簡報，希"
"望能夠傳播有關地球日以及保護我們星球重要性的意識。"

#: .\apps\content\templates\content\earth_day.html:40
#: .\apps\content\templates\content\earth_day.html:67
#: .\apps\content\templates\content\earth_day.html:82
#: .\apps\content\templates\content\earth_day.html:109
#: .\apps\content\templates\content\earth_day.html:124
#: .\apps\content\templates\content\earth_day.html:151
#: .\apps\content\templates\content\earth_day.html:166
#: .\apps\content\templates\content\earth_day.html:193
#: .\apps\content\templates\content\earth_day.html:208
msgid "Download PDF"
msgstr "下載 PDF"

#: .\apps\content\templates\content\earth_day.html:225
msgid "World Map"
msgstr "世界地圖"

#: .\apps\content\templates\content\earth_day.html:228
msgid "Protecting our planet, one step at a time."
msgstr "一步一腳印地保護我們的星球。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\faq_list.html:7
msgid "GDA: FAQs"
msgstr "GDA：常見問題"

#: .\apps\content\templates\content\faq_list.html:9
#: .\apps\content\templates\content\faq_list.html:10
msgid ""
"Frequently Asked Questions about GDA — volunteer projects, participation, "
"and how our programs work."
msgstr "GDA 常見問題 — 關於志工計畫、參與方式以及我們的計畫如何運作。"

#: .\apps\content\templates\content\faq_list.html:11
msgid "FAQs - GDA"
msgstr "常見問題 - GDA"

#: .\apps\content\templates\content\faq_list.html:67
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:847
#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:412
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常見問題"

#: .\apps\content\templates\content\faq_list.html:71
msgid ""
"Find answers to common questions about our volunteer programs and community "
"initiatives."
msgstr "尋找有關我們的志工計畫和社區活動的常見問題解答。"

#: .\apps\content\templates\content\faq_list.html:80
#: .\apps\content\templates\content\news_event_list.html:179
#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:256
#: .\apps\content\templates\content\success_story_list.html:228
msgid "Search:"
msgstr "搜尋："

#: .\apps\content\templates\content\faq_list.html:81
msgid "Search FAQs..."
msgstr "搜尋常見問題..."

#: .\apps\content\templates\content\faq_list.html:89
#: .\apps\content\templates\content\news_event_list.html:202
#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:335
#: .\apps\content\templates\content\success_story_list.html:251
msgid "Sort By:"
msgstr "排序依據："

#: .\apps\content\templates\content\faq_list.html:107
#: .\apps\content\templates\content\news_event_list.html:217
#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:350
#: .\apps\content\templates\content\success_story_list.html:266
msgid "Apply Filters"
msgstr "套用篩選"

# Corrected: 應用 -> 套用
#: .\apps\content\templates\content\faq_list.html:111
#: .\apps\content\templates\content\news_event_list.html:221
#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:354
#: .\apps\content\templates\content\success_story_list.html:270
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:78
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:75
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:77
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:75
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:133
msgid "Clear Filters"
msgstr "清除篩選"

#: .\apps\content\templates\content\faq_list.html:161
#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:437
msgid "Login to vote"
msgstr "登入以投票"

#: .\apps\content\templates\content\faq_list.html:265
#: .\apps\content\templates\content\news_event_list.html:402
#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:586
#: .\apps\content\templates\content\success_story_list.html:445
#, python-format
msgid "Page %(page_number)s of %(total_pages)s"
msgstr "第 %(page_number)s 頁，共 %(total_pages)s 頁"

#: .\apps\content\templates\content\faq_list.html:274
msgid "No FAQs Yet"
msgstr "尚無常見問題"

#: .\apps\content\templates\content\faq_list.html:276
msgid ""
"There are currently no FAQs available. Please check back later or contact us "
"for more information."
msgstr "目前暫無常見問題。請稍後查看或聯絡我們以獲取更多資訊。"

#: .\apps\content\templates\content\founder.html:4
#: .\apps\content\templates\content\founder.html:18
#: .\apps\content\templates\content\founder.html:27
#: .\apps\content\templates\content\organization.html:5
#: .\apps\content\templates\content\organization.html:43
msgid "About the Association"
msgstr "關於協會"

#: .\apps\content\templates\content\founder.html:6
#: .\apps\content\templates\content\founder.html:7
msgid ""
"About the Global Devotion Association — our mission, founder's story, and "
"how we empower volunteers through cultural and community programs."
msgstr ""
"關於全球奉獻協會 — 我們的使命、創辦人故事，以及我們如何透過文化和社區計畫賦予"
"志工力量。"

#: .\apps\content\templates\content\founder.html:8
#: .\apps\content\templates\content\organization.html:9
msgid "About the Association - GDA"
msgstr "關於協會 - GDA"

#: .\apps\content\templates\content\founder.html:29
msgid ""
"The Global Devotion Association (GDA Taiwan) was founded in 2017 by Qingyu "
"Chen, who graduated from the University of Southern California in 2025. It "
"has been committed to cultural conservation and hopes to provide volunteer "
"opportunities for Taiwanese students to carry out meaningful actions - "
"giving back to society and cultural experiences through exchanges and "
"helping minority groups."
msgstr ""
"全球奉獻協會（GDA Taiwan）由2025年畢業於南加州大學的陳慶宇於2017年創立。該協"
"會致力於文化保護，並希望為台灣學生提供志願服務機會，讓他們能夠開展有意義的行"
"動——透過交流和幫助少數族裔群體來回饋社會和體驗文化。"

#: .\apps\content\templates\content\founder.html:31
msgid "Motivation and Mission"
msgstr "動機與使命"

#: .\apps\content\templates\content\founder.html:32
msgid ""
"We encourage young volunteers to experience and participate in different "
"cultures and lifestyles, and to understand Taiwan's history and differences, "
"hoping to cultivate students' interest and appreciation for Taiwan's "
"diversity and uniqueness. We connect students with volunteers from different "
"cultural and social communities, and establish long-term relationships in "
"various parts of Taiwan, allowing students to give back to the community "
"while learning. We introduce and promote Taiwan's diverse indigenous groups "
"to the world, hoping to preserve these precious cultures through volunteer "
"services and cultural exchange activities by young volunteers."
msgstr ""
"我們鼓勵青年志工體驗和參與不同的文化和生活方式，了解台灣的歷史和文化差異，並"
"希望培養學生對台灣多元文化和獨特性的興趣和欣賞。我們為學生牽線搭橋，聯繫來自"
"不同文化和社會群體的志願者，並在台灣各地建立長期的合作關係，讓學生在學習的同"
"時回饋社會。我們向世界介紹和推廣台灣多元的原住民群體，希望透過青年志工的志工"
"服務和文化交流活動，保護這些珍貴的文化。"

#: .\apps\content\templates\content\founder.html:45
msgid "Meet Our Founder"
msgstr "認識我們的創辦人"

#: .\apps\content\templates\content\founder.html:54
msgid "Chen Qingyu - Founder"
msgstr "陳慶宇 - 創辦人"

#: .\apps\content\templates\content\founder.html:58
msgid "Chen Qingyu"
msgstr "陳慶宇"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\founder.html:61
msgid "Founder & Visionary"
msgstr "創辦人及遠見者"

#: .\apps\content\templates\content\founder.html:71
msgid ""
"My name is Chen Qingyu. I am currently studying at a private high school in "
"Berkeley, USA. My parents taught me since I was young that life is like a "
"bank account book. As I experience different people and things in my life, I "
"will deposit different resources into my life bank. At the right time, I "
"should withdraw, integrate and use these resources to maximize their "
"effectiveness. I am 16 years old this year, and I think I should start to "
"integrate and use my life experience account book."
msgstr ""
"我叫陳清宇，目前就讀美國柏克萊的一所私立高中。父母從小就教導我，人生就像一本"
"銀行帳戶。隨著我經歷不同的人和事，我會把不同的資源存入我的「人生銀行」。在適"
"當的時機，我應該取出、整合並利用這些資源，使其發揮最大效用。今年我16歲了，我"
"覺得應該開始整合並運用我的「人生銀行」了。"

#: .\apps\content\templates\content\founder.html:77
msgid ""
"Currently, with the help of my father Chen Zhengzhe, I founded a website "
"called 'Global Contribution Program' in 2017, and connected all the "
"teachers, friends, and classmates I know to build a global network. I hope "
"to bring foreign friends to visit me in person or communicate via video, "
"shoot videos, and use the platform to allow students across Taiwan to share "
"resources, become a powerful resource for Taiwan's international education, "
"and let the world better understand Taiwan's multi-ethnic culture."
msgstr ""
"目前，在父親陳正哲的幫助下，我於2017年創辦了「全球貢獻計畫」網站，將我認識的"
"所有老師、朋友和同學聯繫起來，建立了一個全球網路。我希望邀請外國朋友來訪或透"
"過視頻交流，拍攝視頻，並利用這個平台讓台灣各地的學生分享資源，成為台灣國際教"
"育的重要資源，讓世界更好地了解台灣多元文化。"

#: .\apps\content\templates\content\founder.html:83
msgid ""
"Here I would like to express my special thanks to Ms. Rao Qingling, "
"Chairperson of the Taitung County Council, for her full support. I will "
"continue to work hard to make this global contribution (co-)learning program "
"move forward in the direction I envisioned."
msgstr ""
"在此，我要特別感謝台東郡議會主席饒慶玲女士的大力支持。我將繼續努力，推動這項"
"全球貢獻（共同）學習計畫朝著我設想的方向發展。"

#: .\apps\content\templates\content\founder.html:97
msgid "Academic Journey"
msgstr "學術之旅"

#: .\apps\content\templates\content\founder.html:107
msgid ""
"Began her educational journey in the United States independently as a 10th-"
"grade international student."
msgstr "她以十年級國際學生的身份，獨立開啟了在美國的求學之旅。"

#: .\apps\content\templates\content\founder.html:115
msgid ""
"Bachelor of Science in Business Administration, Marshall School of Business, "
"University of Southern California (USA)"
msgstr "南加州大學馬歇爾商學院工商管理理學士學位（美國）"

#: .\apps\content\templates\content\founder.html:123
msgid "Focus"
msgstr "重點領域"

#: .\apps\content\templates\content\founder.html:125
msgid ""
"Passionate about interdisciplinary learning and social impact, with a focus "
"on bridging business and social innovation."
msgstr "熱衷於跨學科學習和社會影響，尤其關注商業和社會創新之間的橋樑。"

#: .\apps\content\templates\content\founder.html:131
msgid "Expected 2025"
msgstr "預計 2025 年"

#: .\apps\content\templates\content\founder.html:133
msgid ""
"Master of Social Entrepreneurship & Master of Accounting, University of "
"Southern California (USA)"
msgstr "南加州大學（美國）社會創業學碩士和會計碩士"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\founder.html:145
msgid "Founder's Vision"
msgstr "創辦人願景"

#: .\apps\content\templates\content\founder.html:151
msgid ""
"I, Ching-Yu Chen With desire and determination in my eyes I know that I am "
"to accomplish all of my goals. I know where I'm going, but never forget "
"where I come from. I am the daughter of a proud and positive couple, always "
"caring and inspiring. They have placed me in a great environment."
msgstr ""
"我，陳清宇，眼中充滿渴望與決心，我知道我必將實現所有目標。我知道自己要去哪"
"裡，但永遠不會忘記我的根。我出生於一對充滿自豪感和積極向上的夫婦家庭，他們總"
"是關心我、激勵我。他們為我創造了一個良好的成長環境。"

#: .\apps\content\templates\content\founder.html:155
msgid ""
"Their love for me is a sky of countless twinkling stars in my heart. A gust "
"of wind gently touching me on the cheek. Without it, I have no idea where I "
"would be. I am but a child, full of infinite vitality, getting gradually "
"sensible, more responsible, beginning to study more seriously instead of "
"complaining."
msgstr ""
"他們對我的愛，如同我心中無數閃爍的星星，又如一陣微風輕拂我的臉頰。沒有這份"
"愛，我不知身在何處。我不過是個孩子，充滿活力，漸漸懂事，變得更有責任感，開始"
"認真學習，不再抱怨。"

#: .\apps\content\templates\content\founder.html:159
msgid ""
"I've learned to view pressure as the driving force. I've learned that life "
"is complicated. It is a learning process. My life is a gift. I can't and "
"won't take it for granted. I hope to be somebody one day - Someone unique, "
"Someone blessed, Someone powerful, Someone succeeded."
msgstr ""
"我學會了把壓力視為前進的動力。我明白生活複雜，是一個不斷學習的過程。生命是一"
"份禮物，我不能也不會把它視為理所當然。我希望有一天能成為某個重要的人──一個獨"
"一無二的人，一個蒙福的人，一個強大的人，一個成功的人。"

#: .\apps\content\templates\content\founder.html:171
msgid "Join Our Mission"
msgstr "加入我們的使命"

#: .\apps\content\templates\content\founder.html:173
msgid ""
"I sincerely invite all elders, teachers, friends, and classmates who know "
"Professor Chen Zhengzhe, Professor Lin Jin, and Chen Qingyu to participate "
"in and support this 'Global Contribution (Co-) Learning Program'. With your "
"support and guidance, our activities will be more vivid and colorful, and we "
"look forward to your participation."
msgstr ""
"我誠摯地邀請所有認識陳正哲教授、林瑾教授和陳慶宇的長輩、老師、朋友和同學參與"
"並支持本次「全球貢獻（共）學計畫」。有了你們的支持和指導，我們的活動將會更加"
"生動豐富，我們期待你們的參與。"

#: .\apps\content\templates\content\founder.html:182
msgid "Have questions? Send us an email and let's make a difference together!"
msgstr "有任何疑問？請給我們發郵件，讓我們一起改變現狀！"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:5
msgid "GDA — Taiwan Explore"
msgstr "GDA — 探索台灣"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:7
#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:8
msgid ""
"Green Declaration 2018 — World Earth Day campaign and volunteer-led "
"plastic‑free initiatives organized by GDA in Zhongli, Taoyuan."
msgstr ""
"綠色宣言 2018 — GDA 在桃園中壢舉辦的「世界地球日」宣傳活動和志工帶領的無塑倡"
"議。"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:9
msgid "Green Declaration 2018 - GDA"
msgstr "綠色宣言 2018 - GDA"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:19
#: .\apps\content\templates\content_base.html:309
#: .\apps\content\templates\content_base.html:354
#: .\apps\users\templates\users_base.html:282
#: .\apps\users\templates\users_base.html:327
msgid "Green Declaration 2018"
msgstr "2018 年綠色宣言"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:26
msgid "Taiwan Hero"
msgstr "台灣英雄"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:37
msgid "JULY 28, 2018 | GUANGNAN BUILDING, ZHONGLI, TAOYUAN"
msgstr "2018 年 7 月 28 日 | 桃園中壢廣南大樓"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:41
msgid "2018 World Earth Day: Plastic‑Free Life<br/>Campaign"
msgstr "2018年世界地球日：無塑膠生活<br/>活動"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:45
msgid "A Journey of Courage and Growth for Young Volunteers"
msgstr "年輕志工的勇氣與成長之旅"

# Corrected: Taiwan Office: -> Taiwan
#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:58
#: .\apps\content\templates\content\volunteer_video_upload.html:47
#: .\apps\content\templates\content_base.html:273
#: .\apps\content\templates\content_base.html:339
#: .\apps\users\templates\users_base.html:246
#: .\apps\users\templates\users_base.html:312
msgid "About"
msgstr "關於"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:61
msgid "the Event"
msgstr "活動"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:62
msgid ""
"On July 28, 2018, the Global Devotion Association held a World Earth Day "
"promotional event at the square on the first floor of Guangnan Building in "
"Zhongli, Taoyuan. Volunteers not only introduced the association's "
"philosophy to the public but also actively promoted the 2018 World Earth Day "
"theme-Plastic-Free Life."
msgstr ""
"2018 年 7 月 28 日，全球奉獻協會（Global Devotion Association）於桃園中壢廣南"
"大樓一樓廣場舉辦了世界地球日宣傳活動。志工們不僅向大眾介紹了協會的理念，更積"
"極宣傳 2018 年世界地球日的主題——無塑生活。"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:63
msgid ""
"This event not only raised environmental awareness among Zhongli residents "
"but also provided participating volunteers with valuable experiences they "
"would not normally encounter. From the nervousness of approaching strangers "
"and the frustration of rejection to the joy of successful communication, "
"each volunteer gained profound personal growth through this process."
msgstr ""
"此次活動不僅提高了中壢居民的環保意識，也為參與的志工們提供了平時難以遇到的寶"
"貴經驗。從接觸陌生人的緊張，面對被拒絕的沮喪，到成功溝通的喜悅，每位志工都在"
"此過程中獲得了深刻的個人成長。"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:65
msgid "Featured Location: Guangnan Building, Zhongli"
msgstr "精選地點：中壢廣南大樓"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:66
msgid "A common hub for outreach and volunteer coordination in Taoyuan."
msgstr "桃園地區外展活動與志工協調的常見中心。"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:92
msgid "Event Location Map"
msgstr "活動地點地圖"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:94
msgid "Guangnan Building, Zhongli, Taoyuan"
msgstr "桃園中壢廣南大樓"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:106
msgid "Event Highlights"
msgstr "活動亮點"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:108
msgid "Relive key moments from our volunteer programs across Taiwan"
msgstr "重溫我們在台灣各地志工計畫的關鍵時刻"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:132
msgid "Moments of Action"
msgstr "行動時刻"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:134
msgid "Capturing volunteers in the field"
msgstr "捕捉志工在現場的身影"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:152
msgid "Volunteer Voices"
msgstr "志工心聲"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:154
msgid "Real stories of challenge, rejection, and growth"
msgstr "挑戰、拒絕與成長的真實故事"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:165
msgid "Lin Zhankai"
msgstr "林展凱"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:169
msgid "Personal Growth"
msgstr "個人成長"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:170
msgid "Communication"
msgstr "溝通"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:172
msgid ""
"Before the event started, I naively thought that I only needed to prepare "
"the materials well to complete this easy task. However, when it actually "
"began, the harsh reality completely changed my foolish thinking. No matter "
"how well prepared I was, I still felt nervous when talking to strangers."
msgstr ""
"活動開始前，我天真地以為只要把資料準備好，就可以輕鬆完成這個任務。然而，當活"
"動真正開始時，殘酷的現實徹底改變了我愚蠢的想法。無論我準備得多麼充分，向陌生"
"人開口時仍感到緊張不安。"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:181
msgid "Zheng Fuxin"
msgstr "鄭福鑫"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:185
msgid "Courage"
msgstr "勇氣"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:186
#: .\apps\content\templates\content\organization.html:119
msgid "Experience"
msgstr "經驗"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:188
msgid ""
"Through this activity, I learned a lot of valuable experience. I thought "
"that I just needed to practice what to say before the activity, and I was "
"very confident at first. But when the activity started, I saw passers-by "
"walking by one by one, but I didn't take any action. When I mustered up my "
"courage, most passers-by rejected me again and again."
msgstr ""
"透過這次活動，我學到了許多寶貴的經驗。本來以為只要在活動前練好說詞就好，一開"
"始還非常有自信。但當活動開始時，看著路人一個個走過，我卻遲遲沒有行動。當我鼓"
"起勇氣時，大多數路人卻又一次次地拒絕我。"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:197
msgid "Yang Yuquan"
msgstr "楊羽泉"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:201
msgid "Resilience"
msgstr "韌性"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:202
msgid "Self-Awareness"
msgstr "自我覺察"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:204
msgid ""
"Before I joined this event, I thought the task was easy, but when I actually "
"participated, I found it very challenging. Being rejected or looked at "
"strangely was really frustrating. However, through this process, I gradually "
"developed the courage to face setbacks and also realized how inadequate my "
"own abilities were."
msgstr ""
"在參加這次活動之前，我以為這個任務很簡單，但實際參與後才發現挑戰性十足。被拒"
"絕或被投以異樣眼光真的讓人很沮喪。然而，透過這個過程，我逐漸培養了面對挫折的"
"勇氣，也察覺到自己能力的不足。"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:213
msgid "Wang Guanda"
msgstr "王冠達"

# Corrected: Title -> Theme
#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:217
msgid "Environment"
msgstr "環境"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:218
msgid "Teamwork"
msgstr "團隊合作"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:220
msgid ""
"Through this volunteer activity, I have experienced many things I have never "
"experienced before. Most people rejected us, and some asked if I really "
"wanted to do this volunteer work. The feeling of being rejected is very "
"frustrating, but if we don't stand up and do this today, the environmental "
"protection problems will only get worse."
msgstr ""
"透過這次志工活動，我經歷了許多從未體驗過的事。大多數人都拒絕了我們，有些人甚"
"至問我是否真的想做這個志工工作。被拒絕的感覺非常令人沮喪，但如果我們今天不站"
"出來做這些事，環境保護問題只會變得更糟。"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:229
msgid "Lian Weixuan"
msgstr "連偉軒"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:233
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:123
msgid "Impact"
msgstr "影響"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:234
msgid "Gratitude"
msgstr "感恩"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:236
msgid ""
"This is a great activity that gives us the opportunity to train our speech "
"and convey our ideas to others, and also do our part for the blue planet. "
"Even though we may be just a drop of water, I hope we can stir up more "
"ripples to join us, and eventually the calm water surface will be full of "
"responsive ripples."
msgstr ""
"這是一個很棒的活動，給了我們訓練口才、將理念傳達給他人，並為這個藍色星球盡一"
"份心力的機會。雖然我們可能只是一滴水，但我希望我們可以激起更多漣漪來加入我"
"們，最終讓平靜的水面充滿響應的波紋。"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:245
msgid "Cui Xiangyu"
msgstr "崔祥宇"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:249
msgid "Understanding"
msgstr "理解"

# Corrected: Taiwan Office: -> Taiwanese Opera
#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:250
msgid "Service"
msgstr "服務"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:252
msgid ""
"This volunteer activity taught me a lot. We thought that publicity was very "
"simple, but we were constantly rejected. The four words 'volunteer service' "
"have become a tool for children to earn hours in the minds of the public. "
"This made me understand one of the original intentions of Global Devotion "
"Volunteer. Protecting the environment starts with you and me!"
msgstr ""
"這次志工活動教會了我很多事。本以為宣傳很簡單，但卻不斷地被拒絕。「志願服務」"
"這四個字在民眾的心中，已經成為孩子們賺取時數的工具。這讓我明白了 Global "
"Devotion Volunteer 的其中一個初衷。保護環境，從你我做起！"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:264
msgid "Ready to Explore Taiwan with GDA?"
msgstr "準備好與 GDA 一起探索台灣了嗎？"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:265
msgid ""
"Find a program that fits your interests and join our next cohort of "
"passionate volunteers."
msgstr "找到適合您興趣的計畫，加入我們下一批充滿熱忱的志工行列。"

#: .\apps\content\templates\content\green_declaration_2018.html:268
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:883
msgid "Find Volunteer Opportunities"
msgstr "尋找志工機會"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:7
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:8
msgid ""
"Global Devotion Association (GDA) — volunteer projects, news, and programs "
"connecting volunteers with community and environmental projects across "
"Taiwan and worldwide."
msgstr ""
"全球奉獻協會 (GDA) — 志工計畫、新聞和計畫，將志工與台灣及全球各地的社區和環境"
"專案連結起來。"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:22
msgid "Hero Image"
msgstr "主圖"

# Corrected: Global Devotion Association -> About the Association
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:32
msgid "Make a Difference"
msgstr "創造改變"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:32
msgid "Start Today"
msgstr "今天開始"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:35
msgid ""
"Join our community of volunteers and contribute to meaningful projects that "
"impact lives."
msgstr "加入我們的志工社群，為有意義的專案做出貢獻，影響生命。"

# Corrected: All Countries -> All Categories
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:40
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:66
msgid "Explore Projects"
msgstr "探索項目"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:44
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:462
msgid "Join Us"
msgstr "加入我們"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:49
msgid "Global Elite Program 2025 Open Now"
msgstr "全球菁英計畫 2025 現正開放"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:52
msgid "Make a"
msgstr "進行"

# Corrected: Global Devotion Association -> About the Association
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:52
msgid "Difference"
msgstr "不同"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:58
msgid "Start Today."
msgstr "今天開始。"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:61
msgid ""
"Join our community of volunteers and contribute to meaningful projects that "
"impact lives across Taiwan and the world."
msgstr "加入我們的志工社群，為有意義的專案做出貢獻，為台灣乃至全球帶來影響。"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:73
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:448
msgid "Watch Video"
msgstr "觀看影片"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:83
msgid "Trusted by 2,000+ volunteers worldwide"
msgstr "受到全球 2,000 多名志工的信任"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:99
msgid "Cultural Exchange Illustration"
msgstr "文化交流插圖"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:110
msgid "Our Mission"
msgstr "我們的使命"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:113
msgid "Explore. Experience."
msgstr "探索。體驗。"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:114
msgid "Give Back."
msgstr "回饋社會。"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:117
msgid ""
"We encourage young volunteers to explore different cultures and lifestyles. "
"We believe that through cultural exchange and volunteer service, we can "
"create a better future together."
msgstr ""
"我們鼓勵年輕志工探索不同的文化和生活方式。我們相信，透過文化交流和志願服務，"
"我們可以共同創造一個更美好的未來。"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:127
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:503
msgid "Cultural Commitment"
msgstr "文化承諾"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:129
msgid ""
"Promote Taiwanese culture and expand international horizons through "
"immersive experiences."
msgstr "透過沉浸式體驗推廣台灣文化並拓展國際視野。"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:138
msgid "Social Welfare"
msgstr "社會福利"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:140
msgid ""
"Assist disadvantaged groups and actively contribute to society to create "
"positive change."
msgstr "協助弱勢團體，積極貢獻社會，創造積極的改變。"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:147
msgid "To contribute what has been learned, to learn what needs to be learned."
msgstr "貢獻所學，學習所需。"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:160
msgid "Our Journey"
msgstr "我們的旅程"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:163
msgid "Global Elite Program Roadmap"
msgstr "全球菁英計畫路線圖"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:166
msgid ""
"A journey of cultural exchange, leadership, and global impact spanning "
"multiple years and continents."
msgstr "一段跨越多年、跨越各大洲的文化交流、領導力培養和全球影響力之旅。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:193
msgid "Taiwan - USA"
msgstr "台灣 - 美國"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:197
msgid "La Salle & Berkeley High School"
msgstr "拉薩爾和伯克利高中"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:200
msgid "Cultural exchange kick-off and campus immersion."
msgstr "文化交流啟動儀式與校園沉浸式體驗。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:227
msgid "USA - Taiwan Visit"
msgstr "美國 - 台灣訪問"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:231
msgid "AHS Albany High School"
msgstr "AHS 奧爾巴尼高中"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:234
msgid "Reciprocal visit and cultural deep dive in Taiwan."
msgstr "互訪並深入體驗台灣在地文化。"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:261
msgid "International Volunteer"
msgstr "國際志工"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:265
msgid "Thailand Chiang Rai"
msgstr "泰國清萊"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:268
msgid "USA + Taiwan Joint Service Project for local communities."
msgstr "美台聯合社區服務計畫。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:295
msgid "Thayer Academy Visit"
msgstr "塞耶學院參訪"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:299
msgid "Taipei Jingmei Girls HS"
msgstr "台北市立景美女子高級中學"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:302
msgid "Inspiring students since 1877 with academic exchange."
msgstr "自1877年以來，透過學術交流啟發學生。"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:329
msgid "Government Visit"
msgstr "政府訪問"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:333
msgid "Presidential Office & Legislative Yuan"
msgstr "總統府及立法院"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:336
msgid "St. Mark's School of Texas delegation official visit."
msgstr "德州聖馬克學校代表團正式參訪。"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:363
msgid "University Exchange"
msgstr "大學交流"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:367
msgid "James Madison University"
msgstr "詹姆斯·麥迪遜大學"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:370
msgid "Higher education collaboration and leadership seminars."
msgstr "高等教育合作及領導力研討會。"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:404
msgid ""
"Get to know the latest news of the association and grasp the details of our "
"progress and activities."
msgstr "了解協會的最新動態，掌握我們的詳細情況 進展和活動。"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:407
msgid "See more"
msgstr "看更多"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:410
msgid "Find service location"
msgstr "尋找服務地點"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:420
msgid "Volunteer Records"
msgstr "志工記錄"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:423
msgid ""
"Read the volunteers' testimonials to learn more about their contributions "
"and experiences."
msgstr "閱讀志工感言，了解他們的貢獻。和經歷"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:426
msgid "View Records"
msgstr "查看記錄"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:429
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:451
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:473
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:525
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:440
msgid "Global Contribution"
msgstr "全球貢獻"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:444
msgid ""
"Watch the latest Global Scholarship video to learn more about our mission "
"and goals."
msgstr "觀看最新的全球獎學金視頻，以了解更多關於我們使命的資訊。和目標。"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:466
msgid ""
"Interested in volunteering with us? Learn more and get involved in our "
"upcoming projects."
msgstr "有興趣成為我們的志工嗎？了解更多詳情，並參與我們即將展開的計畫。"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:470
#: .\apps\users\templates\account\signup.html:42
#: .\apps\users\templates\account\signup.html:113
#: .\apps\users\templates\socialaccount\signup.html:41
msgid "Sign Up"
msgstr "報名"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:486
msgid "GDA@Taiwan"
msgstr "GDA@台灣"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:487
msgid "A passionate team"
msgstr "充滿熱情的團隊"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:488
msgid "Explore. Experience. Give Back"
msgstr "探索。體驗。回饋。"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:495
msgid "Let’s start our journey together and change the world!"
msgstr "讓我們攜手開啟改變世界的旅程吧！"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:497
msgid ""
"We encourage young volunteers to explore different cultures and lifestyles. "
"We believe that through cultural exchange and volunteer service, we can "
"create a better future."
msgstr ""
"我們鼓勵年輕志工探索不同的文化和生活方式。我們相信，透過文化交流和志願服務，"
"我們可以創造更美好的未來。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:505
msgid "Explore diverse cultures"
msgstr "探索多元文化"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:506
msgid "Promote Taiwanese culture"
msgstr "推廣台灣文化"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:507
msgid "Expand international horizons"
msgstr "拓展國際視野"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:511
msgid "Social Impact"
msgstr "社會影響"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:513
msgid "Participate in social welfare"
msgstr "參與社會福利"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:514
msgid "Actively change society"
msgstr "積極改變社會"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:515
msgid "Develop team capabilities"
msgstr "發展團隊能力"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:522
msgid "Join us"
msgstr "加入我們"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:533
msgid "Team"
msgstr "團隊"

# Corrected: Global Devotion Association -> About the Association
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:535
msgid "Together we can make a difference"
msgstr "我們攜手就能改變世界"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:550
msgid "Founder"
msgstr "創辦人"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:555
msgid "Share what you've learned and learn together."
msgstr "分享你所學到的知識，並一起學習。"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:558
msgid "To contribute what has been learned"
msgstr "貢獻所學知識"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:559
msgid "To learn what needs to be learned"
msgstr "學習需要學習的內容"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:573
msgid "Latest Projects"
msgstr "最新項目"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:601
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:796
#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:406
#: .\apps\content\templates\content\success_story_list.html:311
msgid "No Image Available"
msgstr "無圖片可用"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:612
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:805
#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:75
#: .\apps\content\templates\content\news_event_list.html:138
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:78
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:205
#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:417
#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:76
#: .\apps\content\templates\content\success_story_list.html:320
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:45
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:366
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:36
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:394
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:41
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:406
msgid "Featured"
msgstr "精選"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:619
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:210
#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:424
msgid "Full"
msgstr "額滿"

# Corrected: Full -> 額滿 (more common for capacity)
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:624
#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:429
msgid "Application Closed"
msgstr "申請已截止"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:629
#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:434
msgid "Deadline Soon"
msgstr "截止日期即將到來"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:677
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:758
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:827
#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:111
#: .\apps\content\templates\content\news_event_list.html:161
#: .\apps\content\templates\content\news_event_list.html:303
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:262
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:275
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:287
#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:239
#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:482
#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:117
#: .\apps\content\templates\content\success_story_list.html:211
#: .\apps\content\templates\content\success_story_list.html:342
msgid "Read More"
msgstr "閱讀更多"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:690
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:507
#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:217
msgid "View All Projects"
msgstr "查看所有專案"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:699
msgid "Latest News & Events"
msgstr "最新新聞與活動"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:770
#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:191
msgid "View All News & Events"
msgstr "查看所有新聞與活動"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:779
msgid "Latest Success Stories"
msgstr "最新成功故事"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:838
#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:263
msgid "View All Success Stories"
msgstr "查看所有成功故事"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:868
msgid "View All FAQs"
msgstr "查看所有常見問題"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:877
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:332
msgid "Ready to Make a Difference?"
msgstr "準備好創造改變了嗎？"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:880
msgid ""
"Your time and skills can create lasting change. Explore our opportunities "
"and join our mission today."
msgstr "您的時間和技能可以創造持久的改變。探索我們的機會。立即加入我們的使命。"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:893
msgid "Where We Are"
msgstr "我們的足跡"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:896
msgid "GDA @ Taiwan"
msgstr "GDA @ 台灣"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:899
msgid ""
"From the bustling streets of Taipei to the serene mountains of Nantou, our "
"volunteers are making a difference across the island. We connect local "
"communities with global resources."
msgstr ""
"從熙熙攘攘的台北街頭到寧靜的南投山區，我們的志工在全島各地發揮影響力。我們將"
"在地社區與全球資源聯繫起來。"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:904
msgid "North"
msgstr "北部"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:905
msgid "Taipei, Taoyuan, Hsinchu"
msgstr "台北、桃園、新竹"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:908
msgid "Central"
msgstr "中部"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:909
msgid "Taichung, Nantou, Changhua"
msgstr "台中、南投、彰化"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:912
msgid "South"
msgstr "南部"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:913
msgid "Tainan, Kaohsiung, Pingtung"
msgstr "台南、高雄、屏東"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:916
msgid "East"
msgstr "東部"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:917
msgid "Hualien, Taitung, Yilan"
msgstr "花蓮、台東、宜蘭"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:923
msgid "Illustrated Map of Taiwan"
msgstr "台灣地圖插畫"

#: .\apps\content\templates\content\landing_page.html:954
msgid "Find a Location Near You"
msgstr "尋找離您最近的地點"

# Corrected: Make a Difference -> Save Preferences
#: .\apps\content\templates\content\life_of_gong_school.html:5
msgid "Gong School Article List - Global Devotion Association"
msgstr "功學校文章列表 - 全球奉獻協會"

#: .\apps\content\templates\content\life_of_gong_school.html:7
#: .\apps\content\templates\content\life_of_gong_school.html:8
msgid ""
"Gong School Article List — instructional videos and lessons to support "
"student learning and volunteer education."
msgstr "功德學校文章列表 — 支援學生學習和志工教育的教學影片與課程。"

#: .\apps\content\templates\content\life_of_gong_school.html:9
msgid "Gong School Article List - GDA"
msgstr "功德學校文章列表 - GDA"

#: .\apps\content\templates\content\life_of_gong_school.html:19
msgid "Life of Gong School"
msgstr "公學生活"

#: .\apps\content\templates\content\life_of_gong_school.html:31
#: .\apps\content\templates\content_base.html:305
#: .\apps\content\templates\content_base.html:353
#: .\apps\users\templates\users_base.html:278
#: .\apps\users\templates\users_base.html:326
msgid "Gong School Article List"
msgstr "功派文章列表"

#: .\apps\content\templates\content\life_of_gong_school.html:42
msgid "Digital integration & point-by-point formula"
msgstr "數位整合與點對點公式"

#: .\apps\content\templates\content\life_of_gong_school.html:45
msgid ""
"Explore the fundamental concepts of digital integration and how to apply "
"point-by-point formulas in various scenarios."
msgstr "探索數位整合的基本概念以及如何在各種情境中應用點對點公式。"

#: .\apps\content\templates\content\life_of_gong_school.html:48
#: .\apps\content\templates\content\life_of_gong_school.html:61
#: .\apps\content\templates\content\life_of_gong_school.html:74
#: .\apps\content\templates\content\life_of_gong_school.html:87
msgid "Watch Now"
msgstr "立即觀看"

#: .\apps\content\templates\content\life_of_gong_school.html:55
msgid "Properties of absolute values"
msgstr "絕對值的性質"

#: .\apps\content\templates\content\life_of_gong_school.html:58
msgid ""
"Understand the unique properties of absolute values and their implications "
"in algebraic equations and inequalities."
msgstr "了解絕對值的獨特性質及其在代數方程式和不等式中的應用。"

#: .\apps\content\templates\content\life_of_gong_school.html:68
msgid "Argumentation on rational and irrational numbers"
msgstr "有理數與無理數的論證"

#: .\apps\content\templates\content\life_of_gong_school.html:71
msgid ""
"Develop strong argumentation skills when discussing the nature and "
"differences between rational and irrational numbers."
msgstr "在討論有理數和無理數的本質與差異時，培養強大的論證能力。"

#: .\apps\content\templates\content\life_of_gong_school.html:81
msgid "Multiplication formula"
msgstr "乘法公式"

#: .\apps\content\templates\content\life_of_gong_school.html:84
msgid ""
"Master the various multiplication formulas and their applications in "
"simplifying algebraic expressions and solving equations."
msgstr "掌握各種乘法公式及其在簡化代數表達式和求解方程式中的應用。"

# Corrected: Related Project -> Create a new project
#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:6
msgid "GDA News"
msgstr "GDA 新聞"

#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:46
msgid "Back to News & Events"
msgstr "返回新聞與活動"

#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:55
#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:147
#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:55
#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:165
#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:119
#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:448
#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:494
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:28
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:520
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:117
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:169
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:128
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:28
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:532
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:117
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:173
msgid "Published"
msgstr "發布"

#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:59
#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:59
#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:448
#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:494
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:30
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:522
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:173
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:30
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:534
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:177
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:70
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:73
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:200
#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:71
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:42
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:377
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:33
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:407
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:38
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:417
msgid "Hero Highlight"
msgstr "英雄亮點"

#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:118
msgid "External Resource"
msgstr "外部資源"

#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:120
msgid "Read the full article on the external website"
msgstr "在外部網站上閱讀完整文章"

#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:124
msgid "Visit Site"
msgstr "訪問網站"

#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:139
msgid "Article Info"
msgstr "文章資訊"

#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:143
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:101
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:151
#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:169
#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:183
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_detail.html:152
#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:33
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:576
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:614
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:580
msgid "Last Updated"
msgstr "最後更新"

#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:162
msgid "Related Articles"
msgstr "相關文章"

#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:204
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:521
#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:276
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:97
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:186
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:92
msgid "Media Gallery"
msgstr "媒體圖庫"

#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:472
msgid "News/Event - Gallery Image"
msgstr "新聞/活動 - 圖庫圖片"

#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:480
#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:485
#, python-format
msgid "News/Event - Gallery Image %(num)s"
msgstr "新聞/活動 - 圖庫圖片 %(num)s"

# Corrected: Original was "Success Story - Gallery Image %(num)s"
#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:503
#, python-format
msgid "News/Event - YouTube Video %(num)s"
msgstr "新聞/活動 - YouTube 影片 %(num)s"

# Corrected: Original was "Success Story - YouTube Video %(num)s"
#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:512
#, python-format
msgid "News/Event - Google Drive Video %(num)s"
msgstr "新聞/活動 - Google Drive 影片 %(num)s"

# Corrected: Original was "Success Story - Gallery Image %(num)s"
#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:519
#, python-format
msgid "News/Event - Video %(num)s"
msgstr "新聞/活動 - 影片 %(num)s"

# Corrected: Original was "Success Story - Video %(num)s"
#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:523
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:823
#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:595
msgid "Your browser does not support the video tag."
msgstr "您的瀏覽器不支援影片標籤。"

#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:538
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:838
#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:610
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:205
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:209
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:429
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:212
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:216
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:518
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:240
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:244
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:431
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:237
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:241
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:248
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:252
msgid "Previous"
msgstr "以前的"

#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:543
#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:615
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                        Page %(current)s of %(total)s\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                        第 %(current)s 頁，共 %(total)s 頁\n"
"                    "

#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:551
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:851
#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:623
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:219
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:223
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:442
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:226
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:230
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:531
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:254
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:258
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:444
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:251
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:255
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:262
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:266
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:561
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:861
#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:633
msgid "Close gallery"
msgstr "關閉圖庫"

#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:565
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:865
#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:637
msgid "Previous image"
msgstr "上一張圖片"

#: .\apps\content\templates\content\news_event_detail.html:573
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:873
#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:645
msgid "Next image"
msgstr "下一張圖片"

# Corrected: Related Project -> Create a new project
#: .\apps\content\templates\content\news_event_list.html:5
#: .\apps\content\templates\content\news_event_list.html:8
#: .\apps\content\templates\content\news_event_list.html:11
msgid "GDA: News"
msgstr "GDA：新聞"

#: .\apps\content\templates\content\news_event_list.html:7
#: .\apps\content\templates\content\news_event_list.html:9
#: .\apps\content\templates\content\news_event_list.html:12
msgid ""
"Latest news and events from Global Devotion Association — announcements, "
"updates, and community stories."
msgstr "全球奉獻協會的最新消息和活動 — 公告、更新和社區故事。"

#: .\apps\content\templates\content\news_event_list.html:109
msgid "Featured News & Events"
msgstr "精選新聞與活動"

#: .\apps\content\templates\content\news_event_list.html:113
msgid "Important updates and announcements you shouldn't miss"
msgstr "您不應該錯過的重要更新和公告"

#: .\apps\content\templates\content\news_event_list.html:155
msgid "Published:"
msgstr "發布："

#: .\apps\content\templates\content\news_event_list.html:180
msgid "Search news & events..."
msgstr "搜尋新聞與活動..."

#: .\apps\content\templates\content\news_event_list.html:188
msgid "Content Type:"
msgstr "內容類型："

#: .\apps\content\templates\content\news_event_list.html:193
msgid "All Types"
msgstr "所有類型"

#: .\apps\content\templates\content\news_event_list.html:236
msgid "All News & Events"
msgstr "所有新聞與活動"

#: .\apps\content\templates\content\news_event_list.html:240
msgid "Stay updated with all our latest announcements"
msgstr "隨時掌握我們所有的最新公告"

#: .\apps\content\templates\content\news_event_list.html:410
msgid "No News & Events Yet"
msgstr "尚無新聞與活動"

#: .\apps\content\templates\content\news_event_list.html:412
msgid ""
"There are currently no news & events available. Please check back later or "
"contact us for more information."
msgstr "目前沒有可用的新聞與活動。請稍後再查看或聯絡我們以獲取更多資訊。"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:7
#: .\apps\content\templates\content\organization.html:8
msgid ""
"Global Devotion Association — mission, leadership, and organizational "
"structure supporting community and volunteer programs across Taiwan."
msgstr ""
"全球奉獻協會 — 使命、領導團隊和組織架構，支持台灣各地的社區和志工計畫。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\organization.html:19
#: .\apps\content\templates\content_base.html:284
#: .\apps\content\templates\content_base.html:344
#: .\apps\content\templates\content_base.html:577
#: .\apps\users\templates\users_base.html:257
#: .\apps\users\templates\users_base.html:317
#: .\apps\users\templates\users_base.html:550
msgid "Organization"
msgstr "組織"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:30
msgid "Taoyuan City Global Contribution (Communist) Volunteer Association"
msgstr "桃園市全球貢獻（共產主義）志工協會"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:46
msgid ""
"The Global Devotion Association (GDA) was founded to connect volunteers and "
"learning resources across communities. Our aim is to promote community "
"service, cultural exchange and education through volunteer-driven programs."
msgstr ""
"全球奉獻協會（GDA）的成立旨在連結不同社區的志工和學習資源。我們的目標是透過志"
"工主導的項目，促進社區服務、文化交流和教育。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\organization.html:56
msgid "Organizational Structure"
msgstr "組織架構"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\organization.html:59
msgid "Organizational structure"
msgstr "組織架構"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:66
msgid "Leadership Team"
msgstr "領導團隊"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:69
msgid "Honorary and Leadership"
msgstr "榮譽及領導"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:79
#: .\apps\content\templates\content\organization.html:88
msgid "Honorary Chairman Rao Qingling"
msgstr "榮譽主席饒慶齡"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:108
msgid "Taitung's hot sun can't melt the volunteers' service spirit"
msgstr "台東的烈日也無法澆熄志工的奉獻精神。"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:111
msgid ""
"To be honest, I was quite surprised when I first learned that the Global "
"Learning Association was coming to Taitung to serve. How many young people "
"are there with a passion for service in this day and age? Taitung is a land "
"of rich natural beauty and the passion of the indigenous people, but it "
"lacks human resources to help them, which makes volunteers even more "
"valuable."
msgstr ""
"說實話，當我第一次聽到全球學習協會要來台東做義工時，我感到非常驚訝。如今這個"
"時代，還有多少年輕人熱衷於服務他人呢？台東擁有豐富的自然美景和原住民的熱情，"
"但卻缺乏幫助他們的人力資源，這使得志工的加入更加彌足珍貴。"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:122
msgid "PhD in Political Science, National Taiwan Normal University"
msgstr "國立台灣師範大學政治學博士"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:123
msgid "Chairman of Taitung County Council"
msgstr "台東縣議會主席"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:124
msgid "Vice Chairman of Taitung County Council"
msgstr "台東縣議會副主席"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:125
msgid ""
"Member of the Standing Committee of the Central Committee of the Kuomintang"
msgstr "國民黨中央常務委員會委員"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:133
msgid "Key Initiatives"
msgstr "主要舉措"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:136
msgid ""
"Continue to push for the early completion of the double-track and "
"electrification of the Hualien-Taitung Line"
msgstr "繼續推動花蓮至台東線復線電氣化工程早日完工。"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:137
msgid ""
"Reform ticketing system to protect the ticket booking rights of Taitung "
"residents"
msgstr "改革票務系統，保障台東居民的訂票權利"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:138
msgid ""
"Promote Taitung to become a slow-living city and one of the most livable "
"cities"
msgstr "推動台東成為慢生活城市和最宜居城市之一"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:139
msgid ""
"Strengthen guidance, marketing, and promotion of organic agriculture in "
"Taitung"
msgstr "加強台東地區有機農業的引導、行銷與推廣"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:153
#: .\apps\content\templates\content\organization.html:182
msgid "Chairman Chen Zhengzhe"
msgstr "董事長陳正哲"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:162
msgid ""
"Western philosopher Nietzsche once said: 'People are great because of their "
"dreams.'"
msgstr "西方哲學家尼采曾說過：“人之所以偉大，是因為他們的夢想。”"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:165
msgid ""
"We live in this world, and there are so many things worth pursuing? And for "
"those of us who are so busy all day long, should we also think about doing "
"our best for the society that nurtures us? My daughter, Qingyu, happened to "
"be studying in high school in the United States."
msgstr ""
"我們生活在這個世界上，有這麼多值得追求的事情，而對於我們這些整日忙碌的人來"
"說，是否也應該考慮為養育我們的社會盡一份心力呢？我的女兒青雨當時正在美國讀高"
"中。"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:171
msgid ""
"The 'Global Contribution Learning Program' held two large-scale activities "
"during the summer vacation of 2017. One was in the outlying island of Lanyu "
"in mid-July, where everyone worked together to bring more hope to children "
"in remote areas. Although individual strength is very weak, a little bit of "
"effort can make a tower, and a little bit of effort can make a coat."
msgstr ""
"2017年暑假期間，「全球貢獻學習計畫」舉辦了兩項大型活動。其中一項是7月中旬在離"
"島蘭嶼的活動，大家齊心協力，為偏遠地區的兒童帶來更多希望。正如諺語所說，個人"
"的力量雖微不足道，但積少成多，聚沙成塔；積少成多，聚沙成塔。"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:195
#: .\apps\content\templates\content\organization.html:204
msgid "Honorary Consultant Zhang Hongqi"
msgstr "張紅旗名譽顧問"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:214
msgid ""
"I hope parents can encourage their children to participate in such "
"educational volunteer activities."
msgstr "我希望家長們能夠鼓勵孩子們參加這樣的教育志工活動。"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:217
msgid ""
"There are many volunteer groups in Taiwan today that serve all aspects of "
"society, which is of course something that everyone is happy to see. "
"Participating in volunteer activities and doing one's best for issues and "
"causes that one cares about is a spirit of social participation and "
"dedication that young people should actively cultivate."
msgstr ""
"如今台灣有很多義工團體服務於社會的各個層面，這當然是大家樂見的。積極參與義工"
"活動，為自己關心的事業盡心盡力，是年輕人應該積極培養的社會參與和奉獻。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\organization.html:224
msgid "Medical Excellence"
msgstr "卓越醫療"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:227
msgid ""
"Dr. Chang Hong-chi is an outstanding professional in the field of obstetrics "
"and gynecology in Taiwan. She graduated from Taipei Medical University in "
"1970 and has made significant contributions to maternal and child medical "
"services through the 'Chang Hong-chi Obstetrics and Gynecology Clinic' and "
"'Hongqi Women and Children's Hospital'."
msgstr ""
"張紅琪醫師是台灣婦產科領域的傑出專家。她於1970年畢業於台北醫學大學，並透過"
"「張紅琪婦產科診所」和「紅旗婦女兒童醫院」為母嬰醫療服務做出了重大貢獻。"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:241
#: .\apps\content\templates\content\organization.html:275
msgid "Honorary Consultant Hu Yufu"
msgstr "榮譽顧問胡玉福"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:251
#: .\apps\content\templates\content\organization.html:333
msgid "Educational Leadership"
msgstr "教育領導力"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:254
msgid ""
"He is currently the principal of Kai-Nan High School in Taipei City. One of "
"the goals of the school is to cultivate students who are proficient in "
"science, technology, humanities, and nature. We hope to create high-quality "
"modern students and strengthen international competitiveness through the "
"cooperation and support of parents and teaching teams."
msgstr ""
"他目前是台北市開南中學的校長。該校的辦學目標之一是培養精通科學、技術、人文和"
"自然的學生。我們希望透過家長與教師團隊的合作與支持，培養高素質的現代學生，並"
"提升學校的國際競爭力。"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:260
msgid "Award"
msgstr "獎"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\organization.html:263
msgid "Taipei Kainan High School"
msgstr "台北開南高中"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:288
#: .\apps\content\templates\content\organization.html:297
msgid "Honorary Consultant Li Yizhan"
msgstr "李一展名譽顧問"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:307
msgid "CEO of Shengyi Group"
msgstr "生益集團首席執行官"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:310
msgid ""
"Mr. Li Yizhan, CEO of Shengyi Group, has been deeply involved in the medical "
"beauty market for many years. He adheres to the principle of providing not "
"only professional medical care but also customized services that are "
"thoughtful and growing steadily. He hopes to achieve not only making people "
"prettier, but also radiating kindness and confidence from the inside out. "
"Shengyi Medical Beauty Group will continue to contribute and work hard in "
"social welfare."
msgstr ""
"盛益集團執行長李義展先生多年來深耕醫美產業，秉持著不僅提供專業醫療服務，更注"
"重提供貼心周到、穩步發展的個人化服務的理念，希望不僅能讓人們變得更美麗，更能"
"由內而外散發出善良和自信。盛益醫美集團將持續為社會公益事業貢獻力量。"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:323
#: .\apps\content\templates\content\organization.html:357
msgid "Honorary Consultant Wang Lianjin"
msgstr "名譽顧問王連金"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:336
msgid ""
"He was formerly the principal of Baiji Elementary School in Fuxing District, "
"Taoyuan City. Principal Wang Lianjin, an educator with profound educational "
"philosophy and rich experience, is committed to improving the quality of "
"education for Aboriginal children. He believes that education is a sacred "
"mission and emphasizes that educators should stay in places where education "
"is most needed."
msgstr ""
"他曾任桃園市復興區白積小學校長。王連錦校長是一位教育理念深厚、經驗豐富的教育"
"家，致力於提升原住民兒童的教育品質。他認為教育是一項神聖的使命，並強調教育工"
"作者應該留在最需要教育的地方。"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:343
msgid "Educational Innovation"
msgstr "教育創新"

#: .\apps\content\templates\content\organization.html:346
#, python-format
msgid ""
"He introduced the management philosophy of small and medium-sized "
"enterprises into the school, striving to create excellent management. Under "
"his leadership, the enrollment rate of graduates into high schools increased "
"significantly from 30%% to 90%%."
msgstr ""
"他將中小企業的管理哲學引入學校，致力於創造卓越的管理。在他的領導下，畢業生升"
"入高中的比例從 30%% 顯著提高到 90%%。"

#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:5
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:9
#: .\apps\content\templates\content_base.html:436
#: .\apps\content\templates\content_base.html:587
#: .\apps\users\templates\users_base.html:409
#: .\apps\users\templates\users_base.html:560
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私政策"

#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:24
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:53
msgid "Information We Collect"
msgstr "我們收集的資訊"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:25
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:89
msgid "How We Use Your Information"
msgstr "我們如何使用您的訊息"

# Corrected: Personal Information -> How We Use Your Information
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:26
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:109
msgid "Disclosure of Information"
msgstr "資訊揭露"

# Corrected: Address Information -> Disclosure of Information
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:27
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:125
msgid "Data Security"
msgstr "資料安全"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:28
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:136
msgid "Your Rights"
msgstr "您的權利"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:29
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:154
msgid "Children's Privacy"
msgstr "兒童隱私"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:45
msgid ""
"Welcome to the Global Devotion Association (GDA) Privacy Policy. GDA ('we', "
"'us', or 'our') is committed to protecting your privacy. This Privacy Policy "
"explains how we collect, use, disclose, and safeguard your information when "
"you visit our website and use our services, including our volunteer "
"management platform. Please read this policy carefully to understand our "
"practices regarding your personal data."
msgstr ""
"歡迎使用 Global Devotion Association (GDA) 隱私政策。GDA（「我們」、「本公"
"司」或「我們的」）致力於保護您的隱私。本隱私政策說明了您在造訪我們的網站和使"
"用我們的服務（包括我們的志工管理平台）時，我們如何收集、使用、揭露和保護您的"
"資訊。請仔細閱讀本政策以了解我們處理您個人資料的實務。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:56
msgid ""
"We collect information that identifies, relates to, describes, references, "
"is capable of being associated with, or could reasonably be linked, directly "
"or indirectly, with a particular consumer or device."
msgstr ""
"我們收集用於識別、關聯、描述、參考、可能關聯或可合理連結（直接或間接）到特定"
"消費者或裝置的資訊。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:60
msgid "A. Personal Information You Provide"
msgstr "A. 您提供的個人資訊"

# Corrected: Personal Information -> A. Personal Information You Provide
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:62
msgid "Registration Data:"
msgstr "註冊資料："

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:62
msgid "Name, email address, password, date of birth, gender, and blood group."
msgstr "姓名、電子郵件地址、密碼、出生日期、性別和血型。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:63
msgid "Contact Information:"
msgstr "聯絡資訊："

# Corrected: Added colon
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:63
msgid "Phone number, physical address, and country code."
msgstr "電話號碼、實體地址和國家代碼。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:64
msgid "Guardian Information:"
msgstr "監護人資訊："

# Corrected: Added colon
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:64
msgid ""
"Name and relationship of guardian (for users requiring guardian supervision)."
msgstr "監護人姓名和關係（適用於需要監護人監督的使用者）。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:65
msgid "Profile Data:"
msgstr "個人資料數據："

# Corrected: Profile -> Profile Data:
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:65
msgid ""
"Information you provide in your user profile and volunteer applications."
msgstr "您在使用者個人檔案和志工申請中提供的資訊。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:70
msgid "B. Information Collected Automatically"
msgstr "B. 自動收集的資訊"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:72
msgid "Log Data:"
msgstr "日誌資料："

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:72
msgid ""
"IP address, browser type, operating system, referring URLs, access times, "
"and pages viewed."
msgstr "IP 位址、瀏覽器類型、作業系統、參照 URL、存取時間和檢視的頁面。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:73
msgid "Device Information:"
msgstr "設備資訊："

# Corrected: Health Information -> Device Information:
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:73
msgid "Information about the device you use to access our services."
msgstr "關於您用來存取我們服務的裝置的資訊。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:74
msgid "Cookies:"
msgstr "Cookie："

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:74
msgid ""
"We use cookies to maintain your session and preferences. You can manage your "
"cookie preferences through our Cookie Consent tool."
msgstr ""
"我們使用 Cookie 來維護您的會話和偏好設定。您可以透過我們的 Cookie 同意工具管"
"理您的 Cookie 偏好設定。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:79
msgid "C. Information from Third Parties"
msgstr "C. 來自第三方資訊"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:80
msgid ""
"If you choose to link your account with third-party providers (Google, "
"Facebook, GitHub), we may receive information about you from those third "
"parties in accordance with their privacy policies."
msgstr ""
"如果您選擇連結您的帳戶與第三方供應商（Google、Facebook、GitHub），我們可能會"
"根據其隱私權政策接收有關您的資訊。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:92
msgid "We use the information we collect for various purposes, including:"
msgstr "我們將收集到的資訊用於多種目的，包括："

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:95
msgid "To provide, operate, and maintain our volunteer management services."
msgstr "提供、營運和維護我們的志工管理服務。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:96
msgid "To manage your account and registration as a volunteer."
msgstr "管理您的帳戶並註冊為志工。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:97
msgid ""
"To communicate with you regarding project updates, newsletters, and "
"administrative information."
msgstr "與您溝通專案更新、電子報和管理資訊。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:98
msgid "To process volunteer applications and match you with suitable projects."
msgstr "處理志工申請並為您匹配合適的專案。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:99
msgid "To improve our website, services, and user experience."
msgstr "改善我們的網站、服務和使用者體驗。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:100
msgid "To monitor and analyze usage trends to improve our Services."
msgstr "監控和分析使用趨勢以改善我們的服務。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:101
msgid "To comply with legal obligations and enforce our policies."
msgstr "遵守法律義務並執行我們的政策。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:112
msgid ""
"We may share information we have collected about you in certain situations:"
msgstr "我們可能會在特定情況下分享我們收集到的您的資訊："

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:115
msgid "By Law or to Protect Rights:"
msgstr "依法或為保護權利："

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:115
msgid ""
"If necessary to respond to legal process or to protect the rights, property, "
"and safety of others."
msgstr "若有必要以回應法律程序或保護他人權利、財產和安全。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:116
msgid "Service Providers:"
msgstr "服務供應商："

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:116
msgid ""
"With third-party vendors who perform services for us (e.g., data hosting, "
"email delivery)."
msgstr "與為我們提供服務的第三方廠商（例如：資料託管、電子郵件傳送）。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:117
msgid "Affiliates:"
msgstr "關係企業："

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:117
msgid ""
"With our affiliates, in which case we will require them to honor this "
"Privacy Policy."
msgstr "與我們的關係企業，在此情況下，我們將要求他們遵守本隱私權政策。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:128
msgid ""
"We implement appropriate technical and organizational measures to protect "
"your personal information from unauthorized access, use, disclosure, "
"alteration, or destruction. However, no method of transmission over the "
"internet or electronic storage is completely secure, so we cannot guarantee "
"absolute security."
msgstr ""
"我們實施適當的技術和組織措施，以保護您的個人資訊免遭未經授權的存取、使用、揭"
"露、變更或破壞。然而，網際網路傳輸或電子儲存的任何方法都不是完全安全的，因此"
"我們無法保證絕對安全。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:139
msgid ""
"Depending on your jurisdiction, you may have certain rights regarding your "
"personal information, including:"
msgstr "根據您所在的司法管轄區，您可能對您的個人資訊擁有某些權利，包括："

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:142
msgid "The right to access and request copies of your personal data."
msgstr "存取和要求您的個人資料副本的權利。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:143
msgid "The right to correct inaccurate or incomplete information."
msgstr "更正不準確或不完整資訊的權利。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:144
msgid "The right to request deletion of your personal data."
msgstr "要求刪除您的個人資料的權利。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:145
msgid "The right to restrict or object to processing of your data."
msgstr "限制或反對處理您的資料的權利。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:146
msgid "The right to data portability."
msgstr "資料攜帶權。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:157
msgid ""
"For users under the age of majority in their jurisdiction, we may require "
"guardian information and consent. We do not knowingly collect personal "
"information from children without parental or guardian consent. If we learn "
"we have collected such information without verification of consent, we will "
"delete it."
msgstr ""
"對於未成年使用者，我們可能會要求監護人資訊和同意。我們不會在未獲得父母或監護"
"人同意的情況下，明知故犯地收集兒童的個人資訊。如果我們發現我們在未經同意驗證"
"的情況下收集了此類資訊，我們將予以刪除。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:168
msgid ""
"We may update our Privacy Policy from time to time. We will notify you of "
"any changes by posting the new Privacy Policy on this page and updating the "
"'Last Updated' date at the top of this page. You are advised to review this "
"Privacy Policy periodically for any changes."
msgstr ""
"我們可能會不時更新我們的隱私權政策。我們將透過在此頁面上發佈新的隱私權政策並"
"更新此頁面頂部的「最後更新」日期來通知您任何變更。建議您定期審閱本隱私權政策"
"以了解任何變更。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\privacy_policy.html:179
msgid ""
"If you have any questions or concerns about this Privacy Policy or our data "
"practices, please contact us at:"
msgstr ""
"如果您對本隱私權政策或我們的資料實務有任何疑問或疑慮，請透過以下方式聯絡我"
"們："

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\project_apply_confirm.html:5
#: .\apps\content\templates\content\project_apply_confirm.html:35
#: .\apps\content\templates\content\project_apply_confirm.html:43
#: .\apps\content\templates\content\project_apply_confirm.html:68
msgid "Confirm Application"
msgstr "確認申請"

#: .\apps\content\templates\content\project_apply_confirm.html:7
msgid "Confirm your application for the volunteer project"
msgstr "確認您對志工計畫的申請"

# Corrected: Sign up -> Sign Out
#: .\apps\content\templates\content\project_apply_confirm.html:47
msgid "Are you sure you want to apply for the project"
msgstr "您確定要申請此專案嗎？"

#: .\apps\content\templates\content\project_apply_confirm.html:51
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:148
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:155
msgid "Project Details"
msgstr "項目詳情"

#: .\apps\content\templates\content\project_apply_confirm.html:53
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:126
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:223
#: .\apps\content\templates\content\volunteer_video_upload.html:51
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: .\apps\content\templates\content\project_apply_confirm.html:54
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:135
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:229
#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:123
#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:181
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:95
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:109
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: .\apps\content\templates\content\project_apply_confirm.html:55
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:144
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:235
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:102
msgid "Duration"
msgstr "期間"

#: .\apps\content\templates\content\project_apply_confirm.html:55
#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:387
msgid "hours"
msgstr "小時"

#: .\apps\content\templates\content\project_apply_confirm.html:56
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:109
msgid "Headcount"
msgstr "人數"

#: .\apps\content\templates\content\project_apply_confirm.html:58
msgid "Deadline"
msgstr "截止日期"

#: .\apps\content\templates\content\project_apply_confirm.html:74
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_confirm_delete.html:34
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_form.html:50
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_confirm_delete.html:34
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:50
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_confirm_delete.html:34
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:50
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_confirm_delete.html:34
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:50
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_confirm_delete.html:34
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_form.html:50
#: .\apps\users\templates\users\delete_account.html:130
#: .\apps\users\templates\users\profile\edit_profile.html:220
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:6
msgid "GDA Project"
msgstr "GDA：專案"

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:69
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:93
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:337
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:378
msgid "Apply Now"
msgstr "立即申請"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:96
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:479
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:502
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:514
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:538
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:552
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:477
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:500
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:512
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:536
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:550
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

# Corrected: hours -> 時數
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:153
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:241
msgid "Volunteers"
msgstr "志工"

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:163
msgid "Trusted by"
msgstr "信任我們的夥伴"

# Corrected: hours -> 時數
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:163
msgid "volunteers"
msgstr "志工"

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:168
msgid "Share"
msgstr "分享"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:182
msgid "Back to Projects"
msgstr "返回專案"

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:191
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:28
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:197
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:207
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:36
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:232
#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:56
#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:221
msgid "Active"
msgstr "活躍"

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:195
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:30
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:201
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:211
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:40
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:232
msgid "Inactive"
msgstr "非活躍"

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:251
#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:307
msgid "Difficulty:"
msgstr "難度："

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:262
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:275
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:287
msgid "Read Less"
msgstr "收起"

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:270
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:163
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:176
msgid "Background & Objectives"
msgstr "背景與目標"

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:282
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:172
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:191
msgid "Tasks & Eligibility"
msgstr "任務與資格"

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:294
msgid "Project Roadmap"
msgstr "專案藍圖"

# Corrected: Timeline -> 時程
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:300
msgid "Apply By"
msgstr "申請截止日期"

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:309
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:317
msgid "End"
msgstr "結束"

# Corrected: Original was "Success Story - Video %(num)s"
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:334
msgid "Join this amazing project and contribute to meaningful change!"
msgstr "加入這個了不起的專案，為有意義的改變做出貢獻！"

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:348
msgid "You're Enrolled!"
msgstr "您已註冊！"

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:349
msgid ""
"You are currently enrolled in this project. Check your dashboard for updates."
msgstr "您目前已報名此專案。請前往您的儀表板查看最新消息。"

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:357
msgid "Login Required"
msgstr "需要登入"

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:359
msgid "Please log in to apply for this project."
msgstr "請登入以申請此專案。"

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:362
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:375
msgid "Ready to Join?"
msgstr "準備好加入了嗎？"

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:376
msgid "Apply now to secure your spot in this project."
msgstr "立即申請，確保您在此專案中的名額。"

# Corrected: Title -> Theme
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:380
#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:179
msgid "Enrolled"
msgstr "已報名"

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:382
msgid "Log in to Apply"
msgstr "登入以申請"

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:391
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_detail.html:139
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:563
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:601
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:567
msgid "Timeline"
msgstr "時程"

# Corrected: Timeline -> 時程
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:401
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:116
msgid "Application Deadline"
msgstr "申請截止日期"

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:416
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:437
msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:430
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:445
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:439
msgid "Posted"
msgstr "發布"

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:468
msgid "View All Stories"
msgstr "查看所有故事"

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:478
msgid "Related Projects"
msgstr "相關專案"

# Corrected: Story -> Project
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:772
msgid "Project - Gallery Image"
msgstr "專案 - 圖庫圖片"

# Corrected: Original was "Project start date"
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:780
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:785
#, python-format
msgid "Project - Gallery Image %(num)s"
msgstr "專案 - 圖庫圖片 %(num)s"

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:803
#, python-format
msgid "Project - YouTube Video %(num)s"
msgstr "專案 - YouTube 影片 %(num)s"

# Corrected: Original was "Success Story - YouTube Video %(num)s"
#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:812
#, python-format
msgid "Project - Google Drive Video %(num)s"
msgstr "專案 - Google Drive 影片 %(num)s"

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:819
#, python-format
msgid "Project - Video %(num)s"
msgstr "專案 - 影片 %(num)s"

#: .\apps\content\templates\content\project_detail.html:843
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                            Page %(current)s of %(total)s\n"
"                        "
msgstr ""
"\n"
"                            第 %(current)s 頁，共 %(total)s 頁\n"
"                        "

#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:5
#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:8
#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:11
msgid "GDA: Projects"
msgstr "GDA：專案"

#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:7
#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:9
#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:12
msgid ""
"Browse GDA volunteer projects — find opportunities worldwide focusing on "
"community and environmental impact."
msgstr "瀏覽 GDA 志工計畫 — 尋找全球範圍內關注社區和環境影響的機會。"

# Corrected: Added colon
#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:157
msgid "Featured Projects"
msgstr "精選專案"

#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:161
msgid "Handpicked opportunities making the biggest impact"
msgstr "精心挑選的機會，創造最大影響"

#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:172
#: .\apps\content\templates\content\success_story_list.html:171
msgid "FEATURED"
msgstr "精選"

# Corrected: Added colon
#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:187
msgid "Featured Project"
msgstr "特色專案"

#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:257
msgid "Search projects..."
msgstr "搜尋專案..."

#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:265
msgid "Country:"
msgstr "國家："

#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:270
msgid "All Countries"
msgstr "所有國家"

#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:279
msgid "Theme:"
msgstr "主題："

#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:284
msgid "All Themes"
msgstr "所有主題"

#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:293
msgid "Duration:"
msgstr "期間："

#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:298
msgid "All Durations"
msgstr "所有期間"

#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:312
msgid "All Difficulties"
msgstr "所有難度"

#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:321
msgid "Category:"
msgstr "類別："

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:326
msgid "All Categories"
msgstr "所有類別"

# Corrected: All Countries -> All Categories
#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:370
#: .\apps\content\templates\content\success_story_list.html:242
msgid "All Projects"
msgstr "所有專案"

#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:374
msgid "Browse all available volunteer opportunities"
msgstr "瀏覽所有可用的志工機會"

#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:595
msgid "No Projects Yet"
msgstr "尚無專案"

#: .\apps\content\templates\content\project_list.html:597
msgid ""
"There are currently no projects available. Please check back later or "
"contact us for more information."
msgstr "目前沒有可用的專案。請稍後再查看或聯絡我們以獲取更多資訊。"

#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:6
msgid "GDA Success Story"
msgstr "GDA 成功故事"

#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:46
msgid "Back to Success Stories"
msgstr "返回成功故事"

#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:124
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:485
msgid "Impact Metrics"
msgstr "影響指標"

#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:130
msgid "Beneficiaries Impacted"
msgstr "受影響的受益者"

#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:140
msgid "Volunteer Hours"
msgstr "志工時數"

#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:161
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:507
msgid "Story Details"
msgstr "故事詳情"

#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:180
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:514
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:101
msgid "Related Project"
msgstr "相關專案"

#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:227
msgid "More Stories"
msgstr "更多故事"

#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:242
msgid "Story"
msgstr "故事"

# Corrected: Volunteer Hours -> 志工時數
#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:544
msgid "Success Story - Gallery Image"
msgstr "成功故事 - 圖庫圖片"

# Corrected: Original was "Success Story - Gallery Image %(num)s"
#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:552
#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:557
#, python-format
msgid "Success Story - Gallery Image %(num)s"
msgstr "成功故事 - 圖庫圖片 %(num)s"

#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:575
#, python-format
msgid "Success Story - YouTube Video %(num)s"
msgstr "成功故事 - YouTube 影片 %(num)s"

#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:584
#, python-format
msgid "Success Story - Google Drive Video %(num)s"
msgstr "成功故事 - Google Drive 影片 %(num)s"

#: .\apps\content\templates\content\success_story_detail.html:591
#, python-format
msgid "Success Story - Video %(num)s"
msgstr "成功故事 - 影片 %(num)s"

#: .\apps\content\templates\content\success_story_list.html:5
#: .\apps\content\templates\content\success_story_list.html:8
#: .\apps\content\templates\content\success_story_list.html:11
msgid "GDA: Success Stories"
msgstr "GDA：成功故事"

#: .\apps\content\templates\content\success_story_list.html:7
#: .\apps\content\templates\content\success_story_list.html:9
#: .\apps\content\templates\content\success_story_list.html:12
msgid ""
"Read inspiring success stories from GDA — real impact achieved through "
"volunteer projects and community action."
msgstr "閱讀 GDA 的勵志成功故事 — 透過志工計畫和社區行動實現的實際影響。"

#: .\apps\content\templates\content\success_story_list.html:156
msgid "Featured Success Stories"
msgstr "精選成功故事"

#: .\apps\content\templates\content\success_story_list.html:160
msgid "Inspiring stories of transformation and impact"
msgstr "鼓舞人心的轉變和影響故事"

#: .\apps\content\templates\content\success_story_list.html:186
msgid "Featured Story"
msgstr "精選故事"

#: .\apps\content\templates\content\success_story_list.html:229
msgid "Search success stories..."
msgstr "搜尋成功故事..."

#: .\apps\content\templates\content\success_story_list.html:237
msgid "Related Project:"
msgstr "相關專案："

#: .\apps\content\templates\content\success_story_list.html:286
msgid "All Success Stories"
msgstr "所有成功故事"

#: .\apps\content\templates\content\success_story_list.html:290
msgid "Celebrate the impact and achievements of our community"
msgstr "慶祝我們社群的影響和成就"

#: .\apps\content\templates\content\success_story_list.html:454
msgid "No Success Stories Yet"
msgstr "尚無成功故事"

#: .\apps\content\templates\content\success_story_list.html:456
msgid ""
"There are currently no success stories available. Please check back later or "
"contact us for more information."
msgstr "目前沒有可用的成功故事。請稍後再查看或聯絡我們以獲取更多資訊。"

#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:7
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:8
msgid ""
"Discover Taiwan with GDA — regional highlights, cultural insights, and "
"volunteer opportunities across the island."
msgstr "與 GDA 一同探索台灣 — 區域亮點、文化見解，以及全島的志工機會。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:9
msgid "Taiwan - GDA"
msgstr "台灣 - GDA"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:20
#: .\apps\content\templates\content_base.html:248
#: .\apps\content\templates\content_base.html:329
#: .\apps\users\templates\users_base.html:221
#: .\apps\users\templates\users_base.html:302
msgid "Taiwan"
msgstr "台灣"

#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:205
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:205
msgid "Explore Taiwan Rich Cultural Heritage"
msgstr "探索台灣豐富的文化遺產"

#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:227
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:225
msgid "Indigenous Culture:"
msgstr "原住民文化："

#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:248
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:247
msgid "Cultural costume"
msgstr "傳統服飾"

#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:256
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:255
msgid "performer"
msgstr "表演者"

#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:260
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:259
msgid "opera performer"
msgstr "歌劇表演者"

#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:264
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:263
msgid "baked goods"
msgstr "烘焙食品"

#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:268
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:267
msgid "bamboo crafts"
msgstr "竹工藝品"

#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:283
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:282
msgid "preview"
msgstr "預覽"

#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:368
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:365
msgid "Second view"
msgstr "第二視角"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:380
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:377
msgid "Aboriginal dance video"
msgstr "原住民舞蹈影片"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:386
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:383
msgid "Aboriginal dance"
msgstr "原住民舞蹈"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:387
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:384
msgid "Taitung Senior High School"
msgstr "台東高中"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:397
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:395
msgid "Temple Culture"
msgstr "寺廟文化"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:398
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:396
msgid "Tianhou Temple"
msgstr "天后宮"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:399
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:397
msgid ""
"Taitung Tianhou Temple is a temple located in eastern Taiwan. It is "
"dedicated to Mazu and is one of the important religious centers in the area. "
"The temple has a unique architectural style. Common temple elements include "
"painted brackets, exquisite carvings, and dazzling glazed tiles, showing the "
"rich artistic style of Taiwanese religious architecture. The worship culture "
"is also a major feature of the Taitung Tianhou Temple. Believers "
"enthusiastically participate in various religious rituals, including burning "
"incense, praying, and worshipping Mazu. In addition, the temple often holds "
"celebrations and processions, attracting a large number of believers to "
"participate, forming a strong religious atmosphere. Taitung Tianhou Temple "
"has become a symbol of local culture due to its architectural art and "
"religious activities, and is also one of the important attractions for "
"tourists to visit."
msgstr ""
"台東天后宮是位於台灣東部的一座寺廟。該寺廟供奉媽祖，是該地區重要的宗教中心之"
"一。寺廟建築風格獨特。常見的寺廟元素包括彩繪斗拱、精美雕刻和璀璨的琉璃瓦，展"
"現了台灣宗教建築豐富的藝術風格。祭祀文化也是台東天后宮的一大特色。信徒們積極"
"參與各種宗教儀式，包括燒香、祈禱和祭拜媽祖。此外，寺廟經常舉辦慶典和遶境活"
"動，吸引大量信徒參與，形成濃厚的宗教氛圍。台東天后宮因其建築藝術和宗教活動，"
"已成為地方文化象徵，也是遊客參訪的重要景點之一。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:405
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:403
msgid "Tianhou Temple video"
msgstr "天后宮"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:419
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:417
msgid "Xiaomi Academy video"
msgstr "小米學堂"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:426
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:424
msgid "Natives' culture"
msgstr "原住民文化"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:427
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:425
msgid "Xiaomi Academy"
msgstr "小米學堂"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:428
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:426
msgid ""
"At Xiaomi Academy, you have the opportunity to learn more about the rich "
"culture of the aboriginals. The mochi-making experience is an interactive "
"activity that allows you to personally participate in the process of making "
"traditional food. Mochi-making is a traditional snack unique to the "
"aboriginals. The production process incorporates rich cultural elements, "
"including the selection of ingredients and production methods, so that you "
"can enjoy the delicious food while also feeling the uniqueness of the "
"aboriginal culture."
msgstr ""
"在小米學堂，您有機會深入了解豐富的原住民文化。麻糬製作體驗是一項互動活動，讓"
"您可以親手參與製作傳統食物的過程。麻糬是原住民獨特的傳統小吃。製作過程融入豐"
"富的文化元素，包括食材選擇和製作方法，讓您在享受美味的同時，也能感受原住民文"
"化的獨特之處。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:435
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:433
msgid "Lei Cha + Handmade Black Tea"
msgstr "擂茶 + 手作紅茶"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:436
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:434
msgid "Shuanglin Tea House"
msgstr "雙林茶坊"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:437
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:435
msgid ""
"Lei Cha is a special tea drink. During the production process, the tea "
"leaves are ground into powder and then different ingredients such as "
"peanuts, sesame seeds, coconuts, etc. are added to form a unique flavor. At "
"Shuanglin Tea House, you have the opportunity to personally participate in "
"the production of Lei Cha and experience this unique tea craft. In addition, "
"the tea house also focuses on the art of handmade tea making. You can "
"witness with your own eyes the tea makers skillfully stir-fry, knead, "
"ferment and other manual processes of tea leaves, and taste fresh, high-"
"quality tea leaves. Here, you can not only enjoy delicious tea drinks, but "
"also gain an in-depth understanding of the tea production process and "
"experience the multi-layered flavors of tea."
msgstr ""
"擂茶是一種特殊的茶飲。製作過程中，茶葉被磨成粉末，然後加入花生、芝麻、椰子等"
"不同配料，形成獨特的風味。在雙林茶坊，您有機會親手參與擂茶的製作，體驗這項獨"
"特的茶藝。此外，茶坊也注重手作泡茶的藝術。您可以親眼見證茶師們熟練地翻炒、揉"
"捻、發酵等茶葉手工過程，並品嚐新鮮、高品質的茶葉。在這裡，您不僅能享用美味的"
"茶飲，還能深入了解茶葉的製作過程，體驗茶葉的層次風味。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:444
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:442
msgid "Shuanglin Tea House video"
msgstr "雙林茶坊影片"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:458
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:456
msgid "Dayuan Elementary School video"
msgstr "大園國小影片"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:464
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:462
msgid "Cabin English"
msgstr "機艙英語"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:465
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:463
msgid "Dayuan Elementary School"
msgstr "大園國小"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:466
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:464
msgid ""
"This volunteer work mainly focuses on simulating cabin conditions, allowing "
"children to learn and deal with English-related situations through role-"
"playing, such as airport boarding, flight services, and dealing with "
"emergencies. The goal of the volunteers is to provide an interactive "
"learning environment so that children can exercise their English speaking "
"and communication skills in real-life situations. Such volunteer activities "
"can not only enrich children's extracurricular learning experience, but also "
"help to cultivate their English skills and enhance their confidence in "
"dealing with international environments in the future. Through the "
"dedication of volunteers, Dayuan Elementary School provides children with a "
"fun and practical English learning opportunity."
msgstr ""
"這項志工工作主要聚焦於模擬機艙情境，讓孩子們透過角色扮演學習並處理與英語相關"
"的狀況，例如：機場登機、飛行服務以及應對緊急情況。志工的目標是提供一個互動式"
"學習環境，讓孩子們能在真實情境中練習英語口語和溝通技巧。此類志工活動不僅能豐"
"富孩子們的課外學習經驗，也有助於培養他們的英語能力，並增強他們未來應對國際環"
"境的信心。透過志工的奉獻，大園國小為孩子們提供了有趣且實用的英語學習機會。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:473
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:485
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:471
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:483
msgid "Ceramic Experience"
msgstr "陶瓷體驗"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:474
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:472
msgid "Yingge Ceramics"
msgstr "鶯歌陶瓷"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:475
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:473
msgid ""
"Yingge Ceramic DIY Experience is an activity that allows participants to "
"personally participate in ceramic production. In Yingge, you can make "
"ceramic artworks by yourself through this experience and experience the fun "
"of pottery. The activity usually includes steps such as clay shaping and "
"pottery wheel turning. Participants have the opportunity to create their own "
"unique style of ceramic works under professional guidance. This DIY "
"experience not only relaxes people, but also allows them to appreciate the "
"artistic process of pottery making. After completion, you can take your hand-"
"made ceramic work home, which will become a unique handmade art work and "
"leave a wonderful memory. Yingge Ceramics DIY Experience is an interesting "
"activity that combines art, handcraft and culture, suitable for participants "
"of all ages."
msgstr ""
"鶯歌陶瓷 DIY 體驗是一項讓參與者親自參與陶瓷製作的活動。在鶯歌，您可以透過此體"
"驗親手製作陶瓷藝術品，感受陶藝的樂趣。該活動通常包括捏塑和拉坯等步驟。參與者"
"有機會在專業指導下創作獨具個人風格的陶瓷作品。此 DIY 體驗不僅能讓人放鬆，也能"
"讓他們欣賞陶藝製作的藝術過程。完成後，您可以將親手製作的陶瓷作品帶回家，這將"
"成為一件獨一無二的手工藝術品，留下美好的回憶。鶯歌陶瓷 DIY 體驗是一項結合藝"
"術、手工藝和文化的趣味活動，適合所有年齡層的參與者。"

# Corrected: Read More -> Learn More
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:494
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:497
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:492
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:495
msgid "Paper Making"
msgstr "紙藝製作"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:498
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:496
msgid "Guangxing Paper Mill"
msgstr "廣興紙寮"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:499
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:497
msgid ""
"Papermaking is a creative handcrafting activity where participants can "
"personally participate in the process of making paper. This experience "
"usually includes mixing, stirring, and flattening the pulp to finally form a "
"new piece of paper. Such activities allow people to experience the "
"papermaking process firsthand, while being able to use their creativity to "
"add different colors or materials to create a unique handmade paper product. "
"Papermaking not only provides a pleasant handcrafting time, but is also an "
"interesting cultural experience."
msgstr ""
"造紙是一項創意手工活動，參與者可以親自參與造紙過程。這次體驗通常包括混合、攪"
"拌和壓平紙漿，最終形成一張新紙。這類活動讓人們親身體驗造紙過程，同時也能發揮"
"他們的創意，加入不同的顏色或材料，創造獨特的handmade紙製品。造紙不僅提供愉快"
"的 DIY 時光，也是一種有趣的文化體驗。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:510
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:520
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:508
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:518
msgid "Bamboo Rice"
msgstr "竹筒飯"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:511
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:509
msgid ""
"DIY bamboo tube rice making is a special handmade experience where "
"participants can personally participate in making traditional bamboo tube "
"rice. This activity usually includes selecting ingredients, putting rice and "
"other ingredients into a bamboo tube, sealing it with a bamboo lid, and "
"finally steaming it. This production process shows the unique charm of "
"traditional cooking, while also allowing participants to experience the "
"unique flavor of bamboo tube cooking. After completion, you can taste the "
"delicious bamboo tube rice made by yourself and feel the charm of "
"traditional food culture. DIY bamboo tube rice making is an activity that "
"combines food experience and handmade fun, suitable for people who like "
"cooking."
msgstr ""
"DIY 竹筒飯製作是一項特別的手作體驗，參與者可以親手製作傳統的竹筒飯。此活動通"
"常包括選擇食材，將米飯和其他配料放入竹筒中，用竹蓋密封，最後蒸熟。這個製作過"
"程展現了傳統烹飪的獨特魅力，同時也讓參與者體驗竹筒烹飪的獨特風味。完成後，您"
"可以品嚐自己製作的美味竹筒飯，感受傳統飲食文化的魅力。DIY 竹筒飯製作是一項結"
"合美食體驗和手作樂趣的活動，適合喜歡烹飪的人。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:529
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:532
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:527
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:530
msgid "Dough Man"
msgstr "捏麵人"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:533
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:531
msgid "Traditional crafts"
msgstr "傳統工藝"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:534
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:532
msgid ""
"Making dough figures is a creative handcraft activity where participants can "
"use dough to make various shapes of people, animals or objects. This craft "
"usually involves kneading, kneading and stretching the dough, and finally "
"forming a small creative work with a unique style. The dough figure making "
"activity not only provides the fun of artistic creation, but also allows "
"participants to give full play to their creativity and make interesting and "
"unique dough works. This is an interesting handcraft experience suitable for "
"people of all ages to participate."
msgstr ""
"捏麵人是一項創意手工活動，參與者可以使用麵團製作各種人物、動物或物體的形狀。"
"這項工藝通常涉及揉麵、捏塑和延展麵團，最終形成一個具有獨特風格的小型創意作"
"品。捏麵人製作活動不僅提供了藝術創作的樂趣，也讓參與者充分發揮創意，製作出有"
"趣且獨特的麵團作品。這是一項適合各年齡層參與的有趣手作體驗。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:546
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:544
msgid "Taiwanese opera cultural experience"
msgstr "歌仔戲文化體驗"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:547
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:545
msgid "Traditional Performances"
msgstr "傳統表演"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:548
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:546
msgid ""
"Experience the charm of Taiwanese opera. The course content covers multiple "
"aspects, including opera face painting experience, basic body movements, "
"melody playing and singing, and off-campus teaching and watching operas. "
"Multiple five sense stimulations allow students to experience different "
"aspects of the opera course."
msgstr ""
"體驗歌仔戲的魅力。課程內容涵蓋多個方面，包括：戲曲臉譜彩繪體驗、基本身段、唱"
"腔與身段、以及校外教學觀賞戲曲。多重感官刺激讓學生體驗歌仔戲課程的不同面向。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\taiwan.html:558
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:556
msgid "Taiwanese Opera"
msgstr "台劇"

#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:7
#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:8
msgid ""
"Taiwan Cultural Experience — hands-on workshops, traditional crafts, and "
"educational programs hosted by GDA and partners."
msgstr ""
"台灣文化體驗 — 由 GDA 和合作夥伴舉辦的實作工作坊、傳統手工藝和教育計畫。"

#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:9
msgid "Taiwan Cultural Experience - GDA"
msgstr "台灣文化體驗 - GDA"

#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:20
msgid "Taiwan Cultural Experience"
msgstr "台灣文化體驗"

#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:214
msgid ""
"Our goal is to safeguard these priceless cultures while fostering an "
"appreciation for Taiwan's extensive history and variety."
msgstr ""
"我們的目標是保護這些無價的文化，同時培養人們對台灣悠久歷史和多樣性的欣賞。"

#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:218
msgid ""
"As we travel through the breathtaking landscapes of Taiwan, we "
"simultaneously immerse ourselves in its diverse and dynamic cultures."
msgstr ""
"當我們穿梭於台灣令人驚嘆的風景中時，我們也同時沉浸在其中多樣且充滿活力的文化"
"裡。"

#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:228
msgid ""
"Dive deep into the rich traditions of Taiwan's indigenous peoples and "
"experience their way of life and heritage."
msgstr "深入了解台灣原住民豐富的傳統，體驗他們的生活方式和文化遺產。"

#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:235
msgid "Hakka Culture:"
msgstr "客家文化："

#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:238
msgid ""
"Savor the unique aspects of Taiwanese Hakka culture, taste delicious Hakka "
"cuisine, and explore their traditional arts."
msgstr "品味台灣客家文化的獨特之處，品嚐美味的客家菜餚，並探索他們的傳統藝術。"

#: .\apps\content\templates\content\taiwan_cultural_experience.html:386
msgid ""
"Aboriginal songs and dances are not only the inheritance of ethnic culture, "
"but also a part of social communication and celebration activities. Through "
"these artistic performances, the Aboriginal peoples show their awe of the "
"natural environment, their wisdom in life, and their rich artistic "
"creativity. Aboriginal dances usually incorporate elements of nature, such "
"as imitating animals and plants, and performing farming activities. The "
"dances are elegant and vivid, showing the unique dance style of the "
"Aboriginal peoples. Songs are an important form of expression of Aboriginal "
"culture. The lyrics usually reflect themes such as life, nature, and love, "
"and are presented with unique melodies and rhythms. The costumes of "
"Aboriginal dances are diverse, and each ethnic group has different "
"characteristics. Common elements include colorful embroidery, feather "
"decorations, jewelry, etc. These costumes reflect the ethnic identity and "
"cultural symbols."
msgstr ""
"原住民歌舞不僅是民族文化的傳承，也是社會交流與慶典活動的一部分。透過這些藝術"
"表演，原住民族展現了對自然環境的敬畏、生活中的智慧以及豐富的藝術創造力。原住"
"民舞蹈通常融入自然元素，如模仿動物和植物，以及展現農耕活動。舞蹈優雅而生動，"
"展現了原住民族獨特的舞蹈風格。歌曲是原住民文化表達的重要形式。歌詞通常反映生"
"活、自然與愛情等主題，並以獨特的旋律和節奏呈現。原住民舞蹈的服飾多樣，每個民"
"族都有不同的特色。常見元素包括色彩鮮豔的刺繡、羽毛裝飾、珠寶等。這些服飾反映"
"了族群身份和文化符號。"

# Corrected: Taiwan Office: -> Taiwanese Opera
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:5
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:15
#: .\apps\content\templates\content_base.html:589
#: .\apps\users\templates\users_base.html:562
msgid "Terms of Service"
msgstr "服務條款"

#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:7
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:8
msgid ""
"Terms of Service for Global Devotion Association — rules, responsibilities, "
"and legal terms for using our site and services."
msgstr "全球奉獻協會服務條款 — 使用我們的網站和服務的規則、責任和法律條款。"

# Corrected: Taiwan Office: -> Taiwanese Opera
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:9
msgid "Terms of Service - GDA"
msgstr "服務條款 - GDA"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:30
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:59
msgid "Account Registration"
msgstr "帳戶註冊"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:31
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:75
msgid "Volunteer Participation"
msgstr "志工參與"

# Corrected: Volunteer Projects -> Volunteer Participation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:32
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:92
msgid "Intellectual Property"
msgstr "智慧財產權"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:33
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:103
msgid "Prohibited Activities"
msgstr "禁止的活動"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:34
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:120
msgid "Limitation of Liability"
msgstr "責任限制"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:35
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:140
msgid "Governing Law"
msgstr "管轄法律"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:36
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:151
msgid "Changes to Terms"
msgstr "條款變更"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:51
msgid ""
"Welcome to the Global Devotion Association (GDA) website. By accessing or "
"using our website and services, you agree to comply with and be bound by "
"these Terms of Service. If you do not agree to these terms, please do not "
"use our services."
msgstr ""
"歡迎使用 Global Devotion Association (GDA) 網站。透過存取或使用我們的網站和服"
"務，即表示您同意遵守並受這些服務條款的約束。如果您不同意這些條款，請勿使用我"
"們的服務。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:62
msgid ""
"To access certain features, such as volunteering opportunities, you may be "
"required to register for an account."
msgstr "若要存取某些功能，例如志工機會，您可能需要註冊帳戶。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:64
msgid "Accuracy:"
msgstr "準確性："

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:64
msgid ""
"You agree to provide accurate, current, and complete information during the "
"registration process, including your real name, date of birth, and contact "
"details."
msgstr ""
"您同意在註冊過程中提供準確、最新且完整的資訊，包括您的真實姓名、出生日期和聯"
"絡方式。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:65
msgid "Security:"
msgstr "安全性："

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:65
msgid ""
"You are responsible for safeguarding your password and for all activities "
"that occur under your account. You must notify us immediately of any "
"unauthorized use."
msgstr ""
"您負責保護您的密碼，並對您的帳戶下發生的所有活動負責。您必須立即通知我們任何"
"未經授權的使用。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:66
msgid "Age Requirements:"
msgstr "年齡要求："

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:66
msgid ""
"If you are under the age of majority in your jurisdiction, you must have the "
"permission of a parent or legal guardian to register and participate in "
"volunteer activities."
msgstr ""
"如果您未達您所在司法管轄區的法定成年年齡，您必須獲得父母或法定監護人的許可才"
"能註冊並參與志工活動。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:78
msgid "When you sign up for volunteer projects through GDA, you agree to:"
msgstr "當您透過 GDA 報名志工專案時，您同意："

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:81
msgid "Commit to the project schedule and tasks to the best of your ability."
msgstr "盡您所能地遵守專案時程和任務。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:82
msgid ""
"Follow the code of conduct and safety guidelines provided by the project "
"organizers."
msgstr "遵守專案組織者提供的行為準則和安全指南。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:83
msgid ""
"Respect the rights, dignity, and worth of all people involved in the project."
msgstr "尊重專案中所有相關人員的權利、尊嚴和價值。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:84
msgid ""
"Notify us in advance if you are unable to attend a scheduled volunteering "
"session."
msgstr "如果您無法參加預定的志工時段，請提前通知我們。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:95
msgid ""
"The content, organization, graphics, design, compilation, and other matters "
"related to the Site are protected under applicable copyrights, trademarks, "
"and other proprietary rights. The copying, redistribution, use, or "
"publication by you of any such matters or any part of the Site is strictly "
"prohibited without our express written permission."
msgstr ""
"內容、組織、圖形、設計、編譯以及與網站相關的其他事項均受適用著作權、商標和其"
"他專有權利的保護。未經我們書面明確許可，嚴禁您複製、再分發、使用或出版任何此"
"類事項或網站的任何部分。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:106
msgid "You agree not to engage in any of the following activities:"
msgstr "您同意不從事以下任何活動："

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:109
msgid "Using the website for any illegal purpose."
msgstr "將網站用於任何非法目的。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:110
msgid "Attempting to interfere with the proper functioning of the website."
msgstr "試圖干擾網站的正常運作。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:111
msgid ""
"Collecting or harvesting any personally identifiable information from the "
"website."
msgstr "從網站收集或抓取任何個人身份資訊。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:112
msgid "Impersonating another person or entity."
msgstr "冒充他人或實體。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:123
msgid ""
"To the fullest extent permitted by law, Global Devotion Association shall "
"not be liable for any direct, indirect, incidental, special, consequential, "
"or punitive damages, including without limitation, loss of profits, data, "
"use, goodwill, or other intangible losses, resulting from:"
msgstr ""
"在法律允許的最大範圍內，Global Devotion Association 對任何直接、間接、附帶、"
"特殊、衍生或懲罰性損害概不負責，包括但不限於利潤、資料、使用、商譽或其他無形"
"損失，源自於："

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:126
msgid "Your access to or use of or inability to access or use the website."
msgstr "您對網站的存取、使用或無法存取或使用網站。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:127
msgid "Any conduct or content of any third party on the website."
msgstr "網站上任何第三方之任何行為或內容。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:128
msgid "Any content obtained from the website."
msgstr "從網站獲取的任何內容。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:129
msgid ""
"Unauthorized access, use, or alteration of your transmissions or content."
msgstr "未經授權存取、使用或變更您的傳輸或內容。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:132
msgid ""
"Volunteers acknowledge that participation in projects may involve physical "
"activity and inherent risks. By participating, you agree to assume such "
"risks and release GDA from liability for injuries sustained during volunteer "
"activities, except in cases of gross negligence."
msgstr ""
"志工認知參與專案可能涉及體力活動和固有風險。參與即表示您同意承擔此類風險，並"
"釋放 GDA 對於志工活動期間所受傷害的賠償責任，但 gross negligence（重大過失）"
"除外。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:143
msgid ""
"These Terms shall be governed and construed in accordance with the laws of "
"Taiwan (Republic of China), without regard to its conflict of law "
"provisions. Our failure to enforce any right or provision of these Terms "
"will not be considered a waiver of those rights."
msgstr ""
"本條款應根據台灣（中華民國）法律解釋和管轄，不考慮其法律衝突條款。我們未能執"
"行本條款的任何權利或規定，不構成對這些權利的放棄。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:154
msgid ""
"We reserve the right, at our sole discretion, to modify or replace these "
"Terms at any time. By continuing to access or use our Service after those "
"revisions become effective, you agree to be bound by the revised terms. If "
"you do not agree to the new terms, please stop using the Service."
msgstr ""
"我們保留自行決定隨時修改或替換這些條款的權利。在這些修訂生效後繼續存取或使用"
"我們的服務，即表示您同意受修訂後條款的約束。如果您不同意新條款，請停止使用本"
"服務。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content\terms_of_service.html:165
msgid ""
"If you have any questions about these Terms of Service, please contact us at:"
msgstr "如果您對這些服務條款有任何疑問，請透過以下方式聯絡我們："

# Corrected: Make a Difference -> Save Preferences
#: .\apps\content\templates\content\volunteer_video_upload.html:5
msgid "Volunteer Video Upload - Global Devotion Association"
msgstr "志工影片上傳 - 全球奉獻協會"

#: .\apps\content\templates\content\volunteer_video_upload.html:7
#: .\apps\content\templates\content\volunteer_video_upload.html:8
msgid ""
"Submit your volunteer videos to GDA — share experiences, lessons, and "
"program highlights to support community learning."
msgstr "將您的志工影片提交給 GDA — 分享經驗、課程和計畫亮點，以支持社群學習。"

# Corrected: Make a Difference -> Save Preferences
#: .\apps\content\templates\content\volunteer_video_upload.html:9
msgid "Volunteer Video Upload - GDA"
msgstr "志工影片上傳 - GDA"

#: .\apps\content\templates\content\volunteer_video_upload.html:15
msgid "Taoyuan City Global Contribution Student Volunteer Video Upload"
msgstr "桃園市全球貢獻學生志工影片上傳"

#: .\apps\content\templates\content\volunteer_video_upload.html:19
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: .\apps\content\templates\content\volunteer_video_upload.html:23
msgid "LINE ID"
msgstr "LINE 帳號"

# Corrected: Easy -> 簡易
#: .\apps\content\templates\content\volunteer_video_upload.html:27
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: .\apps\content\templates\content\volunteer_video_upload.html:31
msgid "Expected results"
msgstr "預期成果"

#: .\apps\content\templates\content\volunteer_video_upload.html:35
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: .\apps\content\templates\content\volunteer_video_upload.html:39
msgid "E-Mail"
msgstr "電子郵件"

#: .\apps\content\templates\content\volunteer_video_upload.html:43
msgid "Facebook"
msgstr "臉書"

#: .\apps\content\templates\content\volunteer_video_upload.html:55
msgid "Study Sheet"
msgstr "學習單"

#: .\apps\content\templates\content\volunteer_video_upload.html:59
msgid "Video link"
msgstr "影片連結"

#: .\apps\content\templates\content\volunteer_video_upload.html:59
msgid "Please enter Youtube URL"
msgstr "請輸入 Youtube 網址"

#: .\apps\content\templates\content\volunteer_video_upload.html:63
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: .\apps\content\templates\content_base.html:15
msgid ""
"Global Devotion Association (GDA) — volunteer projects, news and success "
"stories supporting community and environmental initiatives."
msgstr "全球奉獻協會 (GDA) — 志工計畫、新聞和成功故事，支持社區和環境倡議。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:179
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:193
#: .\apps\users\templates\users_base.html:152
msgid "GDA Logo"
msgstr "GDA 標誌"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:196
#: .\apps\content\templates\content_base.html:362
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:254
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:366
#: .\apps\users\templates\users_base.html:169
#: .\apps\users\templates\users_base.html:335
msgid "Login"
msgstr "登入"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:255
#: .\apps\content\templates\content_base.html:333
#: .\apps\users\templates\users_base.html:228
#: .\apps\users\templates\users_base.html:306
msgid "Discover Taiwan"
msgstr "發現台灣"

#: .\apps\content\templates\content_base.html:256
#: .\apps\users\templates\users_base.html:229
msgid "An overview of Taiwan's beauty."
msgstr "台灣之美綜覽"

#: .\apps\content\templates\content_base.html:260
#: .\apps\users\templates\users_base.html:233
msgid "Discover the breathtaking landscapes and vibrant cities of Taiwan."
msgstr "探索台灣令人驚嘆的風景和充滿活力的城市。"

#: .\apps\content\templates\content_base.html:263
#: .\apps\content\templates\content_base.html:335
#: .\apps\users\templates\users_base.html:236
#: .\apps\users\templates\users_base.html:308
msgid "Cultural Experience"
msgstr "文化體驗"

#: .\apps\content\templates\content_base.html:264
#: .\apps\users\templates\users_base.html:237
msgid "Engage in unique cultural activities and workshops."
msgstr "參與獨特的文化活動和工作坊。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:280
#: .\apps\content\templates\content_base.html:343
#: .\apps\content\templates\content_base.html:576
#: .\apps\users\templates\users_base.html:253
#: .\apps\users\templates\users_base.html:316
#: .\apps\users\templates\users_base.html:549
msgid "Founder's Philosophy"
msgstr "創辦人理念"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:281
#: .\apps\users\templates\users_base.html:254
msgid "Learn about our founder's vision and guiding principles"
msgstr "了解創辦人的願景與指導原則"

# Corrected: Duration -> Organization
#: .\apps\content\templates\content_base.html:285
#: .\apps\users\templates\users_base.html:258
msgid "Explore our organizational structure and leadership"
msgstr "探索我們的組織架構與領導層"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:294
#: .\apps\content\templates\content_base.html:348
#: .\apps\users\templates\users_base.html:267
#: .\apps\users\templates\users_base.html:321
msgid "GDA School"
msgstr "GDA學校"

#: .\apps\content\templates\content_base.html:302
#: .\apps\users\templates\users_base.html:275
msgid "Learn about our Earth Day activities and volunteer contributions"
msgstr "了解我們的地球日活動和志工貢獻"

# Corrected: Duration -> Organization
#: .\apps\content\templates\content_base.html:306
#: .\apps\users\templates\users_base.html:279
msgid "Explore educational articles and resources"
msgstr "瀏覽教育文章和資源"

#: .\apps\content\templates\content_base.html:310
#: .\apps\users\templates\users_base.html:283
msgid "Learn about our environmental initiatives and commitments"
msgstr "了解我們的環境倡議與承諾"

#: .\apps\content\templates\content_base.html:388
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:273
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:388
#: .\apps\users\templates\users_base.html:361
msgid "Toggle Theme"
msgstr "切換主題"

#: .\apps\content\templates\content_base.html:398
#: .\apps\users\templates\users_base.html:371
msgid "Loading GDA..."
msgstr "載入 GDA..."

#: .\apps\content\templates\content_base.html:431
#: .\apps\users\templates\users_base.html:404
msgid "Cookie Notice"
msgstr "Cookie 聲明"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:433
#: .\apps\users\templates\users_base.html:406
msgid ""
"We use cookies to provide the best website experience. In accordance with "
"personal data protection laws, we need your consent to use non-essential "
"cookies."
msgstr ""
"我們使用 Cookie 來提供最佳的網站體驗。根據個人資料保護法，我們需要您的同意才"
"能使用非必要的 Cookie。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:436
#: .\apps\users\templates\users_base.html:409
msgid "For details, please refer to our"
msgstr "詳細資訊，請參閱我們的"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:436
#: .\apps\users\templates\users_base.html:409
msgid "and"
msgstr "和"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:440
#: .\apps\users\templates\users_base.html:413
msgid ""
"Detected Region: TW | Your rights may vary depending on your jurisdiction"
msgstr "偵測到地區：TW | 您的權利可能因您所在的司法管轄區而異"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:445
#: .\apps\users\templates\users_base.html:418
msgid "Custom Settings"
msgstr "自訂設定"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:448
#: .\apps\content\templates\content_base.html:539
#: .\apps\users\templates\users_base.html:421
#: .\apps\users\templates\users_base.html:512
msgid "Necessary Only"
msgstr "僅限必要"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:451
#: .\apps\content\templates\content_base.html:545
#: .\apps\users\templates\users_base.html:424
#: .\apps\users\templates\users_base.html:518
msgid "Accept All"
msgstr "全部接受"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:457
#: .\apps\users\templates\users_base.html:430
msgid "Cookie Categories"
msgstr "Cookie 類別"

# Corrected: More Stories -> Cookie Categories
#: .\apps\content\templates\content_base.html:462
#: .\apps\users\templates\users_base.html:435
msgid "Necessary Cookies"
msgstr "必要 Cookie"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:463
#: .\apps\users\templates\users_base.html:436
msgid "Necessary"
msgstr "必要"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:472
#: .\apps\users\templates\users_base.html:445
msgid ""
"These cookies are essential for the website to function properly. They "
"provide core features such as security, network management, and "
"accessibility."
msgstr ""
"這些 Cookie 對於網站正常運作至關重要。它們提供核心功能，如安全性、網路管理和"
"無障礙性。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:474
#: .\apps\users\templates\users_base.html:447
msgid "Examples: session cookies, authentication tokens, CSRF protection"
msgstr "範例：會話 Cookie、驗證令牌、CSRF 保護"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:479
#: .\apps\users\templates\users_base.html:452
msgid "Functional Cookies"
msgstr "功能性 Cookie"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:486
#: .\apps\users\templates\users_base.html:459
msgid ""
"These cookies allow the website to provide enhanced features and "
"personalization, such as remembering your preferences."
msgstr "這些 Cookie 可讓網站提供增強的功能和個人化設定，例如記住您的偏好設定。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:488
#: .\apps\users\templates\users_base.html:461
msgid "Examples: language preferences, theme settings, form data"
msgstr "範例：語言偏好設定、主題設定、表單資料"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:493
#: .\apps\users\templates\users_base.html:466
msgid "Analytical Cookies"
msgstr "分析性 Cookie"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:500
#: .\apps\users\templates\users_base.html:473
msgid ""
"These cookies help us understand how visitors interact with our website by "
"collecting and reporting information anonymously."
msgstr ""
"這些 Cookie 透過匿名收集和報告資訊，幫助我們了解訪客如何與我們的網站互動。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:502
#: .\apps\users\templates\users_base.html:475
msgid "Examples: Google Analytics, page visit tracking, user behavior analysis"
msgstr "範例：Google Analytics、頁面造訪追蹤、使用者行為分析"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:507
#: .\apps\users\templates\users_base.html:480
msgid "Marketing Cookies"
msgstr "行銷 Cookie"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:514
#: .\apps\users\templates\users_base.html:487
msgid ""
"These cookies are used to track visitors across websites to display relevant "
"ads and measure the effectiveness of marketing campaigns."
msgstr "這些 Cookie 用於跨網站追蹤訪客，以顯示相關廣告並衡量行銷活動的成效。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:516
#: .\apps\users\templates\users_base.html:489
msgid "Examples: Facebook Pixel, Google Ads, remarketing tags"
msgstr "範例：Facebook Pixel、Google Ads、再行銷標籤"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:521
#: .\apps\users\templates\users_base.html:494
msgid "Social Media Cookies"
msgstr "社群媒體 Cookie"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:528
#: .\apps\users\templates\users_base.html:501
msgid ""
"These cookies enable social media features and allow you to share content "
"from our website on social platforms."
msgstr "這些 Cookie 可啟用社群媒體功能，並讓您在社群平台上分享我們網站的內容。"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:530
#: .\apps\users\templates\users_base.html:503
msgid "Examples: Facebook Like button, Twitter Share, LinkedIn plugins"
msgstr "範例：Facebook 讚好按鈕、Twitter 分享、LinkedIn 外掛程式"

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:536
#: .\apps\users\templates\users_base.html:509
msgid "Hide Details"
msgstr "隱藏詳細訊息"

# Corrected: View Details -> Hide Details
#: .\apps\content\templates\content_base.html:542
#: .\apps\users\templates\users_base.html:515
msgid "Save Preferences"
msgstr "儲存首選項"

#: .\apps\content\templates\content_base.html:566
#: .\apps\users\templates\users_base.html:539
msgid "&copy; 2025 GDA. All rights reserved."
msgstr "&copy; 2025 GDA. 版權所有。"

# Corrected: All rights reserved. -> 版權所有。
#: .\apps\content\templates\content_base.html:572
#: .\apps\users\templates\users_base.html:545
msgid "Quick Links"
msgstr "快速連結"

#: .\apps\content\templates\content_base.html:583
#: .\apps\users\templates\users_base.html:556
msgid "Resources"
msgstr "資源"

#: .\apps\content\templates\content_base.html:594
#: .\apps\users\templates\socialaccount\connections.html:54
#: .\apps\users\templates\users_base.html:567
msgid "Connect"
msgstr "連結"

# Corrected: Connect -> 連結
#: .\apps\content\templates\content_base.html:607
#: .\apps\users\templates\users_base.html:580
msgid "USA Office:"
msgstr "美國辦公室："

#: .\apps\content\templates\content_base.html:608
#: .\apps\users\templates\users_base.html:581
msgid "18031 Irvine Blvd Unit 209"
msgstr "18031 Irvine Blvd Unit 209"

#: .\apps\content\templates\content_base.html:609
#: .\apps\users\templates\users_base.html:582
msgid "Tustin, CA 92780, USA"
msgstr "Tustin, CA 92780, USA"

#: .\apps\content\templates\content_base.html:612
#: .\apps\users\templates\users_base.html:585
msgid "Taiwan Office:"
msgstr "台灣辦公室："

#: .\apps\content\templates\content_base.html:613
#: .\apps\users\templates\users_base.html:586
msgid "1F., No.238, Sec. 2, Linghang N. Rd."
msgstr "1F., No.238, Sec. 2, Linghang N. Rd."

#: .\apps\content\templates\content_base.html:614
#: .\apps\users\templates\users_base.html:587
msgid "Zhongli Dist., Taoyuan City 320014, Taiwan"
msgstr "Zhongli Dist., Taoyuan City 320014, 台灣"

#: .\apps\content\templates\content_base.html:648
#: .\apps\users\templates\users_base.html:621
msgid "Detected Region:"
msgstr "偵測到地區："

# Added translation
#: .\apps\content\templates\content_base.html:648
#: .\apps\users\templates\users_base.html:621
msgid "| Your rights may vary depending on your jurisdiction"
msgstr "| 您的權利可能因您所在的司法管轄區而異"

# Corrected: Taiwan -> 台灣
#: .\apps\content\views.py:100
msgid "Past"
msgstr "過去"

# Added translation
#: .\apps\content\views.py:101
msgid "Current"
msgstr "目前"

# Added translation
#: .\apps\content\views.py:102
#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:257
msgid "Upcoming"
msgstr "即將到來"

# Added translation
#: .\apps\content\views.py:105 .\apps\content\views.py:566
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:55
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:55
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:55
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:111
msgid "Newest First"
msgstr "最新優先"

#: .\apps\content\views.py:106
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:56
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:56
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:56
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:112
msgid "Oldest First"
msgstr "最舊優先"

#: .\apps\content\views.py:107
msgid "Duration (Low to High)"
msgstr "期間（低到高）"

#: .\apps\content\views.py:108
msgid "Duration (High to Low)"
msgstr "期間（高到低）"

#: .\apps\content\views.py:109
msgid "Difficulty (Easy to Hard)"
msgstr "難度（簡易到困難）"

# Corrected: Easy -> 簡易
#: .\apps\content\views.py:110
msgid "Difficulty (Hard to Easy)"
msgstr "難度（困難到簡易）"

# Corrected: Easy -> 簡易
#: .\apps\content\views.py:111 .\apps\content\views.py:299
#: .\apps\content\views.py:433
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:57
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:57
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:57
msgid "Title (A-Z)"
msgstr "標題（A-Z）"

#: .\apps\content\views.py:112 .\apps\content\views.py:300
#: .\apps\content\views.py:434
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:58
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:58
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:58
msgid "Title (Z-A)"
msgstr "標題（Z-A）"

#: .\apps\content\views.py:238
msgid "Project not found."
msgstr "找不到專案。"

#: .\apps\content\views.py:243
msgid "This project is already full."
msgstr "此專案已額滿。"

# Corrected: full -> 額滿
#: .\apps\content\views.py:245
msgid "You are already enrolled in this project."
msgstr "您已報名此專案。"

# Corrected: enrolled -> 報名
#: .\apps\content\views.py:247
msgid "You cannot apply to this project."
msgstr "您無法申請此專案。"

#: .\apps\content\views.py:256
#, python-brace-format
msgid "Successfully applied to \"{project_title}\"."
msgstr "成功申請「{project_title}」。"

# Corrected: quotation marks
#: .\apps\content\views.py:297 .\apps\content\views.py:431
msgid "Publication Date (Newest First)"
msgstr "發布日期（最新優先）"

#: .\apps\content\views.py:298 .\apps\content\views.py:432
msgid "Publication Date (Oldest First)"
msgstr "發布日期（最舊優先）"

#: .\apps\content\views.py:563
msgid "Default Order"
msgstr "預設順序"

#: .\apps\content\views.py:564
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:57
msgid "Question (A-Z)"
msgstr "問題（A-Z）"

#: .\apps\content\views.py:565
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:58
msgid "Question (Z-A)"
msgstr "問題（Z-A）"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:5
#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:13
#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:30
#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:81
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:230
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:344
msgid "Application Analytics"
msgstr "應用分析"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:9
#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:9
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:9
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:200
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:314
#: .\apps\users\templates\users\profile\sidebar.html:16
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:33
msgid "Comprehensive insights into project applications and enrollments"
msgstr "專案申請與報名綜合洞察"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:38
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:29
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:29
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:29
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:29
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:38
msgid "Updated:"
msgstr "更新於："

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:38
msgid "Live Data"
msgstr "即時數據"

# Corrected: All Countries -> All Categories
#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:47
#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:214
msgid "Total Enrollments"
msgstr "總入學人數"

# Corrected: Full -> 額滿 (more common for capacity)
#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:49
msgid "All applications"
msgstr "所有應用程式"

# Corrected: All Countries -> All Categories
#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:58
#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:105
#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:104
msgid "Active Projects"
msgstr "活躍專案"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:60
msgid "With enrollments"
msgstr "有報名"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:69
msgid "Avg per Project"
msgstr "每個項目的平均值"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:71
msgid "Enrollments average"
msgstr "平均入學人數"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:80
msgid "Completion Rate"
msgstr "完成率"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:82
msgid "Project completion"
msgstr "項目完成"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:117
msgid "Popular Projects by Enrollment"
msgstr "依報名人數排序的熱門項目。"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:122
#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:180
msgid "Project Title"
msgstr "項目名稱"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:124
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:88
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:103
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:158
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:125
#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:182
#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:215
msgid "Enrollments"
msgstr "入學人數"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:126
msgid "Capacity"
msgstr "容量"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:142
msgid "No projects with enrollments found."
msgstr "目未找到已報名項目"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:152
msgid "Project Capacity Utilization"
msgstr "項目產能利用率"

# Corrected: You're Enrolled! -> Most Enrolled
#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:158
msgid "enrolled"
msgstr "已註冊"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:164
msgid "full"
msgstr "滿的"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:168
msgid "No project capacity data available."
msgstr "暫無項目產能數據。"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:175
msgid "Recent Enrollment Activity"
msgstr "近期入學活動"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\application_analytics.html:198
msgid "No recent enrollment activity."
msgstr "近期無新增招生活動。"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_confirm_delete.html:5
msgid "Confirm Delete FAQ"
msgstr "確認刪除常見問題解答"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_confirm_delete.html:17
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_confirm_delete.html:17
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:194
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_confirm_delete.html:17
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:256
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_confirm_delete.html:17
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:185
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_confirm_delete.html:17
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_confirm_delete.html:23
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_confirm_delete.html:23
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_confirm_delete.html:23
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_confirm_delete.html:23
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_confirm_delete.html:23
msgid "Confirm Deletion"
msgstr "確認刪除"

# Corrected: Sign up -> Sign Out
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_confirm_delete.html:25
msgid "Are you sure you want to delete the FAQ"
msgstr "您確定要刪除常見問題嗎？？"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_confirm_delete.html:25
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此操作無法撤銷。"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_confirm_delete.html:30
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_confirm_delete.html:30
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_confirm_delete.html:30
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_confirm_delete.html:30
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_confirm_delete.html:30
msgid "Yes, delete"
msgstr "是的，刪除"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_detail.html:5
msgid "FAQ Detail"
msgstr "常見問題詳情"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_detail.html:30
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_form.html:170
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:59
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:158
msgid "Schema Ready"
msgstr "架構就緒"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_detail.html:32
msgid "Schema Pending"
msgstr "架構待定"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_detail.html:39
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:103
msgid "Order"
msgstr "命令"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_detail.html:54
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_form.html:69
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:95
msgid "Question"
msgstr "問題（A-Z）"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_detail.html:66
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_form.html:105
msgid "Answer"
msgstr "回答"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_detail.html:81
msgid "FAQ Details"
msgstr "常見問題詳情"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_detail.html:87
msgid "Display Order"
msgstr "顯示順序"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_detail.html:94
msgid "SEO Schema"
msgstr "搜尋引擎優化架構"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_detail.html:98
msgid "Ready"
msgstr "準備好"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_detail.html:102
msgid "Pending"
msgstr "待辦的"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_detail.html:114
msgid "User Feedback"
msgstr "使用者回饋"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_detail.html:118
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_detail.html:126
msgid "Helpful"
msgstr "有幫助"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_detail.html:122
msgid "Not Helpful"
msgstr "沒有幫助"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_detail.html:145
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:569
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:607
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:573
msgid "Created"
msgstr "已創建"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_detail.html:163
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:141
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:587
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:123
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:625
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:134
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:591
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:124
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:180
msgid "Actions"
msgstr "行動"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_detail.html:168
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_form.html:38
msgid "Edit FAQ"
msgstr "編輯常見問題"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_detail.html:172
msgid "Delete FAQ"
msgstr "刪除常見問題解答"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_detail.html:176
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:600
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:638
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:604
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:60
msgid "Back to List"
msgstr "返回列表"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_form.html:7
msgid "Update FAQ"
msgstr "更新常見問題"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_form.html:9
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_form.html:22
msgid "New FAQ"
msgstr "新常見問題解答"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_form.html:41
msgid "Create FAQ"
msgstr "建立常見問題解答"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_form.html:45
msgid "Manage frequently asked questions and their translations."
msgstr "管理常見問題及其翻譯。"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_form.html:54
msgid "Save FAQ"
msgstr "儲存常見問題"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_form.html:75
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_form.html:111
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:75
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:125
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:75
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:164
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:179
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:194
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:75
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:114
msgid "English"
msgstr "英語"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_form.html:90
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_form.html:122
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:90
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:136
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:90
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:90
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:125
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_form.html:141
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_form.html:159
msgid "Lower numbers appear first."
msgstr "數字較小的會優先顯示。"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_form.html:171
msgid "Include in SEO structured data."
msgstr "包含於 SEO 結構化資料"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_form.html:195
msgid "Tips"
msgstr "小提示"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_form.html:198
msgid "Keep questions concise."
msgstr "問題請盡量簡潔。"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_form.html:199
msgid "Ensure translations are accurate."
msgstr "確保翻譯準確"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_form.html:200
msgid "Use ordering to prioritize common questions."
msgstr "使用排序以優先處理常見問題"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:5
msgid "Managed FAQs"
msgstr "託管常見問題解答"

# Corrected: Related Projects -> Managed Projects
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:21
msgid "FAQ Management"
msgstr "常見問題管理"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:24
msgid "Manage frequently asked questions and help content"
msgstr "管理常見問題和幫助內容"

# Corrected: Added colon
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:29
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:29
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:29
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:29
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:38
msgid "Just now"
msgstr "剛才"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:33
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:446
msgid "Add FAQ"
msgstr "新增常見問題"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:48
msgid "Search questions..."
msgstr "搜尋問題…"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:55
msgid "Order (Low-High)"
msgstr "排序（低-高）"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:56
msgid "Order (High-Low)"
msgstr "排序（高-低）"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:60
msgid "Thumbs Up (High-Low)"
msgstr "讚數（高-低）"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:61
msgid "Thumbs Up (Low-High)"
msgstr "讚數（低-高）"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:62
msgid "Thumbs Down (High-Low)"
msgstr "不喜歡 (多到少)"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:63
msgid "Thumbs Down (Low-High)"
msgstr "不喜歡 (少到多)"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:64
msgid "Usefulness (High-Low)"
msgstr "實用性（高-低）"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:65
msgid "Usefulness (Low-High)"
msgstr "實用性（低-高）"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:72
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:69
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:71
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:69
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:127
msgid "Filter"
msgstr "篩選"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:74
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:71
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:73
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:71
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:129
msgid "Toggle Auto-Refresh"
msgstr "切換自動重新整理"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:111
msgid "Schema"
msgstr "結構化資料"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:135
msgid "Usefulness"
msgstr "實用性"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:160
msgid "Not Ready"
msgstr "未就緒"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:195
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:202
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:230
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:227
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:239
msgid "Showing"
msgstr "顯示中"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:195
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:202
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:230
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:227
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:239
msgid "to"
msgstr "到"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:195
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:214
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:202
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:221
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:230
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:249
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:227
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:246
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:239
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:257
msgid "of"
msgstr "的"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:195
#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:197
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:202
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:204
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:230
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:232
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:227
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:229
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:239
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:241
msgid "results"
msgstr "結果"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:197
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:204
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:232
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:229
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:241
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:214
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:221
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:249
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:246
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:257
msgid "Page"
msgstr "頁"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:235
msgid "No FAQs found"
msgstr "未找到常見問題解答"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\faq_list.html:236
msgid "Try adjusting your search or add a new FAQ."
msgstr "嘗試調整您的搜尋或新增常見問題。"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:5
#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:27
msgid "Analytics Dashboard"
msgstr "分析儀表板"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:29
msgid "Comprehensive overview of your content management system"
msgstr "內容管理系統的全面概述"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:50
#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:93
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:51
msgid "Total Users"
msgstr "用戶總數"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:54
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:491
msgid "Beneficiaries"
msgstr "受益人"

# Corrected: Original was "Project start date"
#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:58
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:213
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:275
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:205
msgid "Gallery Images"
msgstr "圖庫圖片"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:71
msgid "Detailed Analytics"
msgstr "詳細分析"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:76
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:5
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:13
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:30
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_confirm_delete.html:9
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:9
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_form.html:15
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:225
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:339
msgid "User Analytics"
msgstr "使用者分析"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:95
msgid "new (30d)"
msgstr "最新 (30天)"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:107
msgid "Utilization"
msgstr "利用率"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:131
msgid "Impact stories"
msgstr "影響力故事"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:141
msgid "Total FAQs"
msgstr "常見問題總數"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:143
msgid "Help content"
msgstr "幫助內容"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:153
msgid "Total Beneficiaries"
msgstr "受益人總數"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:155
msgid "People helped"
msgstr "人們幫助了"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:165
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:497
#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:136
msgid "Hours Contributed"
msgstr "貢獻時間"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:167
msgid "Community effort"
msgstr "社區努力"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:177
msgid "Total Capacity"
msgstr "總容量"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:189
msgid "Upcoming Deadlines"
msgstr "即將到來的截止日期"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:191
msgid "Next 30 days"
msgstr "未來 30 天"

# Corrected: Added colon
#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:201
msgid "Featured Content"
msgstr "精選內容"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:203
msgid "Projects, News & Stories"
msgstr "專案、新聞與故事"

# Corrected: You're Enrolled! -> Least Enrolled
#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:213
msgid "Active Users (30d)"
msgstr "近 30 天活躍用戶"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:215
msgid "Onboarded"
msgstr "已上線"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:228
msgid "Content Distribution"
msgstr "內容分發"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:237
msgid "Monthly Activity Trend"
msgstr "每月活動趨勢"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:249
msgid "Projects by Difficulty"
msgstr "依難度分類的專案"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:267
msgid "Projects by Theme"
msgstr "依主題分類的專案"

# Corrected: Related Projects -> Managed Projects
#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:279
msgid "Projects by Country"
msgstr "依國家分類的專案"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:295
msgid "User Demographics"
msgstr "使用者人口統計"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:298
msgid "Gender Distribution"
msgstr "性別分佈"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:307
msgid "Top Countries"
msgstr "熱門國家"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:320
msgid "User Engagement"
msgstr "用戶參與度"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:323
msgid "Login Methods"
msgstr "登入方式"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:333
msgid "Onboarding Complete"
msgstr "新手上路完成"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:337
msgid "Email Verified"
msgstr "電子郵件已驗證"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:346
msgid "Content & Impact Summary"
msgstr "內容與影響摘要"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:349
msgid "Avg Project Duration"
msgstr "平均專案時長"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:350
msgid "days"
msgstr "天"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:353
msgid "Avg Beneficiaries/Story"
msgstr "平均每則故事受益人數"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:357
msgid "Avg Hours/Story"
msgstr "平均每故事時數"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:361
msgid "Unique Enrolled Users"
msgstr "不重複報名使用者"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:366
msgid "Published Stories"
msgstr "已發佈的故事"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:370
msgid "Hero Highlights"
msgstr "主要亮點"

# Corrected: Added colon
#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:384
msgid "Recent Projects"
msgstr "最近的項目"

# Corrected: Added colon
#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:409
msgid "No recent projects."
msgstr "最近沒有項目。"

# Corrected: Project -> New Project
#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:411
msgid "Create your first project"
msgstr "創建您的第一個項目"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:419
msgid "View all projects"
msgstr "“查看所有項目"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:430
#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:288
msgid "Recent News & Events"
msgstr "最近的新聞和活動"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:455
msgid "No recent news or events."
msgstr "近期沒有新聞或事件。"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:457
msgid "Create your first news item"
msgstr "創建您的第一則新聞"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:465
msgid "View all news & events"
msgstr "查看所有新聞和活動"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:476
msgid "Recent Success Stories"
msgstr "最近的成功案例"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:501
msgid "No recent success stories."
msgstr "近期沒有成功案例。"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:503
msgid "Share your first success story"
msgstr "分享你的第一則成功故事"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:511
msgid "View all success stories"
msgstr "查看所有成功案例"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\management_dashboard.html:597
msgid "Projects Created"
msgstr "已建立的專案"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_confirm_delete.html:5
msgid "Confirm Delete News/Event"
msgstr "確認刪除新聞/事件"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_confirm_delete.html:25
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete the news/event \"<span class=\"font-semibold "
"text-primary-blue\">%(news_event.title)s</span>\"? This action cannot be "
"undone."
msgstr ""
"您確定要刪除此新聞/事件嗎？text-primary-blue\">%(news_event.title)s</"
"span>\"？此操作不能是撤消。"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:6
#, python-format
msgid "News/Event Detail: %(news_event.title)s"
msgstr "新聞/事件詳情：%(news_event.title)s"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:36
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:38
msgid "Announcement"
msgstr "公告"

# Corrected: Loading GDA... -> Loading GDA Content...
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:85
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:349
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:360
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:365
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:438
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:449
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:454
#, python-format
msgid "Gallery Image %(counter)s"
msgstr "圖庫圖像 %(counter)s"

# Corrected: Story -> Project
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:353
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:442
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:355
msgid "Gallery Image"
msgstr "圖庫圖片"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:370
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:459
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:372
msgid "External Image"
msgstr "外部形象"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:391
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:480
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:393
msgid "YouTube Video"
msgstr "Youtube 視頻"

# Corrected: Original was "Success Story - YouTube Video %(num)s"
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:403
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:492
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:405
msgid "Google Drive Video"
msgstr "谷歌雲端硬碟視頻"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:408
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:497
#, python-format
msgid "Video %(counter)s"
msgstr "影片 %(counter)s"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:414
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:503
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:416
msgid "External Video"
msgstr "外部視頻"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:434
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:523
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:436
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                Page %(current)s of %(total)s\n"
"                            "
msgstr ""
"\n"
"                                第 %(current)s 頁，共 %(total)s 頁\n"
"                            "

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:481
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:390
msgid "External Link"
msgstr "外部連結"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:485
msgid "Visit External Source"
msgstr "存取外部資源"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:497
msgid "Content Details"
msgstr "內容詳情"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:503
msgid "Content Type"
msgstr "內容類型："

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:510
msgid "Publish Date"
msgstr "發布日期"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:517
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:109
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:120
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:529
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:109
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:166
msgid "Status"
msgstr "地位"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:592
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:38
msgid "Edit News/Event"
msgstr "編輯新聞/事件"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_detail.html:596
msgid "Delete News/Event"
msgstr "刪除新聞/事件"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:7
#, python-format
msgid "Update: %(title)s"
msgstr "更新：%(title)s"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:9
msgid "New News & Event"
msgstr "新消息和活動"

# Corrected: Related Project -> Create a new project
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:22
msgid "New Entry"
msgstr "新增條目"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:41
msgid "Create News/Event"
msgstr "建立新聞/活動"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:45
msgid "Publish news updates, events, or announcements."
msgstr "發佈新聞、活動或公告"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:54
msgid "Save Entry"
msgstr "儲存條目"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:69
msgid "Title & Type"
msgstr "標題與類型"

# Corrected: Loading GDA... -> Loading GDA Content...
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:119
msgid "Body Content"
msgstr "內文"

# Corrected: 簡單 -> 簡易 (more common for difficulty levels)
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:150
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:212
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:139
msgid "Media"
msgstr "媒體"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:156
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:218
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:145
msgid "Cover Image"
msgstr "封面圖片"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:162
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:224
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:152
msgid "Click to upload"
msgstr "點擊上傳"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:162
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:224
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:152
msgid "or drag and drop"
msgstr "或拖曳上傳"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:175
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:237
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:165
msgid "New Selection"
msgstr "新的選擇"

# Corrected: Original was "Project start date"
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:189
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:251
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:180
msgid "Current Image"
msgstr "目前圖片"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:205
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:267
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:197
msgid "Or paste an image URL..."
msgstr "或貼上圖片網址..."

# Corrected: Original was "Project start date"
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:221
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:283
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:213
msgid "Add gallery images"
msgstr "新增圖庫圖片"

# Corrected: Original was "Project start date"
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:234
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:296
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:226
msgid "Current Gallery"
msgstr "目前的圖庫"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:254
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:313
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:243
msgid "Additional Image URLs"
msgstr "附加圖像 URL"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:270
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:293
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:329
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:352
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:259
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:282
msgid "Add URL"
msgstr "新增網址"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:277
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:336
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:266
msgid "Video URLs"
msgstr "視訊網址"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:311
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:300
msgid "Publishing"
msgstr "發佈"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:322
msgid "Publish Entry"
msgstr "發佈條目"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:323
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:312
msgid "Visible to public"
msgstr "向公眾顯示"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:356
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:396
msgid "Visibility"
msgstr "可見性"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:367
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:395
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:407
msgid "Show in featured section"
msgstr "在特色部分顯示"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_form.html:378
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:408
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:418
msgid "Display in carousel"
msgstr "在輪播區中顯示"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:5
msgid "Managed News & Events"
msgstr "新聞與活動管理"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:21
msgid "News & Events Management"
msgstr "新聞與活動管理"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:24
msgid "Manage news articles and events for the platform"
msgstr "管理平台的新聞文章和活動"

# Corrected: Related Project -> Create a new project
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:33
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:33
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:33
msgid "Add New"
msgstr "新增"

# Corrected: Added plural
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:48
msgid "Search title, type..."
msgstr "搜尋標題、類型…"

# Corrected: Easy -> 簡易
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:59
msgid "Type (A-Z)"
msgstr "類型（A-Z）"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:60
msgid "Type (Z-A)"
msgstr "類型（Z-A）"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:61
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:61
msgid "Published First"
msgstr "首次發布"

# Corrected: Active -> Active First
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:62
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:62
msgid "Draft First"
msgstr "先選秀"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:90
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:92
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:90
msgid "Cover"
msgstr "覆蓋"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:93
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:95
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:93
msgid "Title & Details"
msgstr "標題和詳細信息"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:242
msgid "No News/Events found"
msgstr "未找到新聞/活動"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\news_event_list.html:243
msgid "Try adjusting your search or add a new entry."
msgstr "嘗試調整您的搜尋或新增條目。"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_confirm_delete.html:5
msgid "Confirm Delete Project"
msgstr "確認刪除項目"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_confirm_delete.html:25
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete the project \"<span class=\"font-semibold "
"text-primary-blue\">%(project.title)s</span>\"? This action cannot be undone."
msgstr ""
"您確定要刪除該項目嗎？text-primary-blue\">%(project.title)s</span>\"？此操作"
"無法撤銷。"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:6
#, python-format
msgid "Project Detail: %(project.title)s"
msgstr "項目詳情：%(project.title)s"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:75
msgid "Project Overview"
msgstr "項目概況"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:81
msgid "KICC Project ID"
msgstr "KICC專案ID"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:128
msgid "Enrollment Progress"
msgstr "招生進度"

# Corrected: Title -> Theme
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:132
msgid "Enrolled:"
msgstr "已註冊："

#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:133
msgid "Total:"
msgstr "全部的："

#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:139
#, python-format
msgid "%(progress|floatformat:1)s%% filled"
msgstr "%(progress|floatformat:1)s%% 已填寫"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:154
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:161
msgid "Teaser"
msgstr "預告片"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:630
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:38
msgid "Edit Project"
msgstr "編輯項目"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_detail.html:634
msgid "Delete Project"
msgstr "刪除項目"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:7
msgid "Update Project"
msgstr "更新項目"

# Corrected: Quick Links -> Quick Actions
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:9
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:22
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:416
msgid "New Project"
msgstr "新專案"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:41
msgid "Create Project"
msgstr "創建專案"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:45
msgid "Manage volunteer opportunities and project details."
msgstr "管理志工機會和專案詳情。"

# Corrected: Quick Links -> Quick Actions
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:54
msgid "Save Project"
msgstr "儲存專案"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:69
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_form.html:69
msgid "Basic Information"
msgstr "基本訊息："

#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:102
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:118
msgid "EN"
msgstr "英文"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:108
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:124
msgid "TW"
msgstr "繁體中文"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:139
msgid "Select difficulty..."
msgstr "選擇難度..."

#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:168
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:183
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:198
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:370
msgid "Status & Visibility"
msgstr "狀態與可見性"

# Corrected: All Countries -> All Categories
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:381
msgid "Active Project"
msgstr "活躍專案"

# Corrected: Full -> 額滿 (more common for capacity)
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:382
msgid "Accepting applications"
msgstr "接受申請中"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:420
msgid "Schedule"
msgstr "排程"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:472
msgid "Capacity & ID"
msgstr "容量與識別碼"

# Corrected: Added colon
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_form.html:498
msgid "Current Enrollments"
msgstr "目前註冊人數"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:5
msgid "Managed Projects"
msgstr "管理專案"

# Corrected: Related Projects -> Managed Projects
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:21
msgid "Project Management"
msgstr "專案管理"

# Corrected: Project end date -> Project Management
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:24
msgid ""
"Manage and oversee volunteer projects across different countries and themes"
msgstr "管理和監督不同國家及主題的志工專案"

# Corrected: Added plural
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:48
msgid "Search title, country, theme..."
msgstr "依標題、國家、主題或內容搜尋..."

# Corrected: Sort By: -> Sort By
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:59
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:117
msgid "Country (A-Z)"
msgstr "國家 (A-Z)"

# Corrected: Added (A-Z)
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:60
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:118
msgid "Country (Z-A)"
msgstr "國家 (Z-A)"

# Corrected: Title -> Theme
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:61
msgid "Most Enrolled"
msgstr "最多報名人數"

# Corrected: You're Enrolled! -> Most Enrolled
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:62
msgid "Least Enrolled"
msgstr "入學人數最少"

# Corrected: You're Enrolled! -> Least Enrolled
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:63
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:119
msgid "Active First"
msgstr "主動第一"

# Corrected: Active -> Active First
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:64
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:120
msgid "Inactive First"
msgstr "首先不活動"

# Corrected: Title -> Theme
#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:112
msgid "Enrollment"
msgstr "註冊"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:270
msgid "No Projects found"
msgstr "沒有找到專案"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\project_list.html:271
msgid "Try adjusting your search or add a new project."
msgstr "嘗試調整您的搜尋或新增專案。"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_confirm_delete.html:5
msgid "Confirm Delete Success Story"
msgstr "確認刪除成功案例"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_confirm_delete.html:25
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete the success story \"<span class=\"font-"
"semibold text-primary-blue\">%(title)s</span>\"? This action cannot be "
"undone."
msgstr ""
"您確定要刪除成功案例嗎？semibold text-primary-blue\">%(title)s</span>\"？此操"
"作不能是撤消。"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:6
#, python-format
msgid "Success Story Detail: %(title)s"
msgstr "成功案例詳情：%(title)s"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:34
#, python-format
msgid "Project: %(project_title)s"
msgstr "項目：%(project_title)s"

# Corrected: Loading GDA... -> Loading GDA Content...
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:80
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:106
msgid "Story Content"
msgstr "故事內容"

# Corrected: Original was "Success Story - Gallery Image %(num)s"
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:351
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:362
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:367
#, python-format
msgid "Success Story - Gallery Image %(counter)s"
msgstr "成功案例 - 圖庫圖片 %(counter)s"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:410
#, python-format
msgid "Success Story - Video %(counter)s"
msgstr "成功案例 - 影片 %(counter)s"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:522
msgid "Published At"
msgstr "發表於"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:596
msgid "Edit Story"
msgstr "編輯故事"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_detail.html:600
msgid "Delete Story"
msgstr "刪除故事"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:7
#, python-format
msgid "Success Story: %(title)s"
msgstr "成功故事：%(title)s"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:9
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:22
msgid "New Success Story"
msgstr "新的成功故事"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:38
msgid "Edit Success Story"
msgstr "更新成功案例"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:41
msgid "Create Success Story"
msgstr "創造成功故事"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:45
msgid "Share inspiring stories and their impact from the community."
msgstr "分享您所在社區的勵志成功故事"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:54
msgid "Save Story"
msgstr "成功故事"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:69
msgid "Title & Information"
msgstr "設備資訊："

#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:311
msgid "Publish Story"
msgstr "發佈故事"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:346
msgid "Association"
msgstr "地點"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_form.html:368
msgid "Impact Stats"
msgstr "影響指標"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:5
msgid "Managed Success Stories"
msgstr "管理成功案例"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:21
msgid "Success Stories Management"
msgstr "成功案例管理"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:24
msgid "Manage and showcase inspiring success stories from your community"
msgstr "管理和展示來自您社區的鼓舞人心的成功故事"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:48
msgid "Search title, project..."
msgstr "搜尋標題、專案…"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:59
msgid "Project (A-Z)"
msgstr "項目（A-Z）"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:60
msgid "Project (Z-A)"
msgstr "項目（Z-A）"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:165
msgid "None"
msgstr "無"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:267
msgid "No Success Stories found"
msgstr "未找到成功案例"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\success_story_list.html:268
msgid "Try adjusting your search or add a new story."
msgstr "嘗試調整您的搜尋或新增故事。"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:33
msgid "Comprehensive insights into user engagement and demographics"
msgstr "全面深入了解用戶參與度和人口統計數據"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:42
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:456
msgid "Add User"
msgstr "新增使用者"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:53
msgid "Registered accounts"
msgstr "註冊帳戶："

# Corrected: You're Enrolled! -> Least Enrolled
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:62
msgid "Active Users"
msgstr "活躍用戶"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:64
msgid "Last 30 days"
msgstr "過去30天"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:73
msgid "New Registrations"
msgstr "新註冊"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:75
msgid "This month"
msgstr "本月"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:84
msgid "Engagement Rate"
msgstr "參與率"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:86
msgid "User activity"
msgstr "使用者活動"

# Corrected: Added plural
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:104
msgid "Search by name, email, username, or country..."
msgstr "按姓名、電子郵件、使用者名稱或國家搜尋…"

# Corrected: Easy -> 簡易
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:113
msgid "First Name (A-Z)"
msgstr "名字（A-Z）"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:114
msgid "First Name (Z-A)"
msgstr "名字（Z-A）"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:115
msgid "Username (A-Z)"
msgstr "使用者名稱（A-Z）"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:116
msgid "Username (Z-A)"
msgstr "使用者名稱（Z-A）"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:150
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:174
msgid "Date Joined"
msgstr "加入日期"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:278
msgid "No Users found"
msgstr "沒有找到用戶"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_analytics.html:279
msgid "Try adjusting your search or add a new user."
msgstr "嘗試調整您的搜尋或新增使用者。"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_confirm_delete.html:5
msgid "Confirm Delete User"
msgstr "確認刪除用戶"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_confirm_delete.html:25
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete the user \"<span class=\"font-semibold text-"
"primary-blue\">%(first)s %(last)s</span>\"? This action cannot be undone."
msgstr ""
"您確定要刪除該使用者嗎？primary-blue\">%(first)s %(last)s</span>\"？此操作無"
"法撤銷。"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:5
#, python-format
msgid "User Detail: %(first)s %(last)s"
msgstr "使用者詳細資訊：%(first)s %(last)s"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:45
msgid "Staff"
msgstr "職員"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:50
msgid "Superuser"
msgstr "超級用戶"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:64
msgid "Edit User"
msgstr "編輯使用者"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:68
msgid "Delete User"
msgstr "刪除用戶"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:84
#: .\apps\users\templates\users\delete_account.html:60
#: .\apps\users\templates\users\profile\personal_info.html:97
msgid "Member Since"
msgstr "會員自"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:98
#: .\apps\users\templates\users\delete_account.html:64
#: .\apps\users\templates\users\profile\personal_info.html:111
msgid "Last Login"
msgstr "上次登入"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:103
#: .\apps\users\templates\users\delete_account.html:69
#: .\apps\users\templates\users\profile\personal_info.html:117
msgid "Never"
msgstr "絕不"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:118
msgid "Email Status"
msgstr "電子郵件狀態"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:121
#: .\apps\users\templates\account\email.html:26
#: .\apps\users\templates\users\profile\account_management.html:24
#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:24
#: .\apps\users\templates\users\profile\personal_info.html:30
msgid "Verified"
msgstr "已驗證"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:123
msgid "Not Set"
msgstr "未設定"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:138
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_form.html:130
#: .\apps\users\templates\users\onboarding.html:68
#: .\apps\users\templates\users\profile\edit_profile.html:39
#: .\apps\users\templates\users\profile\personal_info.html:9
msgid "Personal Information"
msgstr "個人資訊"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:143
#: .\apps\users\templates\users\delete_account.html:52
#: .\apps\users\templates\users\profile\personal_info.html:16
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:147
#: .\apps\users\templates\users\onboarding.html:76
msgid "First Name"
msgstr "名"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:148
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:152
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:156
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:164
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:174
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:190
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:194
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:198
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:202
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:206
#: .\apps\users\templates\users\profile\personal_info.html:46
#: .\apps\users\templates\users\profile\personal_info.html:60
#: .\apps\users\templates\users\profile\personal_info.html:75
#: .\apps\users\templates\users\profile\personal_info.html:89
#: .\apps\users\templates\users\profile\personal_info.html:144
#: .\apps\users\templates\users\profile\personal_info.html:159
#: .\apps\users\templates\users\profile\personal_info.html:179
msgid "Not provided"
msgstr "使用者名稱"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:151
#: .\apps\users\templates\users\onboarding.html:89
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:155
#: .\apps\users\templates\account\email.html:66
#: .\apps\users\templates\users\delete_account.html:56
#: .\apps\users\templates\users\profile\personal_info.html:24
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:159
#: .\apps\users\templates\users\onboarding.html:102
#: .\apps\users\templates\users\profile\personal_info.html:39
msgid "Date of Birth"
msgstr "出生日期"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:169
#: .\apps\users\templates\users\onboarding.html:115
#: .\apps\users\templates\users\profile\personal_info.html:54
msgid "Gender"
msgstr "性別"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:170
msgid "Not specified"
msgstr "未指定"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:173
#: .\apps\users\templates\users\onboarding.html:128
#: .\apps\users\templates\users\profile\personal_info.html:68
msgid "Blood Group"
msgstr "血型"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:184
msgid "Contact & Location"
msgstr "聯絡方式及地點"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:189
#: .\apps\users\templates\users\onboarding.html:151
#: .\apps\users\templates\users\profile\personal_info.html:137
msgid "Guardian Name"
msgstr "監護人姓名"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:193
msgid "Guardian Relation"
msgstr "監護人關係"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:197
#: .\apps\users\templates\users\profile\personal_info.html:83
msgid "Contact"
msgstr "接觸"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:201
#: .\apps\users\templates\users\onboarding.html:187
msgid "Country Code"
msgstr "國家/地區代碼"

# Corrected: Back to Profile -> Back to Home
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:205
#: .\apps\users\templates\users\onboarding.html:214
#: .\apps\users\templates\users\profile\personal_info.html:172
msgid "Address"
msgstr "地址"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:217
msgid "Account Status & Permissions"
msgstr "帳戶狀態及權限"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:230
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_form.html:260
msgid "Account Status"
msgstr "帳戶狀態"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:244
msgid "Staff Status"
msgstr "員工狀況"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:246
msgid "Staff Member"
msgstr "職員"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:246
msgid "Regular User"
msgstr "普通用戶"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:258
msgid "Superuser Status"
msgstr "超級用戶狀態"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:260
#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:47
msgid "Administrator"
msgstr "行政人員"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_detail.html:260
msgid "Standard User"
msgstr "標準用戶"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_form.html:7
#, python-format
msgid "Update User: %(email)s"
msgstr "更新用戶：%(email)s"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_form.html:9
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_form.html:22
msgid "New User"
msgstr "新用戶"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_form.html:38
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_form.html:54
msgid "Update User"
msgstr "更新用戶"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_form.html:41
msgid "Create New User"
msgstr "建立新用戶"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_form.html:45
msgid "Manage user account details and permissions."
msgstr "管理使用者帳戶詳細資訊與權限。"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_form.html:54
msgid "Create User"
msgstr "創建用戶"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_form.html:190
#: .\apps\users\templates\users\onboarding.html:143
#: .\apps\users\templates\users\profile\edit_profile.html:165
#: .\apps\users\templates\users\profile\personal_info.html:130
msgid "Guardian Information"
msgstr "監護人資訊"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_form.html:223
msgid "Address & Location"
msgstr "地址及地點"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_form.html:273
msgid "Allow this user to sign in"
msgstr "允許此使用者登入"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_form.html:287
msgid "Allow access to admin site"
msgstr "允許存取管理網站"

#: .\apps\content_management\templates\content_management\user_form.html:301
msgid "Full access to all permissions"
msgstr "完全存取所有權限"

# Corrected: Clear Filters -> Search & Filter
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:9
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:194
msgid "GDA Content Management"
msgstr "GDA 內容管理"

# Corrected: Application Deadline -> Application Analytics
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:285
msgid "Loading GDA Content..."
msgstr "載入 GDA 內容..."

# Corrected: Loading GDA... -> Loading GDA Content...
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:294
msgid "GDA Content"
msgstr "GDA 內容"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:408
#: .\apps\users\templates\users\profile\sidebar.html:37
msgid "Quick Actions"
msgstr "快速行動"

# Corrected: Project -> New Project
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:417
msgid "Create a new project"
msgstr "建立新專案"

# Corrected: Related Project -> Create a new project
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:426
msgid "Add News"
msgstr "新增新聞"

# Corrected: News -> Add News
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:427
msgid "Publish news or event"
msgstr "發佈新聞或活動"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:437
msgid "Share an impact story"
msgstr "分享影響故事"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:447
msgid "Create help content"
msgstr "建立說明內容"

# Added translation
#: .\apps\content_management\templates\content_management_base.html:457
msgid "Create new user account"
msgstr "建立新使用者帳戶"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\account_inactive.html:14
msgid "Account Inactive"
msgstr "帳戶停用"

# Corrected: Inactive -> Account Inactive
#: .\apps\users\templates\account\account_inactive.html:16
msgid ""
"This account is currently inactive. Please contact support for assistance."
msgstr "此帳戶目前已停用。請聯絡客服尋求協助。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\account_inactive.html:19
#: .\apps\users\templates\account\signup_closed.html:19
msgid "Back to Home"
msgstr "回首頁"

# Corrected: Back to Profile -> Back to Home
#: .\apps\users\templates\account\email.html:9
msgid "Email Addresses"
msgstr "電子郵件地址"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email.html:12
msgid "The following email addresses are associated with your account:"
msgstr "以下電子郵件地址與您的帳戶相關聯："

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email.html:30
#: .\apps\users\templates\users\profile\account_management.html:28
msgid "Unverified"
msgstr "未驗證"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email.html:35
msgid "Primary"
msgstr "主要"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email.html:46
msgid "Make Primary"
msgstr "設為主要"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email.html:49
msgid "Re-send Verification"
msgstr "重送驗證"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email.html:52
#: .\apps\users\templates\socialaccount\connections.html:50
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: .\apps\users\templates\account\email.html:57
msgid ""
"You currently do not have any email addresses set up. You should really add "
"an email address so you can receive notifications, reset your password, etc."
msgstr ""
"您目前沒有設定任何電子郵件地址。您應該確實新增一個電子郵件地址，以便接收通"
"知、重設密碼等。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email.html:61
msgid "Add Email Address"
msgstr "新增電子郵件地址"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email.html:71
#: .\apps\users\templates\users\profile\account_management.html:60
msgid "Add Email"
msgstr "新增電子郵件"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirm_message.html:6
msgid "Email Address Confirmation"
msgstr "電子郵件地址確認"

# Corrected: Address Information -> Email Address Confirmation
#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirm_message.html:8
#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirmation_message.html:8
#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirmation_signup_message.html:8
#: .\apps\users\templates\account\email\password_reset_key_message.html:7
#: .\apps\users\templates\socialaccount\email\account_connected_message.html:7
#: .\apps\users\templates\socialaccount\email\account_disconnected_message.html:7
#, python-format
msgid "Hi %(user.get_full_name|default:user.username)s,"
msgstr "嗨 %(user.get_full_name|default:user.username)s，"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirm_message.html:10
#, python-format
msgid "You have added %(email)s as an email address for your account."
msgstr "您已將 %(email)s 新增為您帳戶的電子郵件地址。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirm_message.html:12
msgid "To confirm this is correct, please click the button below:"
msgstr "為確認此資訊正確，請點擊下方按鈕："

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirm_message.html:15
#: .\apps\users\templates\account\email_confirm.html:9
msgid "Confirm Email Address"
msgstr "確認電子郵件地址"

#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirm_message.html:19
#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirmation_message.html:19
#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirmation_signup_message.html:19
#: .\apps\users\templates\account\email\password_reset_key_message.html:18
#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.html:17
#: .\apps\users\templates\users\emails\verification_email.html:17
msgid "Or copy and paste this link in your browser:"
msgstr "或複製並貼上此連結至您的瀏覽器："

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirm_message.html:24
#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirmation_message.html:31
#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirmation_signup_message.html:31
#: .\apps\users\templates\account\email\password_reset_key_message.html:32
#: .\apps\users\templates\socialaccount\email\account_connected_message.html:18
#: .\apps\users\templates\socialaccount\email\account_disconnected_message.html:18
#: .\apps\users\templates\users\emails\verification_email.html:24
msgid "Security Note:"
msgstr "安全提示："

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirm_message.html:24
msgid "If you didn't add this email address, please ignore this email."
msgstr "如果您未新增此電子郵件地址，請忽略此郵件。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirm_message.html:27
#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirmation_message.html:34
#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirmation_signup_message.html:36
#: .\apps\users\templates\account\email\password_reset_key_message.html:35
#: .\apps\users\templates\socialaccount\email\account_connected_message.html:21
#: .\apps\users\templates\socialaccount\email\account_disconnected_message.html:21
#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.html:37
#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.txt:24
#: .\apps\users\templates\users\emails\verification_email.html:29
#: .\apps\users\templates\users\emails\verification_email.txt:18
msgid "Best regards,"
msgstr "此致，"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirm_message.html:27
#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirmation_message.html:34
#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirmation_signup_message.html:36
#: .\apps\users\templates\account\email\password_reset_key_message.html:35
#: .\apps\users\templates\socialaccount\email\account_connected_message.html:21
#: .\apps\users\templates\socialaccount\email\account_disconnected_message.html:21
#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.html:37
#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.txt:25
#: .\apps\users\templates\users\emails\verification_email.html:29
#: .\apps\users\templates\users\emails\verification_email.txt:19
msgid "The GDA Team"
msgstr "GDA 團隊"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirmation_message.html:6
msgid "Confirm Your Email Address"
msgstr "確認您的電子郵件地址"

#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirmation_message.html:10
#, python-format
msgid "Thank you for signing up with %(site_name)s!"
msgstr "感謝您註冊 %(site_name)s！"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirmation_message.html:12
msgid ""
"To complete your registration and access all features, please verify your "
"email address by clicking the button below:"
msgstr "為完成您的註冊並存取所有功能，請點擊下方按鈕驗證您的電子郵件地址："

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirmation_message.html:15
msgid "Verify Email Address"
msgstr "驗證電子郵件地址"

#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirmation_message.html:25
#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirmation_signup_message.html:25
msgid "Verification Code:"
msgstr "驗證碼："

# Corrected: Application Closed -> Verification Code:
#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirmation_message.html:31
msgid "If you didn't sign up for this account, please ignore this email."
msgstr "如果您未註冊此帳戶，請忽略此郵件。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirmation_signup_message.html:6
#: .\apps\users\templates\users\emails\verification_email.html:4
msgid "Welcome to GDA! 🎉"
msgstr "歡迎來到 GDA！🎉"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirmation_signup_message.html:10
#, python-format
msgid ""
"Thank you for creating an account with %(site_name)s. We're excited to have "
"you on board!"
msgstr "感謝您在 %(site_name)s 建立帳戶。我們很高興有您加入！"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirmation_signup_message.html:12
#: .\apps\users\templates\users\emails\verification_email.html:10
msgid ""
"To complete your registration and access all the features, please verify "
"your email address by clicking the button below:"
msgstr ""
"若要完成註冊並存取所有功能，請進行驗證 請點選下方按鈕，輸入您的電子郵件地址："

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirmation_signup_message.html:15
#: .\apps\users\templates\users\emails\verification_email.html:13
msgid "Verify Your Email"
msgstr "驗證您的電子郵件"

#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirmation_signup_message.html:31
#: .\apps\users\templates\users\emails\verification_email.html:24
msgid ""
"If you didn't create this account, please ignore this email. Your email "
"address will not be verified without your consent."
msgstr ""
"如果您沒有建立此帳戶，請忽略此郵件。您的信箱 未經您的同意，我們將不會核實地"
"址。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email\email_confirmation_signup_message.html:34
msgid "Questions? Feel free to contact our support team."
msgstr "有疑問嗎？請隨時聯絡我們的支援團隊。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email\password_reset_key_message.html:5
#: .\apps\users\templates\account\password_reset.html:9
msgid "Password Reset"
msgstr "密碼重設"

#: .\apps\users\templates\account\email\password_reset_key_message.html:9
#, python-format
msgid ""
"You're receiving this email because you (or someone else) requested a "
"password reset for your account on %(site_name)s."
msgstr ""
"您收到此電子郵件，是因為您（或其他人）在 %(site_name)s 上要求重設您的帳戶密"
"碼。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email\password_reset_key_message.html:11
msgid "Click the button below to reset your password:"
msgstr "點擊下方按鈕以重設您的密碼："

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email\password_reset_key_message.html:14
#: .\apps\users\templates\account\password_reset.html:36
msgid "Reset My Password"
msgstr "重置我的密碼"

# Corrected: Reset Password -> Reset My Password
#: .\apps\users\templates\account\email\password_reset_key_message.html:24
msgid "Reset Code:"
msgstr "重置程式碼："

# Corrected: Reset Password -> Reset Code:
#: .\apps\users\templates\account\email\password_reset_key_message.html:29
msgid "This password reset link will expire in a few hours."
msgstr "此密碼重設連結將在數小時後失效。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email\password_reset_key_message.html:32
msgid ""
"If you didn't request a password reset, please ignore this email. Your "
"password will remain unchanged."
msgstr "如果您未要求重設密碼，請忽略此郵件。您的密碼將保持不變。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email_confirm.html:13
#, python-format
msgid ""
"Please confirm that <strong>%(email)s</strong> is an email address for user "
"%(confirmation.email_address.user)s."
msgstr ""
"請確認 <strong>%(email)s</strong> 是使用者 "
"%(confirmation.email_address.user)s 的電子郵件地址。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email_confirm.html:18
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: .\apps\users\templates\account\email_confirm.html:27
msgid ""
"This email confirmation link expired or is invalid. Please request a new one."
msgstr "此電子郵件確認連結已過期或無效。請要求一個新的。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\email_confirm.html:30
msgid "Go to Email Management"
msgstr "前往電子郵件管理"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\login.html:42
#: .\apps\users\templates\account\login.html:125
#: .\apps\users\templates\account\password_reset_from_key_done.html:19
#: .\apps\users\templates\users\login.html:111
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: .\apps\users\templates\account\login.html:44
msgid "If you have not created an account yet, then please"
msgstr "如果您尚未建立帳戶，請"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\login.html:45
msgid "sign up first"
msgstr "先註冊"

# Corrected: sign up -> 先註冊
#: .\apps\users\templates\account\login.html:57
#: .\apps\users\templates\account\signup.html:57
#: .\apps\users\templates\users\login.html:53
msgid "Continue with Google"
msgstr "透過 Google 繼續"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\login.html:64
#: .\apps\users\templates\account\signup.html:64
#: .\apps\users\templates\users\login.html:60
msgid "Continue with Facebook"
msgstr "透過 Facebook 繼續"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\login.html:71
#: .\apps\users\templates\account\signup.html:71
#: .\apps\users\templates\users\login.html:67
msgid "Continue with GitHub"
msgstr "透過 GitHub 繼續"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\login.html:80
msgid "Or continue with email"
msgstr "或透過電子郵件繼續"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\login.html:106
msgid "Remember Me"
msgstr "記住我"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\login.html:118
#: .\apps\users\templates\account\password_change.html:41
#: .\apps\users\templates\users\login.html:119
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: .\apps\users\templates\account\logout.html:9
#: .\apps\users\templates\account\logout.html:19
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

# Corrected: Sign up -> Sign Out
#: .\apps\users\templates\account\logout.html:11
msgid "Are you sure you want to sign out?"
msgstr "您確定要登出嗎？"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\password_change.html:9
#: .\apps\users\templates\account\password_change.html:33
#: .\apps\users\templates\account\password_reset_from_key.html:20
#: .\apps\users\templates\account\password_reset_from_key.html:47
msgid "Change Password"
msgstr "更改密碼"

# Corrected: Reset Password -> Change Password
#: .\apps\users\templates\account\password_reset.html:11
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your email address below, and we'll send you "
"an email allowing you to reset it."
msgstr ""
"忘記密碼？請在下方輸入您的電子郵件地址，我們將向您發送一封電子郵件，您可以透"
"過該郵件重設密碼。"

# Corrected: Added question mark and improved flow
#: .\apps\users\templates\account\password_reset.html:43
msgid "Remember your password?"
msgstr "還記得您的密碼嗎？"

# Corrected: Forgot your password? -> Remember your password?
#: .\apps\users\templates\account\password_reset.html:45
#: .\apps\users\templates\account\signup.html:45
#: .\apps\users\templates\users\register.html:233
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

# Corrected: Sign In -> Sign in
#: .\apps\users\templates\account\password_reset_done.html:14
msgid "Password Reset Email Sent"
msgstr "密碼重設電子郵件已寄送"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\password_reset_done.html:16
msgid ""
"We have sent you an email. If you have not received it please check your "
"spam folder. Otherwise contact us if you do not receive it in a few minutes."
msgstr ""
"我們已寄送電子郵件給您。如果您未收到，請檢查您的垃圾郵件資料夾。否則，如果您"
"在幾分鐘內仍未收到，請聯絡我們。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\password_reset_done.html:19
#: .\apps\users\templates\account\verification_sent.html:19
#: .\apps\users\templates\socialaccount\login.html:37
#: .\apps\users\templates\socialaccount\login_cancelled.html:19
msgid "Back to Sign In"
msgstr "返回登入"

# Corrected: Sign In -> Back to Sign In
#: .\apps\users\templates\account\password_reset_from_key.html:10
msgid "Bad Token"
msgstr "無效的令牌"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\password_reset_from_key.html:12
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used. Please request a new password reset."
msgstr "密碼重設連結無效，可能是因為它已被使用。請要求新的密碼重設。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\password_reset_from_key.html:16
msgid "Request New Reset"
msgstr "要求新的重設"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\password_reset_from_key.html:22
msgid ""
"Please enter your new password twice so we can verify you typed it in "
"correctly."
msgstr "請您輸入兩次新密碼，以便我們確認您輸入正確。"

#: .\apps\users\templates\account\password_reset_from_key_done.html:14
msgid "Password Changed"
msgstr "密碼已變更"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\password_reset_from_key_done.html:16
msgid "Your password has been successfully changed."
msgstr "您的密碼已成功變更。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\password_set.html:9
#: .\apps\users\templates\account\password_set.html:36
msgid "Set Password"
msgstr "設定密碼"

# Corrected: Set New Password -> Set Password
#: .\apps\users\templates\account\password_set.html:11
msgid "Please set a password for your account."
msgstr "請為您的帳戶設定密碼。"

#: .\apps\users\templates\account\signup.html:44
#: .\apps\users\templates\users\register.html:231
msgid "Already have an account?"
msgstr "已有帳號？"

# Corrected: Don't have an account? -> Already have an account?
#: .\apps\users\templates\account\signup.html:80
msgid "Or sign up with email"
msgstr "或使用電子郵件註冊"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\signup_closed.html:14
msgid "Sign Up Closed"
msgstr "註冊已關閉"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\signup_closed.html:16
msgid ""
"We are sorry, but the sign up is currently closed. Please check back later."
msgstr "抱歉，目前註冊已關閉。請稍後再試。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\verification_sent.html:14
msgid "Verify Your Email Address"
msgstr "驗證您的電子郵件地址"

#: .\apps\users\templates\account\verification_sent.html:16
msgid ""
"We have sent an email to you for verification. Follow the link provided to "
"finalize the signup process. If you do not receive it within a few minutes, "
"check your spam folder."
msgstr ""
"我們已寄送驗證電子郵件給您。請點擊提供的連結以完成註冊流程。如果您在幾分鐘內"
"未收到，請檢查您的垃圾郵件資料夾。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\verified_email_required.html:14
msgid "Email Verification Required"
msgstr "需要電子郵件驗證"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\verified_email_required.html:16
msgid ""
"This part of the site requires us to verify that you are who you claim to "
"be. For this purpose, we require that you verify ownership of your email "
"address."
msgstr ""
"網站的這個 部分要求我們驗證您的身份。為此，我們需要您驗證您的電子郵件地址擁有"
"權。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\account\verified_email_required.html:19
msgid "Manage Email Addresses"
msgstr "管理電子郵件地址"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\socialaccount\authentication_error.html:14
msgid "Authentication Error"
msgstr "驗證錯誤"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\socialaccount\authentication_error.html:16
msgid ""
"An error occurred while attempting to authenticate via your social network "
"account."
msgstr "透過您的社群網路帳戶進行驗證時發生錯誤。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\socialaccount\authentication_error.html:19
msgid "Try Again"
msgstr "再試一次"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\socialaccount\connections.html:11
msgid "Connected Social Accounts"
msgstr "已連結的社群帳戶"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\socialaccount\connections.html:14
msgid ""
"You can connect your account to any of the following third-party accounts:"
msgstr "您可以將您的帳戶連結到以下任何第三方帳戶："

# Added translation
#: .\apps\users\templates\socialaccount\connections.html:62
#: .\apps\users\templates\socialaccount\connections.html:67
msgid ""
"You currently have no social network accounts connected to your account."
msgstr "您目前沒有任何社群網路帳戶連結到您的帳戶。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\socialaccount\connections.html:65
msgid "No Connected Social Accounts"
msgstr "未連結任何社群帳戶"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\socialaccount\email\account_connected_message.html:5
msgid "Social Account Connected"
msgstr "社群帳戶已連結"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\socialaccount\email\account_connected_message.html:9
#, python-format
msgid ""
"Your %(site_name)s account has been successfully connected to your "
"%(provider_name)s account."
msgstr "您的 %(site_name)s 帳戶已成功連結到您的 %(provider_name)s 帳戶。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\socialaccount\email\account_connected_message.html:12
msgid "Connected Account:"
msgstr "已連結的帳戶："

# Added translation
#: .\apps\users\templates\socialaccount\email\account_connected_message.html:15
msgid "You can now use this social account to sign in to your account."
msgstr "您現在可以使用此社群帳戶登入您的帳戶。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\socialaccount\email\account_connected_message.html:18
msgid "If you didn't connect this account, please contact support immediately."
msgstr "如果您未連結此帳戶，請立即聯絡支援團隊。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\socialaccount\email\account_disconnected_message.html:5
msgid "Social Account Disconnected"
msgstr "社群帳戶已中斷連結"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\socialaccount\email\account_disconnected_message.html:9
#, python-format
msgid ""
"Your %(provider_name)s account has been disconnected from your %(site_name)s "
"account."
msgstr "您的 %(provider_name)s 帳戶已與您的 %(site_name)s 帳戶中斷連結。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\socialaccount\email\account_disconnected_message.html:12
msgid "Disconnected Account:"
msgstr "已中斷連結的帳戶："

# Added translation
#: .\apps\users\templates\socialaccount\email\account_disconnected_message.html:15
msgid "You can reconnect this account at any time from your account settings."
msgstr "您可以隨時從您的帳戶設定重新連結此帳戶。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\socialaccount\email\account_disconnected_message.html:18
msgid ""
"If you didn't disconnect this account, please contact support immediately."
msgstr "如果您未中斷此帳戶的連結，請立即聯絡支援團隊。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\socialaccount\login.html:11
#, python-format
msgid "Connect %(provider)s"
msgstr "連結 %(provider)s"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\socialaccount\login.html:14
#, python-format
msgid "You are about to connect a new third-party account from %(provider)s."
msgstr "您即將連結來自 %(provider)s 的新第三方帳戶。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\socialaccount\login.html:18
#, python-format
msgid "Sign In Via %(provider)s"
msgstr "透過 %(provider)s 登入"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\socialaccount\login.html:21
#, python-format
msgid "You are about to sign in using a third-party account from %(provider)s."
msgstr "您即將使用來自 %(provider)s 的第三方帳戶登入。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\socialaccount\login.html:29
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: .\apps\users\templates\socialaccount\login_cancelled.html:14
msgid "Login Cancelled"
msgstr "登入已取消"

# Corrected: Login Required -> Login Cancelled
#: .\apps\users\templates\socialaccount\login_cancelled.html:16
msgid "You decided to cancel logging in to our site."
msgstr "您決定取消登入我們的網站。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\socialaccount\signup.html:10
#, python-format
msgid "Sign Up Via %(provider_name)s"
msgstr "透過 %(provider_name)s 註冊"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\socialaccount\signup.html:13
msgid "You are about to use your account to sign up."
msgstr "您即將使用您的帳戶進行註冊。"

#: .\apps\users\templates\users\delete_account.html:10
#: .\apps\users\templates\users\profile.html:10
msgid "Profile"
msgstr "個人資料"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\delete_account.html:14
#: .\apps\users\templates\users\delete_account.html:22
#: .\apps\users\templates\users\delete_account.html:133
#: .\apps\users\templates\users\profile\account_management.html:171
msgid "Delete Account"
msgstr "刪除帳戶"

#: .\apps\users\templates\users\delete_account.html:23
#: .\apps\users\templates\users\profile\account_management.html:172
msgid "Permanently deactivate your account"
msgstr "永久停用您的帳號"

#: .\apps\users\templates\users\delete_account.html:33
msgid "Warning: This action cannot be undone"
msgstr "警告：此操作無法撤銷。"

#: .\apps\users\templates\users\delete_account.html:35
msgid ""
"Once you delete your account, you will lose access to all your data, "
"projects, certificates, and any other information associated with your "
"account. This action is irreversible."
msgstr ""
"一旦您刪除帳號，將會遺失所有與您帳號相關的資料、專案、憑證和任何其他資訊。此"
"動作無法復原。"

#: .\apps\users\templates\users\delete_account.html:38
msgid "All your project enrollments will be removed"
msgstr "您所有已報名的專案將會被移除"

#: .\apps\users\templates\users\delete_account.html:39
msgid "Your certificates will become inaccessible"
msgstr "您的憑證將無法存取"

#: .\apps\users\templates\users\delete_account.html:40
msgid "Your profile and personal information will be hidden"
msgstr "您的個人資料和個人資訊將會隱藏"

#: .\apps\users\templates\users\delete_account.html:41
msgid "You will be logged out immediately"
msgstr "您將立即登出"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\delete_account.html:49
msgid "Account Summary"
msgstr "帳戶摘要"

#: .\apps\users\templates\users\delete_account.html:83
msgid "Before you proceed"
msgstr "在您繼續之前"

#: .\apps\users\templates\users\delete_account.html:85
msgid "Consider these alternatives to account deletion:"
msgstr "考慮以下帳號刪除的替代方案："

#: .\apps\users\templates\users\delete_account.html:89
msgid "Edit your profile information"
msgstr "編輯您的個人資料"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\delete_account.html:93
#: .\apps\users\templates\users\profile\account_management.html:159
msgid "Manage your account settings"
msgstr "管理您的帳戶設定"

#: .\apps\users\templates\users\delete_account.html:107
msgid "Type your username to confirm"
msgstr "輸入您的使用者名稱以確認"

#: .\apps\users\templates\users\delete_account.html:114
msgid "Enter your username"
msgstr "輸入您的使用者名稱"

#: .\apps\users\templates\users\delete_account.html:117
msgid "Please type"
msgstr "請輸入"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\delete_account.html:117
msgid "to confirm account deletion."
msgstr "以確認帳戶刪除。"

#: .\apps\users\templates\users\delete_account.html:124
msgid ""
"I understand that this action cannot be undone and I want to permanently "
"delete my account."
msgstr "我了解此動作無法復原，並想要永久刪除我的帳號。"

#: .\apps\users\templates\users\emails\email_base.html:179
msgid "© 2025 GDA (Global Development Association). All rights reserved."
msgstr "&copy; © 2025 全球發展協會 (GDA)。版權所有。"

#: .\apps\users\templates\users\emails\email_base.html:181
msgid "Visit Website"
msgstr "造訪網站"

#: .\apps\users\templates\users\emails\email_base.html:185
msgid "You're receiving this email because you have an account with us."
msgstr "您收到此郵件是因為您在我們這裡擁有帳戶。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.html:4
msgid "Password Reset Request 🔐"
msgstr "密碼重置請求 "

#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.html:6
#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.txt:4
#: .\apps\users\templates\users\emails\verification_email.html:6
#: .\apps\users\templates\users\emails\verification_email.txt:4
msgid "Hi"
msgstr "你好"

# Corrected: Set New Password -> Set Password
#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.html:8
#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.txt:6
msgid "We received a request to reset the password for your GDA account."
msgstr "我們收到您重設 GDA 帳戶密碼的請求。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.html:10
msgid "Click the button below to create a new password:"
msgstr "點擊下方按鈕建立新密碼："

#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.html:13
#: .\apps\users\templates\users\password_reset_confirm.html:72
msgid "Reset Password"
msgstr "重設密碼"

# Corrected: Reset Password -> Reset Code:
#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.html:21
#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.txt:12
msgid "This password reset link will expire in 24 hours."
msgstr "此密碼重設連結將在24小時後失效。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.html:24
msgid "Security Alert:"
msgstr "安全警報："

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.html:24
msgid ""
"If you didn't request a password reset, please ignore this email. Your "
"password will remain unchanged. Do not share this link with anyone else, as "
"it can be used to access your account."
msgstr ""
"如果您沒有申請重設密碼，請忽略此郵件。密碼將保持不變。請勿將此連結分享給任何"
"人。它可以用來存取您的帳戶。"

#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.html:27
#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.txt:16
msgid "Tips to stay secure:"
msgstr "安全小貼士："

#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.html:29
#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.txt:17
msgid "Use a strong password with a mix of letters, numbers, and symbols"
msgstr "使用包含字母、數字和符號的強密碼。"

#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.html:30
#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.txt:18
msgid "Never share your password with others"
msgstr "永遠不要與他人分享你的密碼"

#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.html:31
#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.txt:19
msgid "Log out from shared devices after accessing your account"
msgstr "存取帳戶後，請從共用裝置上登出。"

#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.html:32
#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.txt:20
msgid "Enable two-factor authentication if available"
msgstr "如果可用，請啟用雙重認證"

#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.html:35
msgid "Need help?"
msgstr "需要幫助嗎？"

#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.html:35
msgid "Visit our support page"
msgstr "造訪我們的支援頁面"

#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.html:35
msgid "or"
msgstr "或者"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.html:35
msgid "contact us"
msgstr "聯絡我們"

#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.txt:2
msgid "PASSWORD RESET REQUEST"
msgstr "密碼重置請求"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.txt:8
msgid "Click the link below to create a new password:"
msgstr "點擊下方連結建立新密碼："

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.txt:14
msgid ""
"SECURITY ALERT: If you didn't request a password reset, please ignore this "
"email. Your password will remain unchanged. Do not share this link with "
"anyone else, as it can be used to access your account."
msgstr ""
"安全警報：如果您沒有申請重設密碼，請忽略此訊息。您的密碼將保持不變。請勿與他"
"人分享此連結。其他人也可能因此存取您的帳戶。"

#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.txt:22
msgid "Need help? Visit our support page at"
msgstr "需要幫助？請造訪我們的支援頁面。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\emails\password_reset_email.txt:22
msgid "or contact us at"
msgstr "或聯絡我們"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\emails\verification_email.html:8
#: .\apps\users\templates\users\emails\verification_email.txt:6
msgid ""
"Thank you for creating an account with GDA. We're excited to have you on "
"board!"
msgstr "感謝您在GDA建立帳戶。我們很高興您能加入我們。木板！"

#: .\apps\users\templates\users\emails\verification_email.html:21
#: .\apps\users\templates\users\emails\verification_email.txt:12
msgid ""
"This verification link will expire in 24 hours. If you need to request a new "
"link, you can do so from the login page."
msgstr ""
"此驗證連結將在 24 小時後失效。如果您需要申請新的驗證鏈接，請聯絡我們。您可以"
"透過登入頁面點擊連結。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\emails\verification_email.html:27
msgid "Questions? Feel free to"
msgstr "有問題嗎？歡迎隨時提問。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\emails\verification_email.html:27
msgid "contact our support team"
msgstr "聯絡我們的支援團隊"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\emails\verification_email.txt:2
#: .\apps\users\templates\users\onboarding.html:56
msgid "Welcome to GDA!"
msgstr "歡迎來到GDA！🎉"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\emails\verification_email.txt:8
msgid ""
"To complete your registration and access all the features, please verify "
"your email address by clicking the link below:"
msgstr ""
"若要完成註冊並存取所有功能，請進行驗證請點擊下方鏈接，輸入您的電子郵件地址："

#: .\apps\users\templates\users\emails\verification_email.txt:14
msgid ""
"SECURITY NOTE: If you didn't create this account, please ignore this email. "
"Your email address will not be verified without your consent."
msgstr ""
"安全性提示：如果您沒有建立此帳戶，請忽略此電子郵件。未經您的同意，我們將不會"
"驗證您的電子郵件地址。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\emails\verification_email.txt:16
msgid "Questions? Feel free to contact our support team at"
msgstr "有任何疑問？請隨時聯繫我們的支援團隊。。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\forgot_password.html:9
msgid "Reset Your Password"
msgstr "重設您的密碼"

#: .\apps\users\templates\users\forgot_password.html:11
msgid ""
"Enter your email address and we'll send you a link to reset your password."
msgstr "輸入您的電子郵件地址，我們將寄送重設密碼的連結給您。"

#: .\apps\users\templates\users\forgot_password.html:25
#: .\apps\users\templates\users\password_reset_confirm.html:26
#: .\apps\users\templates\users\profile\edit_profile.html:24
#: .\apps\users\templates\users\register.html:22
#: .\apps\users\templates\users\resend_verification.html:25
msgid "There were errors with your submission"
msgstr "您的提交有錯誤"

#: .\apps\users\templates\users\forgot_password.html:50
msgid "Send Reset Link"
msgstr "寄送重設連結"

#: .\apps\users\templates\users\forgot_password.html:58
#: .\apps\users\templates\users\resend_verification.html:56
msgid "Return to login"
msgstr "返回登入"

#: .\apps\users\templates\users\login.html:42
msgid "Sign In to Your Account"
msgstr "登入您的帳戶"

#: .\apps\users\templates\users\login.html:76
msgid "Or continue with username/email"
msgstr "或使用使用者名稱/電子郵件繼續"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\login.html:123
msgid "Don't have an account?"
msgstr "沒有帳戶嗎？"

#: .\apps\users\templates\users\login.html:125
msgid "Sign up"
msgstr "註冊"

#: .\apps\users\templates\users\onboarding.html:11
msgid "Complete Your Profile"
msgstr "填寫您的個人資料"

#: .\apps\users\templates\users\onboarding.html:57
msgid "Please complete your profile to get started"
msgstr "請完善您的個人資料以開始使用"

#: .\apps\users\templates\users\onboarding.html:69
msgid "Tell us a bit about yourself"
msgstr "請完善您的個人資料以開始使用"

#: .\apps\users\templates\users\onboarding.html:144
msgid "Emergency contact details"
msgstr "緊急聯絡方式"

#: .\apps\users\templates\users\onboarding.html:164
msgid "Relationship"
msgstr "關係"

#: .\apps\users\templates\users\onboarding.html:179
#: .\apps\users\templates\users\profile\edit_profile.html:128
msgid "Contact Information"
msgstr "聯絡資訊"

#: .\apps\users\templates\users\onboarding.html:180
msgid "How can we reach you?"
msgstr "我們該如何聯絡您？"

#: .\apps\users\templates\users\onboarding.html:200
msgid "Phone Number"
msgstr "電話號碼"

#: .\apps\users\templates\users\onboarding.html:229
msgid "Complete Profile"
msgstr "完整的個人資料"

#: .\apps\users\templates\users\password_reset_confirm.html:9
msgid "Set New Password"
msgstr "設定新密碼"

#: .\apps\users\templates\users\password_reset_confirm.html:11
msgid ""
"Please enter your new password twice so we can verify you typed it correctly."
msgstr "請輸入您的新密碼兩次，以便我們驗證您輸入正確。"

# Corrected: Clear Filters -> Search & Filter
#: .\apps\users\templates\users\profile\account_management.html:6
msgid "Account Management"
msgstr "帳戶管理"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\profile\account_management.html:7
msgid "Manage your connected accounts and email settings"
msgstr "管理您已連結的帳戶和電子郵件設定"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\profile\account_management.html:18
msgid "Email Account"
msgstr "電子郵件帳戶"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\profile\account_management.html:19
msgid "Your primary email address"
msgstr "您的主要電子郵件地址"

# Corrected: Back to Profile -> Back to Home
#: .\apps\users\templates\users\profile\account_management.html:39
msgid "No email address linked"
msgstr "未連結電子郵件地址"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\profile\account_management.html:44
msgid "Registered via"
msgstr "註冊帳戶："

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\profile\account_management.html:52
msgid "Verify Email"
msgstr "驗證電子郵件"

#: .\apps\users\templates\users\profile\account_management.html:56
msgid "Change Email"
msgstr "變更電子郵件"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\profile\account_management.html:76
msgid "Connected Accounts"
msgstr "已連結的帳戶："

#: .\apps\users\templates\users\profile\account_management.html:77
msgid "Social accounts linked to your profile"
msgstr "連結到您個人資料的社交帳號"

#: .\apps\users\templates\users\profile\account_management.html:83
#: .\apps\users\templates\users\profile\account_management.html:93
msgid "Connected"
msgstr "已連結"

#: .\apps\users\templates\users\profile\account_management.html:87
msgid "Add Google"
msgstr "新增 Google"

#: .\apps\users\templates\users\profile\account_management.html:97
msgid "Add Facebook"
msgstr "新增 Facebook"

# Corrected: Sign up -> Sign Out
#: .\apps\users\templates\users\profile\account_management.html:134
msgid "Are you sure you want to disconnect this account?"
msgstr "您確定要解除此帳戶的連結嗎？"

#: .\apps\users\templates\users\profile\account_management.html:135
msgid "Disconnect"
msgstr "解除連結"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\profile\account_management.html:145
msgid "No social accounts connected yet."
msgstr "尚未連結任何社群帳戶。"

#: .\apps\users\templates\users\profile\account_management.html:146
msgid "Connect your social accounts for easier login and account recovery."
msgstr "連結您的社交帳號以方便登入和帳號復原。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\profile\account_management.html:158
msgid "Account Actions"
msgstr "帳戶操作"

#: .\apps\users\templates\users\profile\certificates.html:7
msgid "My Certificates"
msgstr "我的憑證"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\profile\certificates.html:14
msgid "Issued Certificates"
msgstr "已核發的憑證"

#: .\apps\users\templates\users\profile\certificates.html:24
msgid "Issued on:"
msgstr "發行日期："

#: .\apps\users\templates\users\profile\certificates.html:27
#: .\apps\users\templates\users\profile\projects.html:67
msgid "View Certificate"
msgstr "檢視憑證"

#: .\apps\users\templates\users\profile\certificates.html:39
msgid "Available for Generation"
msgstr "可供生成"

#: .\apps\users\templates\users\profile\certificates.html:47
msgid "Completed on:"
msgstr "完成日期："

#: .\apps\users\templates\users\profile\certificates.html:53
#: .\apps\users\templates\users\profile\projects.html:73
msgid "Generate Certificate"
msgstr "產生憑證"

#: .\apps\users\templates\users\profile\certificates.html:65
msgid "No certificates available"
msgstr "無可用憑證"

#: .\apps\users\templates\users\profile\certificates.html:66
msgid "Complete projects to earn certificates!"
msgstr "完成專案以獲得憑證！"

#: .\apps\users\templates\users\profile\edit_profile.html:10
msgid "Edit Your Profile"
msgstr "編輯您的個人資料"

#: .\apps\users\templates\users\profile\edit_profile.html:82
msgid "Optional. Select your date of birth using the calendar."
msgstr "選用。使用日曆選擇您的出生日期。"

#: .\apps\users\templates\users\profile\edit_profile.html:105
msgid "Health Information"
msgstr "健康資訊"

#: .\apps\users\templates\users\profile\edit_profile.html:202
msgid "Address Information"
msgstr "地址資訊"

#: .\apps\users\templates\users\profile\edit_profile.html:224
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

# Corrected: You're Enrolled! -> Least Enrolled
#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:30
msgid "Active Member"
msgstr "活躍會員"

# Corrected: sign up -> 先註冊
#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:36
msgid "Logged in via Google"
msgstr "透過 Google 登入"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:38
msgid "Logged in via Facebook"
msgstr "透過 Facebook 登入"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:40
msgid "Logged in via GitHub"
msgstr "已透過 GitHub 登入"

#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:51
msgid "Staff User"
msgstr "員工用戶"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:64
msgid "Account Settings"
msgstr "帳戶設定"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:69
msgid "Management Dashboard"
msgstr "管理儀表板"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:84
msgid "Account Statistics"
msgstr "帳戶統計"

# Corrected: All Countries -> All Categories
#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:92
msgid "Total Projects"
msgstr "項目總數"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:98
#: .\apps\users\templates\users\profile\projects.html:13
msgid "Upcoming Projects"
msgstr "即將進行的項目"

#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:110
msgid "Completed Projects"
msgstr "已完成項目"

#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:124
msgid "Your Impact"
msgstr "影響"

#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:130
msgid "Beneficiaries Helped"
msgstr "受惠者人數"

#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:149
msgid "Certificates Earned"
msgstr "獲得的憑證"

#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:153
#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:193
#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:291
#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:349
#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:415
msgid "View All"
msgstr "查看全部"

#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:165
msgid "Issued on"
msgstr "發行日期"

#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:168
msgid "View"
msgstr "看法"

#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:177
msgid "No certificates earned yet. Complete projects to earn certificates!"
msgstr "尚未獲得任何憑證。完成專案即可獲得憑證！"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:189
msgid "Current & Upcoming Projects"
msgstr "目前及即將進行的專案"

#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:264
msgid "Starts"
msgstr "開始日期"

#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:276
msgid ""
"No current or upcoming projects. Explore available projects to get started!"
msgstr "沒有目前或即將進行的專案。探索可用的專案以開始！"

#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:334
msgid "No recent news or events available."
msgstr "近期沒有新聞或事件。"

#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:378
msgid "Related to:"
msgstr "相關於："

#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:384
msgid "beneficiaries"
msgstr "受益人"

#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:400
msgid "No success stories available yet."
msgstr "尚無成功故事"

#: .\apps\users\templates\users\profile\overview.html:446
msgid "No FAQs available yet."
msgstr "尚無常見問題"

#: .\apps\users\templates\users\profile\personal_info.html:152
msgid "Guardian"
msgstr "監護人"

#: .\apps\users\templates\users\profile\personal_info.html:153
msgid "Relation"
msgstr "關係"

#: .\apps\users\templates\users\profile\projects.html:7
#: .\apps\users\templates\users\profile\sidebar.html:24
msgid "My Projects"
msgstr "我的項目"

#: .\apps\users\templates\users\profile\projects.html:21
msgid "Starts:"
msgstr "開始"

# Corrected: Added colon
#: .\apps\users\templates\users\profile\projects.html:33
msgid "Current Projects"
msgstr "目前專案"

#: .\apps\users\templates\users\profile\projects.html:41
msgid "Ends:"
msgstr "結束："

#: .\apps\users\templates\users\profile\projects.html:53
msgid "Past Projects"
msgstr "過去的項目"

#: .\apps\users\templates\users\profile\projects.html:62
msgid "Ended:"
msgstr "結束："

#: .\apps\users\templates\users\profile\projects.html:89
msgid "No projects enrolled yet"
msgstr "目前還沒有項目報名。"

#: .\apps\users\templates\users\profile\projects.html:90
msgid "Start your journey by enrolling in a project!"
msgstr "從報名參加計畫開始你的旅程吧！"

#: .\apps\users\templates\users\profile\sidebar.html:5
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#: .\apps\users\templates\users\profile\sidebar.html:20
msgid "Personal Info"
msgstr "個人資訊"

#: .\apps\users\templates\users\profile\sidebar.html:28
msgid "Certificates"
msgstr "憑證"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\profile\sidebar.html:32
msgid "Account"
msgstr "帳戶狀態"

#: .\apps\users\templates\users\profile\sidebar.html:41
msgid "Edit Profile"
msgstr "編輯個人資料"

#: .\apps\users\templates\users\profile\sidebar.html:45
msgid "Logout"
msgstr "退出"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\register.html:9
msgid "Create Your Account"
msgstr "建立您的帳戶"

#: .\apps\users\templates\users\register.html:45
msgid "Required. 150 characters or fewer. Letters, digits and @/./+/-/_ only."
msgstr "必填。150 個字元或更少。僅限字母、數字和 @/./+/-/_。"

#: .\apps\users\templates\users\register.html:98
msgid "Please select your date of birth using the calendar."
msgstr "請使用日曆選擇您的出生日期。"

#: .\apps\users\templates\users\register.html:205
msgid "Your password must be 8+ characters and can't be entirely numeric."
msgstr "您的密碼必須至少包含 8 個字符，且不能全部為數字。"

#: .\apps\users\templates\users\register.html:218
msgid "Enter the same password as before, for verification."
msgstr "請輸入與之前相同的密碼進行驗證。"

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\register.html:224
msgid "Register Account"
msgstr "註冊帳號："

# Added translation
#: .\apps\users\templates\users\resend_verification.html:9
#: .\apps\users\templates\users\resend_verification.html:48
msgid "Resend Verification Email"
msgstr "重新發送驗證郵件"

#: .\apps\users\templates\users\resend_verification.html:11
msgid ""
"Enter your email address and we'll resend the verification link to activate "
"your account."
msgstr ""
"請輸入您的電子郵件地址，我們將重新發送驗證連結以啟動您的帳戶。你的帳戶。"

#: .\apps\users\templates\users\verify_certificate.html:8
msgid "Verify Certificate"
msgstr "驗證憑證"
